[{"title": "L'\u00c9chiquier politique; tableau des principaux partis et des groupements parlementaires.", "author": "", "id": "1751146"}, {"title": "Manuel politique; le programme du parti d\u00e9mocrate populaire, par Raymond-Laurent ... et Marcel Pr\u00e9lot ...", "author": "Raymond-Laurent, Jean.", "id": "1751161"}, {"title": "R\u00e8glement de la Chambre des d\u00e9put\u00e9s.", "author": "France. Assembl\u00e9e nationale (1871-1942). Chambre des d\u00e9put\u00e9s.", "id": "1146265"}, {"title": "\u00c9lections l\u00e9gislatives: 22-29 avril 1928 r\u00e9sultats officiels. [Pr\u00e9f. par George Lachapelle]", "author": "France. Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur.", "id": "1751138"}, {"title": "Pourquoi je suis radical-socialiste,", "author": "Herriot, \u00c9douard, 1872-1957.", "id": "1146361"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "Guide ge\u0301ne\u0301ral des e\u0301lections.", "author": "Rabany, Charles, b. 1847.", "id": "6650632"}, {"title": "Le re\u0300gne des harangueurs.", "author": "Marcellin, L.", "id": "6650644"}, {"title": "Manuel des partis politiques en France, par Georges Bourgin ... Jean Carre\u0300re ... et Andre\u0301 Gue\u0301rin ...", "author": "Bourgin, Georges, 1879-1958.", "id": "6513091"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "Sen\u02b9erial\u02b9ny\u012d rezhim vo Frant\ufe20s\ufe21ii v iskhode starogo pori\ufe20a\ufe21dka : preimushchestvenno v Puatu / N.I. Nikiforov, Professor I\ufe20U\ufe21ridicheskogo fakul\u02b9teta v Kharbine = Le r\u00e9gime seigneurial en France avant la R\u00e9volution de 1789 / N.I. Nikiforoff, Professeur \u00e0 la Facult\u00e9 de droit \u00e0 Harbin.,\u0421\u0435\u043d\u044c\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \u0432\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0435 \u0441\u0442\u0430\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430 : \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432 \u041f\u0443\u0430\u0442\u0443 / \u041d.\u0418. \u041d\u0438\u043a\u0438\u0444\u043e\u0440\u043e\u0432, \u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u042e\u0440\u0438\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u0425\u0430\u0440\u0431\u0438\u043d\u0435 = Le r\u00e9gime seigneurial en France avant la R\u00e9volution de 1789 / N.I. Nikiforoff, Professeur \u00e0 la Facult\u00e9 de droit \u00e0 Harbin.", "author": "Nikiforov, N. I. 1886-, \u041d\u0438\u043a\u0438\u0444\u043e\u0440\u043e\u0432, \u041d. \u0418. 1886-", "id": "9963992"}, {"title": "Staatseinheit und Foderalismus im alten Frankreich und in der Revolution, von Hedwig Hintze.", "author": "Hintze, Hedwig Guggenheimer, 1884-", "id": "7128038"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}]