[{"title": "A Horv\u00e1t k\u00e9rd\u00e9s t\u00f6rt\u00e9nete \u00e9s irom\u00e1nyai a rendi \u00e1llam kor\u00e1ban.", "author": "Miskolczy, Gyula, 1892-", "id": "102837645"}, {"title": "A Horv\u00e1t k\u00e9rd\u00e9s t\u00f6rt\u00e9nete \u00e9s irom\u00e1nyai a rendi \u00e1llam kor\u00e1ban.", "author": "Miskolczy, Gyula, 1892-", "id": "102837645"}, {"title": "A horva\u0301t ke\u0301rde\u0301s : to\u0308rte\u0301nete e\u0301s iroma\u0301nyai a rendi a\u0301llam kora\u0301ban / az iroma\u0301nyokat kiadta e\u0301s a bevezeto\u0308 tanulma\u0301nyt i\u0301rta Miskolczy Gyula.", "author": "Miskolczy, Gyula, b. 1892.", "id": "1966379"}, {"title": "A horva\u0301t ke\u0301rde\u0301s : to\u0308rte\u0301nete e\u0301s iroma\u0301nyai a rendi a\u0301llam kora\u0301ban / az iroma\u0301nyokat kiadta e\u0301s a bevezeto\u0308 tanulma\u0301nyt i\u0301rta Miskolczy Gyula.", "author": "Miskolczy, Gyula, b. 1892.", "id": "1966379"}, {"title": "A horva\u0301t ke\u0301rde\u0301s : to\u0308rte\u0301nete e\u0301s iroma\u0301nyai a rendi a\u0301llam kora\u0301ban / az iroma\u0301nyokat kiadta e\u0301s a bevezeto\u0308 tanulma\u0301nyt i\u0301rta Miskolczy Gyula.", "author": "Miskolczy, Gyula, b. 1892.", "id": "1966379"}]