[{"title": "Alfonso v de Arag\u00f3n en Italia y la crisis religiosa del siglo XV;", "author": "Ametller i Vi\u00f1as, Josep, 1832-1901.", "id": "1245872"}, {"title": "Alfonso v de Arag\u00f3n en Italia y la crisis religiosa del siglo XV;", "author": "Ametller i Vi\u00f1as, Josep, 1832-1901.", "id": "1245872"}, {"title": "Alfonso v de Arag\u00f3n en Italia y la crisis religiosa del siglo XV;", "author": "Ametller i Vi\u00f1as, Josep, 1832-1901.", "id": "1245872"}, {"title": "Alfonso v de Arag\u00f3n en Italia y la crisis religiosa del siglo XV;", "author": "Ametller i Vi\u00f1as, Josep, 1832-1901.", "id": "1245872"}, {"title": "Alfonso v de Arag\u00f3n en Italia y la crisis religiosa del siglo XV;", "author": "Ametller i Vi\u00f1as, Josep, 1832-1901.", "id": "1245872"}, {"title": "III Congreso de historia de la corona de Arag\u00f3n dedicado al per\u00eddo comprendido entre la meurte de Jaime I y la proclamaci\u00f3n del rey don Fernando de Antequera. Bajo el patrocinio de la exema. Diputaci\u00f3n provincial y el exemo. Ayuntamiento de Valencia (julio de 1923) III Congr\u00e9s d'historia de la corona d'Arag\u00f3, dedicat al periode compres entre la mort de Jaume I i la proclamaci\u00f3 del rey don Ferr\u00e1n d'Antequera. Baix lo patrocini de la exema. Diputaci\u00f3 provincial i del exm. Ajuntament de Valencia.", "author": "Congreso de Historia de la Corona de Arag\u00f3n 1923 : Valencia)", "id": "102623952"}, {"title": "III Congreso de historia de la corona de Arag\u00f3n dedicado al per\u00eddo comprendido entre la meurte de Jaime I y la proclamaci\u00f3n del rey don Fernando de Antequera. Bajo el patrocinio de la exema. Diputaci\u00f3n provincial y el exemo. Ayuntamiento de Valencia (julio de 1923) III Congr\u00e9s d'historia de la corona d'Arag\u00f3, dedicat al periode compres entre la mort de Jaume I i la proclamaci\u00f3 del rey don Ferr\u00e1n d'Antequera. Baix lo patrocini de la exema. Diputaci\u00f3 provincial i del exm. Ajuntament de Valencia.", "author": "Congreso de Historia de la Corona de Arag\u00f3n 1923 : Valencia)", "id": "102623952"}]