[{"title": "War debts: an argument for fair readjustment.", "author": "Joy, Henry Bourne.", "id": "3149519"}, {"title": "Deutschland unter dem Dawes-plan ....", "author": "Sering, Max, 1857-1939.", "id": "9062921"}, {"title": "Rerum normannicarum fontes arabici e libris quum typis expressis tum manu scriptis collegit et sumptibus Universitatis osloensis edidit Alexander Seippel ...", "author": "Seippel, Alexander, 1851-1938,", "id": "7479034"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Die diplomatischen akten des Ausw\u00e4rtigen amtes, 1871-1914; ein wegweiser durch das grosse aktenwerk der Deutschen regierung, von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, 1868-1953.", "id": "100497503"}, {"title": "Die diplomatischen akten des Ausw\u00e4rtigen amtes, 1871-1914; ein wegweiser durch das grosse aktenwerk der Deutschen regierung, von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, 1868-1953.", "id": "100497503"}, {"title": "The World War through the telebinocular : a visualized, vitalized history of the greatest conflict of all the ages / edited by Joseph Mills Hanson.", "author": "Hanson, Joseph Mills, 1876-1960", "id": "102716083"}, {"title": "Cihan tarihinin umumi-yi hattlar\u0131 / H.J. Wels.", "author": "Wells, H. G. 1866-1946.", "id": "102574093"}, {"title": "The origins of the world war by Sidney Bradshaw Fay.", "author": "Fay, Sidney Bradshaw, 1876-1967.", "id": "398460"}, {"title": "A dictionary of dates.", "author": "Smith, Eric F.,", "id": "100922399"}, {"title": "A history of Europe, 476-1925 / by R. B. Mowat.", "author": "Mowat, R. B. 1883-1941.", "id": "10654841"}, {"title": "The two cities; a chronicle of universal history to the year 1146 A.D., by Otto, Bishop of Freising ; translated in full with introduction and notes by Charles Christopher Mierow, edited by Austin P. Evans and Charles Knapp.", "author": "Otto I, Bishop of Freising, d. 1158.", "id": "434372"}, {"title": "Hrdinov\u00e9 a v\u011b\u0159\u00edc\u00ed : 1914-1918.", "author": "", "id": "6028963"}, {"title": "Gene\u0300ve ou Moscou / Drieu La Rochelle", "author": "Drieu La Rochelle, Pierre, 1893-1945.", "id": "6069853"}, {"title": "Les papes et les ducs de Bretagne, essai sur les rapports du Saint-Sie\u0300ge avec un E\u0301tat, par B.-A. Pocquet du Haut-Jusse\u0301.", "author": "Pocquet du Haut-Jusse\u0301, Barthe\u0301lemy, 1891-", "id": "820386"}, {"title": "Tentative course of study in general history for secondary schools in Indiana ...", "author": "Indiana. Dept. of Public Instruction.", "id": "11801703"}, {"title": "Historiallinen aikakauskirja.", "author": "", "id": "502490"}, {"title": "Prom\u00e9th\u00e9e.", "author": "", "id": "495241"}, {"title": "Foreign affairs.", "author": "", "id": "51207"}, {"title": "The Europa year-book : an annual survey of European politics, art, and literature, a European who's who and directory, and a statistical review of Europe.", "author": "", "id": "5698737"}, {"title": "Revue historique", "author": "", "id": "497105"}, {"title": "Kwartalnik historyczny.", "author": "", "id": "504525"}, {"title": "Annual report.", "author": "University of London. Institute of Historical Research.", "id": "56705"}, {"title": "Reports to the ... Annual Convention of the American Legion.", "author": "American Legion. National Convention.", "id": "6066158"}, {"title": "Bulletin of the Institute of Historical Research.", "author": "University of London. Institute of Historical Research.", "id": "498370"}, {"title": "Cours de m. Renouvin. Histoire diplomatique de 1815 \u00e0 1914, mardi, 6 d\u00e9cembre 1927-[mardi 5 juin 1928.", "author": "Renouvin, Pierre, 1893-1974.", "id": "11802790"}, {"title": "A pann\u00f3niai h\u00fan t\u00f6rt\u00e9net keletkez\u00e9se.", "author": "Eckhardt, S\u00e1ndor, 1890-", "id": "11802757"}, {"title": "The tendency of history, by Henry Adams.", "author": "Adams, Henry, 1838-1918.", "id": "6030333"}, {"title": "Zeitkalender der diplomatischen Akten des Auswa\u0308rtigen Amtes 1871-1914; synchronistische Zusammenstellung der Dokumente der grossen Aktenpublikation des Auswa\u0308rtigen Amtes nach ihren Absendungsdaten, von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, b. 1868.", "id": "6063558"}, {"title": "Die Wiederaufrichtung Polens in Versailles, von dr. Walther Recke ...", "author": "Recke, Walther Eduard, 1887-1962.", "id": "6069813"}, {"title": "Mysteries of history, with accounts of some remarkable characters and charlatans, by C. J. S. Thompson.", "author": "Thompson, Charles John Samuel.", "id": "6029424"}, {"title": "A history of Europe, 1500-1815; the development of European civilization from Columbus to Metternich,", "author": "Gillespie, James Edward, 1887-", "id": "6024230"}, {"title": "Feldzugsaufzeichnungen als Brigade - Divisionskommandeur und als Kommandierender General 1914-1918.", "author": "Moser, Otto von, 1860-", "id": "6069758"}, {"title": "Zvi\u0301r\u030cata a lide\u0301 ve va\u0301lce, 1914-1918.", "author": "Mu\u0308ldner, Josef, b. 1880.", "id": "6069809"}, {"title": "Zvi\u0301r\u030cata a lide\u0301 ve va\u0301lce, 1914-1918.", "author": "Mu\u0308ldner, Josef, b. 1880.", "id": "6069809"}, {"title": "Les destine\u0301es de l'empire en Occident de 395 a\u0300 888, par Ferdinand Lot ... Christian Pfister ... [et] Franc\u0327ois L. Ganshof ...", "author": "Lot, Ferdinand, 1866-1952.", "id": "818925"}, {"title": "Sovremenniki.", "author": "Landau, Mark Aleksandrovich, 1888-1957.", "id": "6024057"}, {"title": "Dokumentarium zur Vorgeschichte des Weltkrieges, 1871-1914 / hrsg. von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, 1868-1953.", "id": "399127"}, {"title": "Briefwechsel des Botschafters General v. Schweinitz.", "author": "Schweinitz, Hans Lothar von, 1822-1901.", "id": "412696"}, {"title": "The mirage of Versailles.", "author": "Stegemann, Hermann, 1870-1945.", "id": "6068413"}, {"title": "Die Unvergessenen.", "author": "Ju\u0308nger, Ernst, 1895-1998", "id": "6030072"}, {"title": "Heading for the abyss: reminiscences / by Prince Lichnowsky.", "author": "Lichnowsky, Karl Max, Fu\u0308rst von, 1860-1928.", "id": "6065979"}, {"title": "Great captains unveiled, by Captain B. H. Liddell Hart.", "author": "Liddell Hart, Basil Henry, Sir, 1895-1970.", "id": "6024125"}, {"title": "Graf Benckendorffs diplomatischer schriftwechsel, herausgegeben von B. von Siebert. Neue stark verm. aufl. der Diplomatischen aktenst\u00fccke zur geschichte der ententepolitik der vorkriegsjahre.", "author": "Z\u012bbert, Benno Aleksandrov\u012bch fon-, d. 1926", "id": "818105"}, {"title": "Graf Benckendorffs diplomatischer schriftwechsel, herausgegeben von B. von Siebert. Neue stark verm. aufl. der Diplomatischen aktenst\u00fccke zur geschichte der ententepolitik der vorkriegsjahre.", "author": "Z\u012bbert, Benno Aleksandrov\u012bch fon-, d. 1926", "id": "818105"}, {"title": "Graf Benckendorffs diplomatischer schriftwechsel, herausgegeben von B. von Siebert. Neue stark verm. aufl. der Diplomatischen aktenst\u00fccke zur geschichte der ententepolitik der vorkriegsjahre.", "author": "Z\u012bbert, Benno Aleksandrov\u012bch fon-, d. 1926", "id": "818105"}, {"title": "Vom geschichtlichen Werden; Umrisse einer zuk\u00fcnftigen Geschichtslehre, von Kurt Breysig.", "author": "Breysig, Kurt, 1866-1940.", "id": "6069043"}, {"title": "Living in the twentieth century; a consideration of how we got this way, by Harry Elmer Barnes ...", "author": "Barnes, Harry Elmer, 1889-1968.", "id": "804584"}, {"title": "Die Trago\u0308die der alten deutschen Marine : amtliches Gutachten, erstattet vor dem Untersuchungsausschuss des Deutschen Reichstages / mit Vorwort, Nachwort und Anhang von E. Alboldt ; mit einer Einfu\u0308hrung von Walther Schu\u0308cking.", "author": "Alboldt, Emil.", "id": "6028923"}, {"title": "Die kritischen 39 tage, von Sarajewo bis zum weltbrand, von Dr. Eugen Fischer.", "author": "Fischer, Eugen, 1881-", "id": "440911"}, {"title": "Die deutsche kraf\u0308teverteilung wah\u0308rend des weltkrieges; eine Clausewitzstudie, von Ludwig Gehre, mit einer mehrfarbigen steindruckkarte und 6 textskizzen.", "author": "Gehre, Ludwig.", "id": "6026180"}, {"title": "Vor dem eintritt Amerikas in den weltkrieg; deutsche propaganda in den Vereinigten Staaten von Amerika 1914/1915.", "author": "Falcke, Horst P., b. 1859.", "id": "6028783"}, {"title": "Das Mar\u0308chen von den Franctireurs von Dinant, Antwort auf das Gutachten von Professor Meurer [von] Nobert Nieuwland und Maurice Tschoffen.", "author": "Nieuwland, Norbert.", "id": "6028794"}, {"title": "Historische technik; die historische untersuchung in ihren grundzu\u0308gen dargestellt, von Kr. Erslev. Aus dem danischen u\u0308bers. von Ebba Brandt.", "author": "Erslev, Kristian Sofus August, 1852-1930.", "id": "6785223"}, {"title": "Histoire et historiens depuis cinquante ans; m\u00e9thodes, organisation, et r\u00e9sultats du travail historique de 1876 \u00e0 1926; recueil publi\u00e9 \u00e0 l'occasion du cinquantenaire de la \"Revue historique\" avec la collaboration de: mm. M. Bataillon, Ch. B\u00e9mont ... [e.a.]", "author": "", "id": "6069030"}, {"title": "Tannenberg : the first thirty days in East Prussia / by  Sir Edmund Ironside.", "author": "Ironside, Edmund, Sir, 1880-1959.", "id": "6025654"}, {"title": "The Commanders tour, September 24th-October 11th, 1927 : in connection with the sacred pilgrimage by the American legion generally known s the second A. E. F.", "author": "American Legion.", "id": "6028902"}, {"title": "Ranke und Hegel / von Ernst Simon.", "author": "Simon, Akibah Ernst, 1899-", "id": "1654073"}, {"title": "Re\u0301sume\u0301s des communications pre\u0301sente\u0301es au congre\u0300s. Oslo, 1928.", "author": "International Congress of Historical Sciences (1928 : Oslo, Norway)", "id": "6027593"}, {"title": "Archives secre\u0300tes de l'empereur Nicolas II, traduit du russe et annote\u0301 par Vladimir Lazarevski.", "author": "Lazarevskii, Vladimir,", "id": "6030042"}, {"title": "An outline history of the great war, compiled by G. V. Carey ... & H. S. Scott ...", "author": "Carey, Gordon Vero, 1886-", "id": "6028583"}, {"title": "Report laid before the Belgian Parliament by the minister of foreign affairs in answer to the Reichstag report on the Belgian deportations (1916-1917)...", "author": "Belgium. Ministe\u0300re des affaires e\u0301trange\u0300res.", "id": "487806"}, {"title": "The linings of life / Walburga, lady Paget.", "author": "Paget, Walpurga Ehrengarde Helena (von Hohenthal), lady, 1839-1929.", "id": "6063541"}, {"title": "Men and women of the Middle Ages / by Dorothy Margaret Stuart.", "author": "Stuart, Dorothy Margaret.", "id": "6024148"}, {"title": "Bragoz\u030cda a jine\u0301 va\u0301lec\u030cne\u0301 vzpomi\u0301nky / Stanislav K. Neumann.", "author": "Neumann, Stanislav Kostka, 1875-1947.", "id": "8564673"}, {"title": "Poseidonios u\u0308ber Ursprung und Entartung : Interpretation zweier kulturgeschichtlicher Fragmente / von Karl Reinhardt.", "author": "Reinhardt, Karl, 1886-1958.", "id": "2053000"}, {"title": "C\u030ceskoslovenska\u0301 Legie ve Francii; prvni\u0301 sborni\u0301k francouzsky\u0301ch legiona\u0301r\u030cu\u030a k desa\u0301te\u0301mu vy\u0301roc\u030ci\u0301 samostatnosti C\u030ceskoslov. republiky. Za redakce Lad. Preiningera, pr\u030cedsedy Historicke\u0301 komise \"K. F. L.\"", "author": "", "id": "6025570"}, {"title": "Bulletin officiel de la Haute commission interalli\u00e9e des Territoires rh\u00e9nans. Official gazette of the Inter-allied Rhineland high commission", "author": "Inter-Allied Rhineland High Commission.", "id": "10433472"}, {"title": "History and historical research, by C. G. Crump", "author": "Crump, Charles G. 1862-1935.", "id": "665552"}, {"title": "Lawrence and the Arabian adventure.", "author": "Graves, Robert, 1895-1985", "id": "443543"}, {"title": "England's holy war; a study of English Liberal idealism during the great war, by Irene Cooper Willis.", "author": "Willis, Irene Cooper.", "id": "446203"}, {"title": "Bibliothe\u0300que de l'Ecole des chartes", "author": "", "id": "518735"}, {"title": "Europe since 1815, by Charles Downer Hazen, with fifteen colored maps.", "author": "Hazen, Charles Downer, 1868-", "id": "397954"}, {"title": "The unpublished diary and political sketches of Princess Lieven, together with some of her letters, edited with elucidations by Harold Temperley.", "author": "Lieven, Dorothea, Princess, 1785-1857.", "id": "397626"}, {"title": "A history of the ancient world, by M. Rostovtzeff.", "author": "Rostovtzeff, Michael Ivanovitch, 1870-1952.", "id": "590136"}, {"title": "Le prince de P\u00fcckler-Muskau...", "author": "Ehrhard, Auguste, 1861-", "id": "398077"}, {"title": "Le prince de P\u00fcckler-Muskau...", "author": "Ehrhard, Auguste, 1861-", "id": "398077"}, {"title": "Passchendaele and the Somme; a diary of 1917, by Hugh Quigley.", "author": "Quigley, Hugh, b. 1895.", "id": "488083"}, {"title": "German diplomatic documents, 1871-1914, selected and translated by E. T. S. Dugdale, with a preface by the Hon. James W. Gerard and an introduction by J. W. Headlam-Morley.", "author": "Germany. Auswa\u0308rtiges Amt.", "id": "399955"}, {"title": "The origins of the world war by Sidney Bradshaw Fay.", "author": "Fay, Sidney Bradshaw, 1876-1967.", "id": "398460"}, {"title": "Peace in Europe, by Augur [pseud.]", "author": "Poliakoff, Vladimir.", "id": "398663"}, {"title": "The geographical basis of European history, by John Kirtland Wright ...", "author": "Wright, John Kirtland, 1891-1969.", "id": "1272788"}, {"title": "The Murmansk venture / by Major-General Sir C. Maynard.", "author": "Maynard, C. 1870-1945.", "id": "446482"}, {"title": "The League of nations and the protection of minorities of race, language and religion.", "author": "League of Nations. Secretariat. Information Section.", "id": "1138779"}, {"title": "Revue d'histoire moderne.", "author": "", "id": "517906"}, {"title": "Schlump; Geschichten und Abenteuer aus dem Leben des unbekannten Musketiers Emil Schulz, genannt \"Schlump\"", "author": "", "id": "1443643"}, {"title": "A history of the ancient world, by M. Rostovtzeff.", "author": "Rostovtzeff, Michael Ivanovitch, 1870-1952.", "id": "590136"}, {"title": "The new world; problems in political geography, by Isaiah Bowman.", "author": "Bowman, Isaiah, 1878-1950.", "id": "396647"}, {"title": "Heading for the abyss: reminiscences, by Prince Lichnowsky.", "author": "Lichnowsky, Karl Max, Fu\u0308rst von, 1860-1928.", "id": "398614"}, {"title": "Wandlungen der Weltanschauung. eine philosophiegeschichte als Geschichtsphilosophie. von Karl Jo\u0308el ...", "author": "Joe\u0308l, Karl, 1864-1934.", "id": "6248659"}, {"title": "The A.E.F. in battle, by Dale Van Every; introduction by Maj. Gen. Hanson Edward Ely.", "author": "Van Every, Dale, 1896-1976.", "id": "440314"}, {"title": "German diplomatic documents, 1871-1914, selected and translated by E. T. S. Dugdale, with a preface by the Hon. James W. Gerard and an introduction by J. W. Headlam-Morley.", "author": "Germany. Auswa\u0308rtiges Amt.", "id": "399955"}, {"title": "The origins of the world war by Sidney Bradshaw Fay.", "author": "Fay, Sidney Bradshaw, 1876-1967.", "id": "398460"}, {"title": "Statesmen of the war in retrospect, 1918-1928 / by William Martin.", "author": "Martin, William, 1888-1934.", "id": "399433"}, {"title": "The uncensored Dardanelles, by E. Ashmead-Bartlett, C. B. E.: with 25 illustrations and 2 maps.", "author": "Ashmead-Bartlett, Ellis, 1881-1931.", "id": "442068"}, {"title": "Naked truth, by Clare Sheridan.", "author": "Sheridan, Clare, 1885-1970.", "id": "400105"}, {"title": "A history of the ancient world, by M. Rostovtzeff.", "author": "Rostovtzeff, Michael Ivanovitch, 1870-1952.", "id": "590136"}, {"title": "German diplomatic documents, 1871-1914, selected and translated by E. T. S. Dugdale, with a preface by the Hon. James W. Gerard and an introduction by J. W. Headlam-Morley.", "author": "Germany. Auswa\u0308rtiges Amt.", "id": "399955"}, {"title": "Reputations, ten years after, by Captain B.H. Liddell Hart.", "author": "Liddell Hart, Basil Henry, Sir, 1895-1970.", "id": "399429"}, {"title": "The Crusades, and other historical essays; presented to Dana C. Munro by his former students. Edited by Louis J. Paetow.", "author": "", "id": "663279"}, {"title": "\u0158e\u010di Franti\u0161ka Palack\u00e9ho a Pavla Josefa \u0160afa\u0159\u00edka na Slovansk\u00e9m sjezd\u011b v Praze roku 1848 / [text zredigovan\u00fd Arnem Nov\u00e1kem].", "author": "Palack\u00fd, Franti\u0161ek, 1798-1876.", "id": "2563429"}, {"title": "The Crusades, and other historical essays; presented to Dana C. Munro by his former students. Edited by Louis J. Paetow.", "author": "", "id": "663279"}, {"title": "Slaves of the war lords, by Henry Russell.", "author": "Russell, Henry.", "id": "487075"}, {"title": "Histoire et historiens depuis cinquante ans; m\u00e9thodes, organisation et r\u00e9sultats du travail historique de 1876 \u00e0 1926; recueil publi\u00e9 \u00e0 l'occasion du cinquantenaire de la \"Revue historique\" avec la collaboration de: mm. M. Bataillon, Ch. B\u00e9mont [e.a.]", "author": "", "id": "666784"}, {"title": "Die Schlacht von Limanowa-Lapan\u00f3w, Dezember 1914, von weiland Generaloberst Josef Freiherrn Roth v. Limanowa. Aus seinem Nachlasse hrsg. vom Alt-Kaiserj\u00e4ger-Klub in Innsbruck.", "author": "Roth von Limanowa, Josef, Freiherr, 1859-1927.", "id": "440756"}, {"title": "La paix romaine, par Eug\u00e8ne Cavaignac.", "author": "Cavaignac, Eug\u00e8ne, 1876-", "id": "347408"}, {"title": "Les papes et les ducs de Bretagne, essai sur les rapports du Saint-Sie\u0300ge avec un E\u0301tat, par B.-A. Pocquet du Haut-Jusse\u0301.", "author": "Pocquet du Haut-Jusse\u0301, Barthe\u0301lemy, 1891-", "id": "820386"}, {"title": "The Coldstream guards, 1914-1918, by Lieutenant-Colonel Sir John Ross-of-Bladensburg.", "author": "Ross-of-Bladensburg, John Foster George, Sir, 1848-1926.", "id": "442395"}, {"title": "Emden; my experiences in S.M.S. Emden, by Franz Joseph, prince of Hohenzollern.", "author": "Hohenzollern, Franz Joseph, f\u00fcrst von, 1891-", "id": "401198"}, {"title": "La neutralit\u00e0 italiana [1914] ricordi e pensieri.", "author": "Salandra, Antonio, 1853-1931.", "id": "444780"}, {"title": "Deutsches Kolonie in not, von Vize-Admiral Max Looff.", "author": "Looff, Max.", "id": "403229"}, {"title": "Les mandats internationaux ... par D.F.W. van Rees, vice-pr\u00e9sident de la Commission permanente des mandats.", "author": "Rees, D. F. W. van b. 1863.", "id": "487973"}, {"title": "La missione militare italiana per l'armistizio (dicembre 1918 gennaio 1920)", "author": "Segre, Roberto, 1872-", "id": "487344"}, {"title": "Le plan Dawes et les r\u00e9parations en nature.", "author": "Oudiette, Xavier.", "id": "488365"}, {"title": "The mythology of reparations, by Robert Crozier Long.", "author": "Long, R. E. C. 1872-1938.", "id": "591856"}, {"title": "Transfert des r\u00e9parations et le plan Dawes.", "author": "Gideonse, Harry David, 1901-1985.", "id": "488341"}, {"title": "Der Waffenstillstand 1918-1919 und Polen, von Hans freiherrn von Hammerstein.", "author": "Hammerstein-Gesmold, Hans, freiherr von, 1867-", "id": "487319"}, {"title": "Das Problem der Reparation.", "author": "Bonde, Wolfgang, 1902-", "id": "488068"}, {"title": "British expansion in Tibet, by Taraknath Das.", "author": "Das, Taraknath.", "id": "398678"}, {"title": "1918-1928, a short history of the world, by C. Delisle Burns.", "author": "Burns, Cecil Delisle, 1879-1942.", "id": "397148"}, {"title": "La question de l'Adriatique (1914-1918) recueil de documents.", "author": "Michel, Paul-Henri.", "id": "402172"}, {"title": "Die Deutschmeister; Taten und Schicksale des Infanterieregiments Hoch- und Deutschmeister Nr. 4 insbesondere im Weltkriege, verfasst von Max Hoen, Josef Waldst\u00e4tten-Zipperer und Josef Seifert. Hrsg. vom Deutschmeisterbunde.", "author": "Hoen, Maximilian, Ritter von", "id": "442829"}, {"title": "Science et philosophie de l'histoire.", "author": "S\u00e9e, Henri, 1864-1936.", "id": "434876"}, {"title": "The diary of Philipp von Neumann, 1819 to 1850; translated and edited from the original manuscript by E. Beresford Chancellor.", "author": "Neumann, Philipp, freiherr von, 1781-1851.", "id": "398062"}, {"title": "The diary of Philipp von Neumann, 1819 to 1850; translated and edited from the original manuscript by E. Beresford Chancellor.", "author": "Neumann, Philipp, freiherr von, 1781-1851.", "id": "398062"}, {"title": "The history of medieval Europe, by Lynn Thorndike ...", "author": "Thorndike, Lynn, 1882-1965.", "id": "2751834"}, {"title": "Official documents. Report of the commissioner for the German railways (June 1, 1928). Report of the commissioner of the Reichsbank (June 5, 1928). Report of the commissioner of controlled revenues (May 10, 1928). Report of the trustee for German industrial debentures (May 15, 1928). Report of the trustee for German railway bonds (June, 1928).", "author": "Allied Powers (1919- ). Reparation Commission.", "id": "1630267"}, {"title": "The war guilt / by H. W. Wilson; dedicated by permission to M.Raymond Poincar\u00e9 who also contributes a foreword.", "author": "Wilson, Herbert Wrigley, 1866-1940.", "id": "398764"}, {"title": "Geschichte des europ\u00e4ischen Staatensystems 1559-1660, von dr. Walter Platzhoff.", "author": "Platzhoff, Walter, 1881-", "id": "556576"}, {"title": "Rulers of the Indian Ocean, by Admiral G. A. Ballard. With 16 illustrations & a map.", "author": "Ballard, G. A. 1862-1948.", "id": "479884"}, {"title": "Service record, by an artilleryman, L. V. Jacks.", "author": "Jacks, L. V. b. 1896.", "id": "402780"}, {"title": "Economic and social history of the Middle Ages, 300-1300, by James Westfall Thompson.", "author": "Thompson, James Westfall, 1869-1941.", "id": "673907"}, {"title": "Sundry great gentlemen; some essays in historical biography, by Marjorie Bowen.", "author": "Bowen, Marjorie, 1888-1952.", "id": "484002"}, {"title": "The origins of the world war by Sidney Bradshaw Fay.", "author": "Fay, Sidney Bradshaw, 1876-1967.", "id": "398460"}, {"title": "Das Spektrum Europas ...", "author": "Keyserling, Hermann, Graf von, 1880-1946.", "id": "2725336"}, {"title": "Survey of international affairs.", "author": "", "id": "3913604"}, {"title": "\"Happy days!\" A humorous narrative in drawings of the progress of American arms, 1917-1919, by Captain Alban B. Butler, jr. ...", "author": "Butler, Alban Bernard, 1891-", "id": "2636969"}, {"title": "Zabytye.", "author": "Korsak, V. 1884-1944.", "id": "441980"}, {"title": "Paneuropa.", "author": "", "id": "638359"}, {"title": "From the Rideau to the Rhine and back; the 6th Field Company and Battalion, Canadian Engineers in the Great War.", "author": "Weatherbe, Karl.", "id": "445720"}, {"title": "Justice for Hungary; : review and criticism of the effect of the treaty of Trianon / by Count Albert Apponyi, Albert Berzeviczy ... [and others] Count Paul Teleki: Ethnographic map of Hungary.", "author": "", "id": "488615"}, {"title": "Krieg und verwaltung in Serbien und Mazedonien 1916-1918, von privatdozent dr. P. Kirch.", "author": "Kirch, Paul, 1873-", "id": "446666"}, {"title": "\u0160abac! Der Kampf der Deutschb\u00f6hmischen 29. inf.-Division, des Prager VIII. und des Budapester IV. Korps im August 1914 in Nordwest-Serbien.", "author": "Sch\u00f6n, Joseph.", "id": "446682"}, {"title": "Diplomacy and foreign courts, by Meriel Buchanan, with an introduction by Sir Bernard Pares, K. B. E.; with frontispiece and twenty-one other illustrations.", "author": "Buchanan, Meriel, 1886-", "id": "399719"}, {"title": "Without censor; new light on our greatest world war battles, by Thomas M. Johnson.", "author": "Johnson, Thomas M. 1889-", "id": "440406"}, {"title": "The revolt of Asia; the end of the white man's world dominance, by Upton Close (Josef Washington Hall).", "author": "Close, Upton, 1894-1960.", "id": "397957"}, {"title": "Z d\u011bjin v\u00fdchodn\u00ed Evropy a Slovansta; sborn\u00edk v\u011bnovan\u00fd Jaroslavu Bidlovi ... k \u0161edes\u00e1t\u00fdm narozenin\u00e1m; uspo\u0159\u00e1dli Milo\u0161 Weingart, Josef Dobi\u00e1\u0161, Milada Paulov\u00e1.", "author": "", "id": "634108"}, {"title": "Economic and social history of the Middle Ages, 300-1300, by James Westfall Thompson.", "author": "Thompson, James Westfall, 1869-1941.", "id": "673907"}, {"title": "Johann Gustav Droysens Geschichtsauffassung...", "author": "Becker, Bertha, 1903-", "id": "391594"}, {"title": "La Gr\u00e8ce et l'Orient des guerres m\u00e9diques \u00e0 la conqu\u00eate romaine, par Pierre Roussel, avec la collaboration de Paul Cloch\u00e9 et de Ren\u00e9 Grousset.", "author": "Roussel, Pierre, 1881-1945.", "id": "611200"}, {"title": "One man's war: the diary of a leatherneck, by corporal J.E. Rendinell & Goerge Pattullo.", "author": "Rendinell, J. E. 1894-", "id": "403277"}, {"title": "Revue de synthe\u0300se historique.", "author": "", "id": "635917"}, {"title": "Les sept dernie\u0300res plaies ...", "author": "Duhamel, Georges, 1884-1966.", "id": "445762"}, {"title": "Documents diplomatiques secrets russes 1914-1917, d'apr\u00e8s les archives du Minist\u00e8re des affaires \u00e9trang\u00e8res \u00e0 P\u00e9trograd; traduit du russe par J. Polonsky.", "author": "Russia. Ministerstvo inostrannykh del.", "id": "1153281"}, {"title": "Publications.", "author": "", "id": "545840"}, {"title": "The Cambridge historical journal.", "author": "", "id": "530027"}, {"title": "The history of medieval Europe, by Lynn Thorndike ...", "author": "Thorndike, Lynn, 1882-1965.", "id": "2751834"}, {"title": "A history of the ancient world, by M. Rostovtzeff.", "author": "Rostovtzeff, Michael Ivanovitch, 1870-1952.", "id": "590136"}, {"title": "Russian, Armenian, Assyrian, Assyro-Chaldean, and Turkish refugees;", "author": "League of Nations. High Commissioner for Refugees (1921-1930)", "id": "1138535"}, {"title": "What to read on modern history,", "author": "Robertson, Charles Grant Sir, 1869-1948.", "id": "1172607"}, {"title": "The history of Herodotus, translated by george Rawlinson.", "author": "Herodotus.", "id": "482771"}, {"title": "Das Neue Europa ; internationale Revue f\u00fcr Politik und Volkswirtschaft.", "author": "", "id": "533391"}, {"title": "Nova Evropa.", "author": "", "id": "54484"}, {"title": "Nova Evropa.", "author": "", "id": "54484"}, {"title": "Istorik-marksist.", "author": "", "id": "51118"}, {"title": "Beiheft ... der Historischen Zeitschrift.", "author": "", "id": "48357"}, {"title": "Kwartalnik historyczny.", "author": "", "id": "504525"}, {"title": "\u0160ta sam video i pro\u017eiveo u velikim danima : saop\u0161tenja jednoga prijatelja iz te\u0161kih vremena / R.A. Rajs ; prevod Veljka Mili\u0107evi\u0107a.", "author": "Reiss, R. A. 1875-1929.", "id": "3157904"}, {"title": "The West Yorkshire Regiment in the War, 1914-1918; a history of the 14th, the Prince of Wales' own (West Yorkshire Regt.) and of its special reserve, territorial and service battns. in the Great War of 1914-1918.", "author": "Wyrall, Everard, 1878-1937.", "id": "446722"}, {"title": "The West Yorkshire Regiment in the War, 1914-1918; a history of the 14th, the Prince of Wales' own (West Yorkshire Regt.) and of its special reserve, territorial and service battns. in the Great War of 1914-1918.", "author": "Wyrall, Everard, 1878-1937.", "id": "446722"}, {"title": "A subaltern on the Somme in 1916, by Mark VII.", "author": "Mark VII, pseud.", "id": "487397"}, {"title": "Guests of the unspeakable; the Odyssey of an Australian airman--being a record of captivity and escape in Turkey, by T. W. White.", "author": "White, Thomas W.", "id": "444853"}, {"title": "Historiallinen aikakauskirja.", "author": "", "id": "502490"}, {"title": "Schulthess' europ\u00e4ischer Geschichtskalender.", "author": "", "id": "504889"}, {"title": "Heidelberger Abhandlungen zur mittleren und neueren Geschichte.", "author": "", "id": "58800"}, {"title": "Heidelberger Abhandlungen zur mittleren und neueren Geschichte.", "author": "", "id": "58800"}, {"title": "University of Michigan publications. History and political science.", "author": "", "id": "550174"}, {"title": "Slavia occidentalis.", "author": "", "id": "681022"}, {"title": "L'Ann\u00e9e politique et \u00e9conomique.", "author": "", "id": "550924"}, {"title": "Historische Zeitschrift", "author": "", "id": "501111"}, {"title": "Historische Zeitschrift", "author": "", "id": "501111"}, {"title": "Nuova rivista storica.", "author": "", "id": "499556"}, {"title": "Berliner Monatshefte.", "author": "", "id": "505183"}, {"title": "Documents on international affairs.", "author": "", "id": "527384"}, {"title": "Tannenberg; das deutsche heer von 1914, seine grundz\u00fcge und deren auswirkung im seig an der ostfront. Im einvernehmen mit dem Reichsarchiv.", "author": "Elze, Walter, 1891-", "id": "442963"}, {"title": "Die Stellung Friedrichs II. und seiner beiden S\u00f6hne zu den deutschen St\u00e4dten / von Friedrich Kn\u00f6pp", "author": "Kn\u00f6pp, Friedrich.", "id": "2717684"}, {"title": "Die Entwicklung des geschichtlichen deutschen Prosastils bei Johannes von M\u00fcller.", "author": "Henel, Heinrich.", "id": "2044380"}, {"title": "Revue historique", "author": "", "id": "497105"}, {"title": "Historische Studien.", "author": "", "id": "545056"}, {"title": "The annual register.", "author": "", "id": "494201"}, {"title": "The Wellington Regiment, N.Z.E.F., 1914-1919 / by W. H. Cunningham, C. A. L. Treadwell [and] J. S. Hanna.", "author": "Cunningham, W. H. 1883-", "id": "443212"}, {"title": "Die Kriegsfahrten der 7. Batterie Bayer. Reserve-Fussartillerie-Regiments No. 1 im Weltkrieg 1914-1918. Bearb. nach amtlichen und pers\u00f6nlichen Aufzeichnungen.", "author": "Meiler, Hugo,", "id": "442144"}, {"title": "Foreign policy reports.", "author": "", "id": "51010"}, {"title": "Foreign policy reports.", "author": "", "id": "51010"}, {"title": "Der zusammenbruch des Ottomanischen Reiches; erinnerungen an die T\u00fcrkei aus der zeit des weltkrieges, von Joseph Pomiankowski ... mit 85 bildern und 8 beilagen, darunter 2 farbige karten.", "author": "Pomiankowski, Joseph.", "id": "400457"}, {"title": "History of the 1st & 2nd battalions, the Leicestershire Regiment, in the Great War.", "author": "Wylly, H. C. 1858-1932.", "id": "442364"}, {"title": "A history of the ancient world, by M. Rostovtzeff.", "author": "Rostovtzeff, Michael Ivanovitch, 1870-1952.", "id": "590136"}, {"title": "L'intervention militaire britannique en 1914; avec 10 croquis en couleurs hors texte.", "author": "Huguet, Charles Julien.", "id": "442291"}, {"title": "Sloveni u dana\u0161nje doba i bli\u017ei karakter njihovog ujedinjenja.", "author": "Krajni\u010danac, T.", "id": "4085317"}, {"title": "Rank and file; true stories of the great war, by Theodore Roosevelt, illustrated by Captain John W. Thomason, jr.", "author": "Roosevelt, Theodore, 1887-1944.", "id": "403289"}, {"title": "Diplomatic Europe since the treaty of Versailles, by Count Carlo Sforza.", "author": "Sforza, Carlo, conte, 1872-1952.", "id": "401093"}, {"title": "The Royal Inniskilling fusiliers in the world war. : A record of the war as seen by the Royal Inniskilling regiment of fusiliers, thirteen battalions of which served / by Sir Frank Fox.", "author": "Fox, Frank, 1874-1960.", "id": "442353"}, {"title": "Historical outlook : a journal for readers, students and teachers of history", "author": "", "id": "637819"}, {"title": "Le mauvais traite\u0301 de la victoire a\u0300 Locarno; chronique d'une de\u0301cadence ...", "author": "Maurras, Charles, 1868-1952.", "id": "556706"}, {"title": "Le mauvais traite\u0301 de la victoire a\u0300 Locarno; chronique d'une de\u0301cadence ...", "author": "Maurras, Charles, 1868-1952.", "id": "556706"}, {"title": "A.E.F., : ten years ago in France, / by Major General Hunter Liggett.", "author": "Liggett, Hunter, 1857-1935.", "id": "4955577"}, {"title": "L'Ame\u0301rique pre\u0301-colombienne et la conque\u0302te europe\u0301enne, par m. le colonel Langlois ...", "author": "Langlois, Louis.", "id": "291065"}, {"title": "Contributions from the Department of history.", "author": "Birmingham-Southern College. Department of history.", "id": "118100"}, {"title": "Beihefte zur Zeitschrift fu\u0308r geopolitik.", "author": "", "id": "73412"}, {"title": "History.", "author": "", "id": "499728"}, {"title": "Slavonic and East European review.", "author": "", "id": "523281"}, {"title": "Foreign affairs.", "author": "", "id": "51207"}, {"title": "Les arts plastiques de 1500 \u00e0 1815, par Samuel Rocheblave.", "author": "Rocheblave, S. 1854-1944.", "id": "328777"}, {"title": "The King's Royal Rifle Corps chronicle.", "author": "", "id": "533721"}, {"title": "The East Yorkshire Regiment in the Great War, 1914-1918.", "author": "Wyrall, Everard, 1878-1937.", "id": "442546"}, {"title": "The 11th Royal Warwicks in France 1915-16; from the personal diary of its commanding officer. With a foreword by Lord Edward Gleichen.", "author": "Collison, Charles Sydney.", "id": "442470"}, {"title": "Le Colonel Dragoutine Dimitri\u00e9vitch Apis.", "author": "Bogic\u00e9vi\u0107, Milo\u0161.", "id": "398777"}, {"title": "Die kritischen 39 tage, von Sarajewo bis zum weltbrand, von Dr. Eugen Fischer.", "author": "Fischer, Eugen, 1881-", "id": "440911"}, {"title": "Le origini economiche e diplomatiche della guerra mondiale-- del Trattato di Francoforte a quello di Versailles.", "author": "Lumbroso, Albert, 1872-", "id": "398880"}, {"title": "Le origini economiche e diplomatiche della guerra mondiale-- del Trattato di Francoforte a quello di Versailles.", "author": "Lumbroso, Albert, 1872-", "id": "398880"}, {"title": "Olives of endless age, being a study of this distracted world and its need of unity, by Henry Noel Brailsford ...", "author": "Brailsford, Henry Noel, 1873-1958.", "id": "397062"}, {"title": "Embattled borders; eastern Europe from the Balkans to the Baltic, by Alexander Powell: with sixty-four illustrations from photographs; and maps.", "author": "Powell, E. Alexander 1879-1957.", "id": "398671"}, {"title": "D\u011bjiny slovanstva.", "author": "Bidlo, Jaroslav, 1868-1937.", "id": "399570"}, {"title": "The Mediaeval academy of America; an account of its progress ...", "author": "Medieval Academy of America.", "id": "1395208"}, {"title": "I cattolici italiani nella guerra.", "author": "Meda, Filippo, 1869-", "id": "446767"}, {"title": "Count Luckner, the Sea Devil, by Lowell Thomas; illustrations from photographs.", "author": "Thomas, Lowell, 1892-1981.", "id": "403784"}, {"title": "Deutscher Geschichtskalender.", "author": "", "id": "540760"}, {"title": "Deutscher Geschichtskalender.", "author": "", "id": "540760"}, {"title": "Dokumente und Argumente / Victor Naumann.", "author": "Naumann, Victor, 1865-1927.", "id": "447766"}, {"title": "Comment la Wilhelmstrasse \u00e9crivait l'histoire pendant la guerre.", "author": "Grelling, Richard, 1853-1929.", "id": "440387"}, {"title": "Dokumentarium zur Vorgeschichte des Weltkrieges, 1871-1914 / hrsg. von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, 1868-1953.", "id": "399127"}, {"title": "U borbi za ujedinjenu narodnu dr\u017eavu; utisci i opa\u017eanja iz doba svetskog rata i stvaranja na\u0161e dr\u017eave.", "author": "Vo\u0161njak, Bogumil, 1882-1959.", "id": "490270"}, {"title": "Srbija i austrijski Sloveni u Svetskom ratu, 1914-1918.", "author": "Obradovi\u0107, Du\u0161an N., 1887-", "id": "444346"}, {"title": "Studien zur geschichtlichen anschauung des Polybios, von Walter Siegfried.", "author": "Siegfried, Walter, 1901-", "id": "1845867"}, {"title": "The ancient world and its legacy to us / by A.W.F. Blunt.", "author": "Blunt, A. W. F. 1879-1957.", "id": "481273"}, {"title": "The invasion of Europe by the barbarians, a series of lectures by the late J.B.Bury.", "author": "Bury, J. B. 1861-1927.", "id": "628442"}, {"title": "The legend of the \"francs-tireurs\" of Louvain; a reply to the report of Professor Meurer.", "author": "Mayence, Fernand.", "id": "446841"}, {"title": "The legend of the \"francs-tireurs\" of Louvain; a reply to the report of Professor Meurer.", "author": "Mayence, Fernand.", "id": "446841"}, {"title": "Documents et dossiers pour la libert\u00e9; l'affaire Demartial ...", "author": "Europe", "id": "399626"}, {"title": "Egy haditud\u00f3s\u00edt\u00f3 eml\u00e9kei, 1914 november - 1915 november (1916).", "author": "Moln\u00e1r, Ferenc, 1878-1952.", "id": "771361"}, {"title": "Egy haditud\u00f3s\u00edt\u00f3 eml\u00e9kei, 1914 november - 1915 november (1916).", "author": "Moln\u00e1r, Ferenc, 1878-1952.", "id": "771361"}, {"title": "Falsehood in war-time, containing an assortment of lies circulated throughout the nations during the great war, by Arthur Ponsonby, M. P.", "author": "Ponsonby, Arthur, Baron, 1871-1946.", "id": "445659"}, {"title": "Shigaku.,\u53f2\u5b78.", "author": "", "id": "2312383"}, {"title": "Transfer und Transferpolitik im Rahmen des Dawesplanes ...", "author": "Holzer, Wolfgang, 1903-", "id": "446453"}, {"title": "Erinnerungsbl\u00e4tter deutscher Regimenter : Truppenteile des ehemaligen preussischen Kontingents.", "author": "", "id": "530338"}, {"title": "The history of Sigma alpha epsilon in the world war,", "author": "Levere, William C. 1872-1927.", "id": "1453422"}, {"title": "Rapports pr\u00e9sent\u00e9s au Congr\u00e8s international des sciences historiques, publi\u00e9s par Historisk tidsskrift.", "author": "", "id": "453522"}, {"title": "II. [i.e. Druh\u00fd] sjezd \u010deskoslovensk\u00e9ho vojska na Rusi. Ud\u00e1losti a dokumenty.", "author": "\u0158epka, Jo\u017ea.", "id": "1855105"}, {"title": "L'empire romain et l'e\u0301glise, par Jacques Zeiller.", "author": "Zeiller, Jacques, 1878-", "id": "1407389"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "The steppe & the sown, by Harold Peake and Herbert John Fleure.", "author": "Peake, Harold, 1867-1946.", "id": "2241739"}, {"title": "Les r\u00e9alit\u00e9s. Suppl\u00e9ment hebdomadaire.", "author": "", "id": "51965"}, {"title": "Les r\u00e9alit\u00e9s. Suppl\u00e9ment hebdomadaire.", "author": "", "id": "51965"}, {"title": "Revue des questions historiques.", "author": "", "id": "677987"}, {"title": "E\u0301volution; revue mensuelle des questions inte\u0301ressant l'apaisement international et le repprochement des peuples.", "author": "", "id": "57524"}, {"title": "Report ... of the Commissioner for the German Railways.", "author": "Allied Powers (1919- ). Commissioner for German Railways.", "id": "5665448"}, {"title": "Report ... of the Commissioner for the German Railways.", "author": "Allied Powers (1919- ). Commissioner for German Railways.", "id": "5665448"}, {"title": "The middle ages, 395-1500 / by Dana Carleton Munro...and Raymond James Sontag...", "author": "Munro, Dana Carleton, 1866-1933.", "id": "5665693"}, {"title": "Essai de synth\u00e8se de l'histoire de l'humanit\u00e9, par N. Iorga.", "author": "Iorga, Nicolae, 1871-1940.", "id": "437274"}, {"title": "Essai de synth\u00e8se de l'histoire de l'humanit\u00e9, par N. Iorga.", "author": "Iorga, Nicolae, 1871-1940.", "id": "437274"}, {"title": "Essai de synth\u00e8se de l'histoire de l'humanit\u00e9, par N. Iorga.", "author": "Iorga, Nicolae, 1871-1940.", "id": "437274"}, {"title": "Essai de synth\u00e8se de l'histoire de l'humanit\u00e9, par N. Iorga.", "author": "Iorga, Nicolae, 1871-1940.", "id": "437274"}, {"title": "Der deutsche Pazifismus im Weltkrieg, von Gustav Fuchs.", "author": "Fuchs, Gustav, 1900-", "id": "486363"}, {"title": "Bulletin officiel de la Haute-Commission interalli\u00e9e des territoires rh\u00e9nans.", "author": "Inter-Allied Rhineland High Commission.", "id": "552604"}, {"title": "Das K. B. Reserve-Infanterie-Regiment, Nr. 18. Nach den amtlichen Kriegstageb\u00fcchern bearb.", "author": "Trumpp, Julius.", "id": "441192"}, {"title": "Die K. B. schwere Artillerie im Grossen Kriege 1914-1918. Nach den amtlichen Kriegstageb\u00fcchern und pers\u00f6nlichen Aufzeichnungen bearb. von alten Waffenkameraden.", "author": "", "id": "442031"}, {"title": "Les Deux batailles de la Marne, 5-11 septembre 1914, 15-18 juillet 1918, par le Mar\u00e9chal Joffre [et al.]", "author": "", "id": "442453"}, {"title": "A history of the Third field artillery, Ohio national guard, which served through the world war, 1917, 1918, 1919 as the 136th F. A. regiment, U. S. A., including chronicles and composite rosters of its individual units with certain biographies; compiled by Captain Louis Coffin, First Lieut. Cameron H. Sanders.", "author": "Coffin, Louis, 1884-", "id": "487436"}, {"title": "Das Kgl. S\u00e4chs. 2. Feldartillerie-Regiment Nr. 28, nach den amtlichen Kriegstageb\u00fcchern, eigenen und anderen Aufzeichnungen bearb. von Georg Siedel.", "author": "Siedel, Georg.", "id": "441132"}, {"title": "Living in the twentieth century; a consideration of how we got this way, by Harry Elmer Barnes ...", "author": "Barnes, Harry Elmer, 1889-1968.", "id": "804584"}, {"title": "Unpopular essays in the philosophy of history. With a foreword by John A. Ryan.", "author": "Millar, Moorhouse Ignatius Xavier, 1886-", "id": "665361"}, {"title": "A history of European diplomacy, 1451-1789, by R. B. Mowat.", "author": "Mowat, R. B. 1883-1941.", "id": "397176"}, {"title": "History & citizenship, being the Creighton lecture deliverd at the London school of economics in the University of London, November 24, 1927, by Charles Grant Robertson.", "author": "Robertson, Charles Grant Sir, 1869-1948.", "id": "670775"}, {"title": "Delle guerre balcaniche, della grande guerra, e di alcuni fatti precedenti ad esse (appunti diplomatici)", "author": "Bosdari, Alessandro de, 1867-1929.", "id": "398048"}, {"title": "War history of the 5th battalion King's Own Scottish Borderers.", "author": "Elliot, G. F. Scott 1862-1934.", "id": "100024276"}, {"title": "The Coldstream guards, 1914-1918, by Lieutenant-Colonel Sir John Ross-of-Bladensburg.", "author": "Ross-of-Bladensburg, John Foster George, Sir, 1848-1926.", "id": "442395"}, {"title": "The Coldstream guards, 1914-1918, by Lieutenant-Colonel Sir John Ross-of-Bladensburg.", "author": "Ross-of-Bladensburg, John Foster George, Sir, 1848-1926.", "id": "442395"}, {"title": "Revue d'histoire de la guerre mondiale.", "author": "", "id": "74917"}, {"title": "An outline of the Egyptian and Palestine campaigns, 1914- to 1918.", "author": "Bowman-Manifold, Michael Graham Egerton, Sir, 1871-", "id": "100011773"}, {"title": "Historical records of the 9th (Service) Battalion, Northumberland Fusiliers.", "author": "Cooke, Charles Herbert.", "id": "445076"}, {"title": "Dekimitazione del confine italo-austriaco ...", "author": "Commission internationale de d\u00e9limitation austro-italienne.", "id": "488435"}, {"title": "Dekimitazione del confine italo-austriaco ...", "author": "Commission internationale de d\u00e9limitation austro-italienne.", "id": "488435"}, {"title": "The history of the Suffolk Regiment, 1914-1927.", "author": "Murphy, Charles Cecil Rowe.", "id": "442530"}, {"title": "A history of the Fourth Battalion, the Seaforth Highlanders, with some account of the military annals of Ross, the Fencibles, the Volunteers and of the Home Defence & Reserve Battalions, 1914-1919. Illus. by Finlay Mackinnon.", "author": "Haldane, Maldwyn Makgill.", "id": "442488"}, {"title": "Vierteljahrsschrift f\u00fcr Politik und Geschichte.", "author": "", "id": "500211"}, {"title": "The new Larned History for ready reference, reading and research : the actual words of the world's best historians, biographers and specialists; a complete system of history for all uses, extending to all countries and subjects and representing the better and newer literature of history, based on the work of the Late J. N. Larned, A. M., now completely rev., enl. and brought up to date / Donald E. Smith, Ph. D., editor-in-chief, Charles Seymour, Ph. D., Augustus H. Shearer, Ph. D., Daniel C. Knowlton, Ph. D., associate editors.", "author": "Larned, J. N. 1836-1913.", "id": "668412"}, {"title": "The new Larned History for ready reference, reading and research : the actual words of the world's best historians, biographers and specialists; a complete system of history for all uses, extending to all countries and subjects and representing the better and newer literature of history, based on the work of the Late J. N. Larned, A. M., now completely rev., enl. and brought up to date / Donald E. Smith, Ph. D., editor-in-chief, Charles Seymour, Ph. D., Augustus H. Shearer, Ph. D., Daniel C. Knowlton, Ph. D., associate editors.", "author": "Larned, J. N. 1836-1913.", "id": "668412"}, {"title": "The new Larned History for ready reference, reading and research : the actual words of the world's best historians, biographers and specialists; a complete system of history for all uses, extending to all countries and subjects and representing the better and newer literature of history, based on the work of the Late J. N. Larned, A. M., now completely rev., enl. and brought up to date / Donald E. Smith, Ph. D., editor-in-chief, Charles Seymour, Ph. D., Augustus H. Shearer, Ph. D., Daniel C. Knowlton, Ph. D., associate editors.", "author": "Larned, J. N. 1836-1913.", "id": "668412"}, {"title": "Tijdschrift voor geschiedenis.", "author": "", "id": "520664"}, {"title": "L'Esprit Public.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530118"}, {"title": "L'Esprit Public.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530118"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Foreign affairs.", "author": "", "id": "51207"}, {"title": "Berliner Monatshefte.", "author": "", "id": "505183"}, {"title": "The world crisis.", "author": "Churchill, Winston, 1874-1965.", "id": "9907194"}, {"title": "The world crisis.", "author": "Churchill, Winston, 1874-1965.", "id": "9907194"}, {"title": "The world crisis.", "author": "Churchill, Winston, 1874-1965.", "id": "9907194"}, {"title": "The world crisis.", "author": "Churchill, Winston, 1874-1965.", "id": "9907194"}, {"title": "The world crisis.", "author": "Churchill, Winston, 1874-1965.", "id": "9907194"}, {"title": "Unter verfolgung und tr\u00fcbsal, missions- und kulturbilder aus dem Orient; gesammelt auf meiner reise zu den armenischen fl\u00fcchtlingen ..", "author": "Hopf, Alfred.", "id": "9930566"}, {"title": "The cruise of the Kronprinz Wilhelm / by Count Alfred von Niezychowski (Niezy) ; foreword by Walter McLean ; introduction by Count Luckner.", "author": "Niezychowski, Alfred von.", "id": "9927802"}, {"title": "Pervy\u012d russk\u012b\u012d marsh-manevr v Velikui\u0361u vo\u012dnu : Gumbinen i Marna / Vladimir Andreev.,\u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0456\u0439 \u043c\u0430\u0440\u0448\u044a-\u043c\u0430\u043d\u0435\u0432\u0440\u044a \u0432\u044a \u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0443\u044e \u0432\u043e\u0439\u043d\u0443 : \u0413\u0443\u043c\u0431\u0438\u043d\u0435\u043d\u044a \u0438 \u041c\u0430\u0440\u043d\u0430 / \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u044a \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432\u044a.", "author": "Andreev, Vladimir., \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0435\u0432, \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440.", "id": "10939321"}, {"title": "Das Kita\u0304b al-wuzara\u0304\u02bc wa-l-kutta\u0304b des Abu\u0304 \u02bbAbdalla\u0304h Muha\u0323mmad ibn \u02bbAbdu\u0304s al-G\u0306ahsiya\u0304ri\u0304. In Faksimile hrsg. nach dem handschriftlichen Unikum der Nationalbibliothek in Wien, Cod. Mixt. 916. Mit Einleitung, Inhaltsangabe und Register.", "author": "Jahshi\u0304ya\u0304ri\u0304, Muha\u0323mmad ibn \u02bbAbdu\u0304s, -942 or 3.", "id": "103047679"}, {"title": "The West Yorkshire Regiment in the War, 1914-1918 : a history of the 14th, the Prince of Wales' Own (West Yorkshire Regt.) and of its Special Reserve, territorial and Service battns. in the Great War of 1914-1918 / by Everard Wyrall.", "author": "Wyrall, Everard, 1878-1933.", "id": "101847269"}, {"title": "The Pentecost of calamity and A straight deal.", "author": "Wister, Owen, 1860-1938.", "id": "100822442"}, {"title": "Quelques aspects du vertige mondial.", "author": "Loti, Pierre, 1850-1923.", "id": "102768590"}, {"title": "The new world; problems in political geography, by Isaiah Bowman.", "author": "Bowman, Isaiah, 1878-1950.", "id": "396647"}, {"title": "Report of the Agent General for Reparation Payments.", "author": "Allied Powers (1919- ). Agent General for Reparation Payments.", "id": "7119174"}, {"title": "Deutschland unter dem Dawes-Plan : die Reparationsleistungen in ...", "author": "Allied Powers (1919- ). Agent General for Reparation Payments.", "id": "101929185"}, {"title": "Report of the Agent General for Reparation Payments.", "author": "Allied Powers (1919- ). Agent General for Reparation Payments.", "id": "7119174"}, {"title": "Report of the Agent General for Reparation Payments.", "author": "Allied Powers (1919- ). Agent General for Reparation Payments.", "id": "7119174"}, {"title": "Map exercises, syllabus, and note book in medieval and modern European history / by Mildred C. Bishop and Edward K. Robinson.", "author": "Bishop, Mildred Catherine, 1886-", "id": "7035966"}, {"title": "Chekhoslovaki i sovety.", "author": "Papous\u030cek, Jaroslav, 1890-", "id": "7036078"}, {"title": "Historische Meisterwerke / ausgew\u00e4hlt & hrsg. von Adolph Meyer & Horst Michael mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102378019"}, {"title": "Das spektrum Europas ...", "author": "Keyserling, Hermann, Graf von, 1880-1946.", "id": "7036041"}, {"title": "The red vineyard / by Rev. B. J. Murdoch.", "author": "Murdoch, Benedict Joseph, 1886-", "id": "7036095"}, {"title": "General index [to The history of nations] : world chronology and bibliography of historical novels / edited by J. Ellis Burdick, additions by Adam Ward. Special modern index.", "author": "Burdick, Jennie Ellis,", "id": "9813549"}, {"title": "England / by Samuel R. Gardiner; edited by Augustus Hunt Shearer.", "author": "Gardiner, Samuel Rawson, 1829-1902.", "id": "7051276"}, {"title": "Greece / by C. W. C. Oman; with continuation from the time of Alexander to the present day by G. Mercer Adam.", "author": "Oman, Charles, 1860-1946", "id": "7051371"}, {"title": "Germany / revised and edited from the work of Bayard Taylor by Sidney B. Fay.", "author": "Taylor, Bayard, 1825-1878.", "id": "7063084"}, {"title": "Africa / by J. Scott Keltie; revised and edited by Albert Galloway Keller.", "author": "Keltie, John Scott, Sir, 1840-1927.", "id": "7063984"}, {"title": "The United States / by James Wilford Garner and Henry Cabot Lodge; with a historical review by John Bach McMaster.", "author": "Garner, James Wilford, 1871-1938.", "id": "9813565"}, {"title": "The history of Herodotus / translated by George Rawlinson; edited by Manuel Komroff.", "author": "Herodotus.", "id": "7040832"}, {"title": "England / by Samuel R. Gardiner; edited by Augustus Hunt Shearer.", "author": "Gardiner, Samuel Rawson, 1829-1902.", "id": "9814762"}, {"title": "Colonies of the world / by Edward James [!] Payne, M.A. Rev. and ed. by Philip Patterson Wells, PH.D. ... The Philippines under American government, by Jeremiah Whipple Jenks ...", "author": "Payne, Edward John, 1844-1904.", "id": "9813809"}, {"title": "Zur Geschichte der Heiligen Allianz.", "author": "N\u00e4f, Werner.", "id": "12271120"}, {"title": "Shigaku zasshi / hensh\u016b ken hakk\u014dsha Sakamoto Kajima.,\u53f2\u5b78 \u96dc\u8a8c / \u7de8\u8f2f \u517c \u767c\u884c\u8005 \u5742\u672c \u5609\u6cbb\u99ac.", "author": "", "id": "7071254"}, {"title": "Current history.", "author": "", "id": "4260397"}, {"title": "L'Ame\u0301rique pre\u0301-colombienne et la conque\u0302te europe\u0301enne, par m. le colonel Langlois ...", "author": "Langlois, Louis.", "id": "291065"}, {"title": "Mexico, Central America and West Indies / edited from the work of Brantz Mayer by Frederick Albion Ober.", "author": "Mayer, Brantz, 1809-1879.", "id": "100986556"}, {"title": "Dietario crepuscular / J.M. Vargas Vila.", "author": "Vargas Vila, Jos\u00e9 Mar\u00eda, 1860-1933.", "id": "101384247"}, {"title": "L'empire romain et l'e\u0301glise, par Jacques Zeiller.", "author": "Zeiller, Jacques, 1878-", "id": "1407389"}, {"title": "Der irrationale Mensch : Studien zur Systematik der Geschichte / Walter Strich.", "author": "Strich, Walter, 1885-", "id": "6626046"}, {"title": "The steppe & the sown, by Harold Peake and Herbert John Fleure.", "author": "Peake, Harold, 1867-1946.", "id": "6571290"}, {"title": "The geographical basis of European history, by John Kirtland Wright ...", "author": "Wright, John Kirtland, 1891-1969.", "id": "1272788"}, {"title": "Befreiungspolitik oder beleihungspolitik?", "author": "Bonn, Moritz J. 1873-1965.", "id": "6512371"}, {"title": "Above the bright blue sky; more about the war birds, by Elliott White Springs.", "author": "Springs, Elliott White, 1896-1959.", "id": "6523410"}, {"title": "Letters from a flying officer / by Rothesay Stuart Wortley.", "author": "Stuart-Wortley, Rothesay, 1892-1926.", "id": "6523414"}, {"title": "Medicine & duty : a war diary / by Harold Dearden.", "author": "Dearden, Harold, 1882-", "id": "6523427"}, {"title": "Service record, by an artilleryman, L. V. Jacks.", "author": "Jacks, L. V. b. 1896.", "id": "402780"}, {"title": "Five world problems by Charles E. Jefferson.", "author": "Jefferson, Charles Edward, 1860-1937.", "id": "6523499"}, {"title": "Europe's only hope; an international verdict, by Francis Bonnet (\"Verax\") ...", "author": "Bonnet, Francis.", "id": "6523525"}, {"title": "What to read on modern history,", "author": "Robertson, Charles Grant Sir, 1869-1948.", "id": "1172607"}, {"title": "Asahi nenkan,\u671d\u65e5\u5e74\u76e3", "author": "", "id": "2312182"}, {"title": "The balloon buster, Frank Luke of Arizona, by Norman S. Hall.", "author": "Hall, Norman Shannon.", "id": "10109224"}, {"title": "The uncensored Dardanelles, by E. Ashmead-Bartlett, C. B. E.: with 25 illustrations and 2 maps.", "author": "Ashmead-Bartlett, Ellis, 1881-1931.", "id": "442068"}, {"title": "The A.E.F. in battle, by Dale Van Every; introduction by Maj. Gen. Hanson Edward Ely.", "author": "Van Every, Dale, 1896-1976.", "id": "440314"}, {"title": "Heading for the abyss: reminiscences, by Prince Lichnowsky.", "author": "Lichnowsky, Karl Max, Fu\u0308rst von, 1860-1928.", "id": "398614"}, {"title": "Europe: a history of ten years, by Raymond Leslie Buell, with the aid of the staff of the Foreign policy association.", "author": "Buell, Raymond Leslie, 1896-1946.", "id": "6568831"}, {"title": "The mirage of Versailles.", "author": "Stegemann, Hermann, 1870-1945.", "id": "5906353"}, {"title": "Le mauvais traite\u0301 de la victoire a\u0300 Locarno; chronique d'une de\u0301cadence ...", "author": "Maurras, Charles, 1868-1952.", "id": "556706"}, {"title": "Le mauvais traite\u0301 de la victoire a\u0300 Locarno; chronique d'une de\u0301cadence ...", "author": "Maurras, Charles, 1868-1952.", "id": "556706"}, {"title": "Recent revelations of European diplomacy, by G. P. Gooch.", "author": "Gooch, G. P. 1873-1968.", "id": "5875697"}, {"title": "In quest of truth and justice; de-bunking the war guilt myth.", "author": "Barnes, Harry Elmer, 1889-1968.", "id": "400065"}, {"title": "The achievement of the middle ages, by W. E. Brown.", "author": "Brown, William Eric, 1893-1957.", "id": "9051671"}, {"title": "Diplomacy and foreign courts, by Meriel Buchanan, with an introduction by Sir Bernard Pares, with frontispiece and twenty-one other illustrations.", "author": "Buchanan, Meriel, b. 1886.", "id": "6570707"}, {"title": "Amenidadedes de la historia. Projeccio\u0301n literaria de usos y cosas raras e interesantes - pasmosas unas, recocijadas otras - de personas y animales de todos tiempos; del origin de utensilios, prendas, etc. Pa\u0301ginas de divulgacio\u0301n histo\u0301rica, recopiladas y extractadas por Enrique Gonza\u0301lez Fiol. Prego\u0301n de barraca ferial por el bachiller Corchuelo.", "author": "Gonza\u0301lez Fiol, Enrique.", "id": "6571172"}, {"title": "U\u0308ber die Mo\u0308glichkeit historischer Gesetze : eine geschichtslogische Untersuchung / von Ernst Meister.", "author": "Meister, Ernst, 1911-", "id": "6571210"}, {"title": "I musei scolastici del patrio risorgimento. Il primo decennale della vittoria ...", "author": "Perugini, Andrea.", "id": "6571242"}, {"title": "Stori\u0301a e anti\u0301stori\u0301a.", "author": "Tilgher, Adriano, 1887-1941.", "id": "6571250"}, {"title": "The stream of history : by Geoffrey Parsons ; decorations by James Daugherty.", "author": "Parsons, Geoffrey, 1879-1956.", "id": "10109457"}, {"title": "History of mankind, by Hutton Webster.", "author": "Webster, Hutton, 1875-1955.", "id": "6571287"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "L'Ame\u0301rique pre\u0301-colombienne et la conque\u0302te europe\u0301enne, par m. le colonel Langlois ...", "author": "Langlois, Louis.", "id": "291065"}, {"title": "Economic and social history of the World War : Dutch series.", "author": "Carnegie Endowment for International Peace. Division of Economics and History.", "id": "6087293"}, {"title": "Economic and social history of the World War : Dutch series.", "author": "Carnegie Endowment for International Peace. Division of Economics and History.", "id": "6087293"}, {"title": "Economic and social history of the World War : Dutch series.", "author": "Carnegie Endowment for International Peace. Division of Economics and History.", "id": "6087293"}, {"title": "Economic and social history of the World War : Dutch series.", "author": "Carnegie Endowment for International Peace. Division of Economics and History.", "id": "6087293"}, {"title": "Delle guerre balcaniche, della grande guerra e di alcuni fatti precedenti ad esse, appunti diplomatici.", "author": "Bosdari, Alessandro de, 1867-1929.", "id": "5859481"}, {"title": "Kriegsbriefe gefallener Studenten. In Erbindung mit den Deutschen Unterrichts-Ministerien. hrsg. von Prof. Dr. Philipp Witkop.", "author": "Witkop, Philipp, 1880-1942.", "id": "8743828"}, {"title": "Kriegsbriefe gefallener Studenten; in Verbindung mit den deutschen Unterrichtsministerien. hrsg. von Philipp Witkop.", "author": "Witkop, Philipp, 1880-1942.", "id": "8743829"}, {"title": "Kobilek : giornale di battaglia / Soffici.", "author": "Soffici, Ardengo, 1879-1964.", "id": "5892889"}, {"title": "The new world; problems in political geography, by Isaiah Bowman.", "author": "Bowman, Isaiah, 1878-1950.", "id": "396647"}, {"title": "Les mandats internationaux ... par D.F.W. van Rees, vice-pr\u00e9sident de la Commission permanente des mandats.", "author": "Rees, D. F. W. van b. 1863.", "id": "487973"}, {"title": "Les mandats internationaux ... par D.F.W. van Rees, vice-pr\u00e9sident de la Commission permanente des mandats.", "author": "Rees, D. F. W. van b. 1863.", "id": "487973"}, {"title": "Los mandatos internacionales en la pol\u00edtica colonial; pr\u00f3logo de Don Leopoldo Palacios.", "author": "Rodr\u00edguez de Gort\u00e1zar, Joaqu\u00edn M.", "id": "8744155"}, {"title": "Bulletin officiel de la Haute-Commission interalli\u00e9e des territoires rh\u00e9nans.", "author": "Inter-Allied Rhineland High Commission.", "id": "552604"}, {"title": "Von Versailles bis zur Gegenwart; der Friedensvertrag und seine Auswirkungen.", "author": "Str\u00f6hle, Albert.", "id": "8744354"}, {"title": "Europa im Abstieg, Weltpolitik und Weltwirtschaft seit 1913;  nach einem im Industriellenverband Ober\u00f6sterreich gehaltenen Vortrag. Von Alois Hobelsperger.", "author": "Hobelsperger, Alois.", "id": "8744381"}, {"title": "Bulletin of international news.", "author": "", "id": "4175762"}, {"title": "Towards the peace of nations; a study in international politics.", "author": "Dalton, Hugh Dalton, Baron, 1887-1962.", "id": "8707816"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "History.", "author": "", "id": "499728"}, {"title": "Historische Zeitschrift", "author": "", "id": "501111"}, {"title": "Historische Zeitschrift", "author": "", "id": "501111"}, {"title": "A history of Europe, 1500-1815; the development of European civilization from Columbus to Metternich,", "author": "Gillespie, James Edward, 1887-", "id": "6024230"}, {"title": "Fifty years in a changing world, by Valentine Chirol.", "author": "Chirol, chirurgien, 1852-", "id": "400392"}, {"title": "Count Luckner, the Sea Devil, by Lowell Thomas; illustrations from photographs.", "author": "Thomas, Lowell, 1892-1981.", "id": "9980936"}, {"title": "Statesmen of the war in retrospect, 1918-1928 / by William Martin.", "author": "Martin, William, 1888-1934.", "id": "399433"}, {"title": "The diary of Philipp von Neumann, 1819 to 1850; translated and edited from the original manuscript by E. Beresford Chancellor.", "author": "Neumann, Philipp, freiherr von, 1781-1851.", "id": "398062"}, {"title": "The diary of Philipp von Neumann, 1819 to 1850; translated and edited from the original manuscript by E. Beresford Chancellor.", "author": "Neumann, Philipp, freiherr von, 1781-1851.", "id": "398062"}, {"title": "Flights into antiquity, by Arthur Weigall; with twenty-eight illustrations and a map.", "author": "Weigall, Arthur E. P. Brome 1880-1934.", "id": "9969330"}, {"title": "Historische Vierteljahrschrift [Series 2]", "author": "", "id": "9963851"}, {"title": "Beiheft ... der Historischen Zeitschrift.", "author": "", "id": "48357"}, {"title": "Historische Zeitschrift.", "author": "", "id": "6100837"}, {"title": "Historische Zeitschrift.", "author": "", "id": "6100837"}, {"title": "Historisches Jahrbuch.", "author": "", "id": "501112"}, {"title": "Manual de puntos esenciales de historia y de literatura antigua y moderna, coleccionados por el doctor don Manuel Pasos Arana ...", "author": "Pasos Arana, Manuel, b. 1859.", "id": "8235904"}, {"title": "L'offensiva austriaca nel Trentino (1916).", "author": "Schiarini, Pompilio, 1855-1935.", "id": "9963205"}, {"title": "La question mediterraneenne.", "author": "Benoist, Charles, 1861-1936.", "id": "8230790"}, {"title": "Kriegsbriefe gefallener Studenten.", "author": "Witkop, Philipp, 1880-1942.", "id": "9963501"}, {"title": "Vom geschichtlichen Werden; Umrisse einer zuk\u00fcnftigen Geschichtslehre, von Kurt Breysig.", "author": "Breysig, Kurt, 1866-1940.", "id": "6069043"}, {"title": "Vom geschichtlichen Werden; Umrisse einer zuk\u00fcnftigen Geschichtslehre, von Kurt Breysig.", "author": "Breysig, Kurt, 1866-1940.", "id": "6069043"}, {"title": "Vom geschichtlichen Werden; Umrisse einer zuk\u00fcnftigen Geschichtslehre, von Kurt Breysig.", "author": "Breysig, Kurt, 1866-1940.", "id": "6069043"}, {"title": "Geschichte des europ\u00e4ischen Staatensystems 1559-1660, von dr. Walter Platzhoff.", "author": "Platzhoff, Walter, 1881-", "id": "556576"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Briefwechsel des Botschafters General v. Schweinitz.", "author": "Schweinitz, Hans Lothar von, 1822-1901.", "id": "412696"}, {"title": "Living in the twentieth century; a consideration of how we got this way, by Harry Elmer Barnes ...", "author": "Barnes, Harry Elmer, 1889-1968.", "id": "804584"}, {"title": "Some recollections; memories of thirty-five years in the consular service, by Sir Walter Risley Hearn.", "author": "Hearn, Walter Risley, Sir, 1853-", "id": "8230752"}, {"title": "Isto\u010dno pitanje. Istoriski pregled borbe oko opstanka Osmaniske carevine u Levantu i na Balkanu.", "author": "Popovi\u0107, Vasili.", "id": "8230789"}, {"title": "La question mediterraneenne.", "author": "Benoist, Charles, 1861-1936.", "id": "8230790"}, {"title": "Geschichte der nationalen Bewegung im Orient; mit 16 Skizzen.", "author": "Kohn, Hans, 1891-1971.", "id": "6770639"}, {"title": "Royal portraits, by Princess Marthe Bibesco.", "author": "Bibesco, Marthe, 1886-1973.", "id": "8230878"}, {"title": "The world crisis, by Winston Churchill; a criticism by Lord Sydenham of Combe ... Admiral Sir Reginald Bacon ... General Sir Frederick Maurice ... General Sir W.D. Bird ... Sir Charles Oman ...", "author": "Sydenham of Combe, George Sydenham Clarke, Baron, 1848-1933.", "id": "7555030"}, {"title": "A vil\u00e1gforradalom eml\u00e9kak, gondolatok, 1914-1918 / T.G. Masaryk", "author": "Masaryk, T. G. 1850-1937.", "id": "8230920"}, {"title": "Without censor; new light on our greatest world war battles, by Thomas M. Johnson.", "author": "Johnson, Thomas M. 1889-", "id": "440406"}, {"title": "Britain and the war, a French indictment, by General Huguet, translated by Captain H. Cotton Minchin; with frontispiece and 10 maps in colour.", "author": "Huguet, Charles Julien.", "id": "5876709"}, {"title": "Ludzie morza; wojna na powierzchni w\u00f3d z pami\u0119tnik\u00f3w i dokument\u00f3w ...", "author": "Umiastowski, Roman.", "id": "8230965"}, {"title": "The cruise of the Kronprinz Wilhelm, by Count Alfred von Niezychowski.  With a foreword by Rear-Admiral Walter McLean, U.S.N., and an introduction by Count Luckner.", "author": "Niezychowski, Alfred von.", "id": "8230984"}, {"title": "Le Monde slave.", "author": "", "id": "6068447"}, {"title": "Le Monde slave.", "author": "", "id": "6068447"}, {"title": "Le Monde slave.", "author": "", "id": "6068447"}, {"title": "Berliner Monatshefte.", "author": "", "id": "7854144"}, {"title": "Passchendaele and the Somme; a diary of 1917, by Hugh Quigley.", "author": "Quigley, Hugh, b. 1895.", "id": "488083"}, {"title": "Nova Evropa.", "author": "", "id": "54484"}, {"title": "Nova Evropa.", "author": "", "id": "54484"}, {"title": "Nation und Staat.", "author": "", "id": "6063565"}, {"title": "Reputations / by Captain B. H. Liddell Hart.", "author": "Liddell Hart, Basil Henry, Sir, 1895-1970.", "id": "8231133"}, {"title": "Statesmen of the war in retrospect, 1918-1928 / by William Martin.", "author": "Martin, William, 1888-1934.", "id": "399433"}, {"title": "Die Widerlegung der Versailler Kriegsschuldthese.", "author": "Wegerer, Alfred von, b. 1880.", "id": "399085"}, {"title": "La neutralit\u00e0 italiana [1914] ricordi e pensieri.", "author": "Salandra, Antonio, 1853-1931.", "id": "444780"}, {"title": "Revue historique", "author": "", "id": "497105"}, {"title": "Revue historique", "author": "", "id": "497105"}, {"title": "Revue historique", "author": "", "id": "497105"}, {"title": "Die kritischen 39 tage, von Sarajewo bis zum weltbrand, von Dr. Eugen Fischer.", "author": "Fischer, Eugen, 1881-", "id": "440911"}, {"title": "Brestski\u012d mir.", "author": "Volkovicher, I.", "id": "8226958"}, {"title": "I escape! By Captain J. L. Hardy.  With an introduction by Sir Arthur Conan Doyle.", "author": "Hardy, Jocelyn Lee, 1894-", "id": "8226987"}, {"title": "Die franz\u00f6sische Propaganda im Weltkrieg gegen Deutschland 1914 bis 1918.", "author": "Huber, Georg, Dr.", "id": "8227344"}, {"title": "Krieg und verwaltung in Serbien und Mazedonien 1916-1918, von privatdozent dr. P. Kirch.", "author": "Kirch, Paul, 1873-", "id": "446666"}, {"title": "Der zusammenbruch des Ottomanischen Reiches; erinnerungen an die T\u00fcrkei aus der zeit des weltkrieges, von Joseph Pomiankowski ... mit 85 bildern und 8 beilagen, darunter 2 farbige karten.", "author": "Pomiankowski, Joseph.", "id": "400457"}, {"title": "Graf Benckendorffs diplomatischer schriftwechsel, herausgegeben von B. von Siebert. Neue stark verm. aufl. der Diplomatischen aktenst\u00fccke zur geschichte der ententepolitik der vorkriegsjahre.", "author": "Z\u012bbert, Benno Aleksandrov\u012bch fon-, d. 1926", "id": "818105"}, {"title": "Graf Benckendorffs diplomatischer schriftwechsel, herausgegeben von B. von Siebert. Neue stark verm. aufl. der Diplomatischen aktenst\u00fccke zur geschichte der ententepolitik der vorkriegsjahre.", "author": "Z\u012bbert, Benno Aleksandrov\u012bch fon-, d. 1926", "id": "818105"}, {"title": "Graf Benckendorffs diplomatischer schriftwechsel, herausgegeben von B. von Siebert. Neue stark verm. aufl. der Diplomatischen aktenst\u00fccke zur geschichte der ententepolitik der vorkriegsjahre.", "author": "Z\u012bbert, Benno Aleksandrov\u012bch fon-, d. 1926", "id": "818105"}, {"title": "Das Evangelium des Quai d'Orsay. [Autorisierte \u00dcbersetzung von Joseph Chapiro]", "author": "Demartial, Georges, 1861-1945.", "id": "8224536"}, {"title": "Das spektrum Europas.", "author": "Keyserling, Hermann, Graf von, 1880-1946.", "id": "8224290"}, {"title": "Olives of endless age, being a study of this distracted world and its need of unity, by Henry Noel Brailsford ...", "author": "Brailsford, Henry Noel, 1873-1958.", "id": "397062"}, {"title": "Krig, fred och fo\u0308rsvar; na\u030agra inla\u0308gg i en diskussion samlade av K.A. Bratt.", "author": "Bratt, Karl Axel, 1882-", "id": "5725770"}, {"title": "Revue d'histoire de la guerre mondiale.", "author": "", "id": "74917"}, {"title": "Dietario crepuscular / J.M. Vargas Vila.", "author": "Vargas Vila, Jos\u00e9 Mar\u00eda, 1860-1933.", "id": "101384247"}, {"title": "Graf Benckendorffs diplomatischer schriftwechsel, herausgegeben von B. von Siebert. Neue stark verm. aufl. der Diplomatischen aktenst\u00fccke zur geschichte der ententepolitik der vorkriegsjahre.", "author": "Z\u012bbert, Benno Aleksandrov\u012bch fon-, d. 1926", "id": "818105"}, {"title": "Graf Benckendorffs diplomatischer schriftwechsel, herausgegeben von B. von Siebert. Neue stark verm. aufl. der Diplomatischen aktenst\u00fccke zur geschichte der ententepolitik der vorkriegsjahre.", "author": "Z\u012bbert, Benno Aleksandrov\u012bch fon-, d. 1926", "id": "818105"}, {"title": "Graf Benckendorffs diplomatischer schriftwechsel, herausgegeben von B. von Siebert. Neue stark verm. aufl. der Diplomatischen aktenst\u00fccke zur geschichte der ententepolitik der vorkriegsjahre.", "author": "Z\u012bbert, Benno Aleksandrov\u012bch fon-, d. 1926", "id": "818105"}, {"title": "The Coldstream guards, 1914-1918, by Lieutenant-Colonel Sir John Ross-of-Bladensburg.", "author": "Ross-of-Bladensburg, John Foster George, Sir, 1848-1926.", "id": "442395"}, {"title": "The Coldstream guards, 1914-1918, by Lieutenant-Colonel Sir John Ross-of-Bladensburg.", "author": "Ross-of-Bladensburg, John Foster George, Sir, 1848-1926.", "id": "442395"}, {"title": "Studien zur geschichtlichen anschauung des Polybios, von Walter Siegfried.", "author": "Siegfried, Walter, 1901-", "id": "1845867"}, {"title": "Histoire et historiens depuis cinquante ans; m\u00e9thodes, organisation, et r\u00e9sultats du travail historique de 1876 \u00e0 1926; recueil publi\u00e9 \u00e0 l'occasion du cinquantenaire de la \"Revue historique\" avec la collaboration de: mm. M. Bataillon, Ch. B\u00e9mont ... [e.a.]", "author": "", "id": "6069030"}, {"title": "Rerum normannicarum fontes arabici e libris quum typis expressis tum manu scriptis collegit et sumptibus Universitatis osloensis edidit Alexander Seippel ...", "author": "Seippel, Alexander, 1851-1938.", "id": "100188079"}, {"title": "Rerum normannicarum fontes arabici e libris quum typis expressis tum manu scriptis collegit et sumptibus Universitatis osloensis edidit Alexander Seippel ...", "author": "Seippel, Alexander, 1851-1938.", "id": "100188079"}, {"title": "The war in the air; being the story of the part played in the great war by the Royal Air Force ... by Walter Raleigh.", "author": "Raleigh, Walter Alexander, Sir, 1861-1922.", "id": "11258211"}, {"title": "Europe in the nineteenth century : an outline history / by E. Lipson.", "author": "Lipson, E. 1888-1960.", "id": "102629405"}, {"title": "Current history.", "author": "", "id": "4260397"}, {"title": "Histoire et historiens depuis cinquante ans; m\u00e9thodes, organisation et r\u00e9sultats du travail historique de 1876 \u00e0 1926; recueil publi\u00e9 \u00e0 l'occasion du cinquantenaire de la \"Revue historique\" avec la collaboration de: mm. M. Bataillon, Ch. B\u00e9mont [e.a.]", "author": "", "id": "666784"}, {"title": "History.", "author": "", "id": "499728"}, {"title": "The Slavonic review.", "author": "", "id": "102585283"}, {"title": "Current history & forum.", "author": "", "id": "100899462"}, {"title": "Asahi nenkan,\u671d\u65e5\u5e74\u76e3", "author": "", "id": "2312182"}, {"title": "Lawrence and the Arabian adventure.", "author": "Graves, Robert, 1895-1985", "id": "443543"}, {"title": "Versailles. Translated by Norman Thomas & E. W. Dickes.", "author": "Nowak, Karl Friedrich, 1882-1932.", "id": "7127701"}, {"title": "The Slavonic and East European review", "author": "", "id": "6662774"}, {"title": "Delphian text / prepared by the Delphian society for the exclusive use of its members in their chapter programs", "author": "Delphian Society", "id": "7150971"}, {"title": "Delphian text / prepared by the Delphian society for the exclusive use of its members in their chapter programs", "author": "Delphian Society", "id": "7150971"}, {"title": "Delphian text / prepared by the Delphian society for the exclusive use of its members in their chapter programs", "author": "Delphian Society", "id": "7150971"}, {"title": "Delphian text / prepared by the Delphian society for the exclusive use of its members in their chapter programs", "author": "Delphian Society", "id": "7150971"}, {"title": "Delphian text / prepared by the Delphian society for the exclusive use of its members in their chapter programs", "author": "Delphian Society", "id": "7150971"}, {"title": "Delphian text / prepared by the Delphian society for the exclusive use of its members in their chapter programs", "author": "Delphian Society", "id": "7150971"}, {"title": "Delphian text / prepared by the Delphian society for the exclusive use of its members in their chapter programs", "author": "Delphian Society", "id": "7150971"}, {"title": "Delphian text / prepared by the Delphian society for the exclusive use of its members in their chapter programs", "author": "Delphian Society", "id": "7150971"}, {"title": "Studies in history.", "author": "Smith College.", "id": "7119363"}, {"title": "Studies in history.", "author": "Smith College.", "id": "7119363"}, {"title": "Bibliothe\u0300que des e\u0301coles franc\u0327aises d'Athe\u0300nes et de Rome.", "author": "", "id": "55534"}, {"title": "Survey of international affairs.", "author": "", "id": "3913604"}, {"title": "History.", "author": "", "id": "499728"}, {"title": "Le prince de P\u00fcckler-Muskau...", "author": "Ehrhard, Auguste, 1861-", "id": "398077"}, {"title": "Der \"Vorwarts\" und die Kriegserklarung : vom Furstenmord in Serajewo bis zur Marneschlacht 1914.", "author": "Schoen, Curt, 1891-", "id": "10288526"}, {"title": "Die T\u00e4tigkeit der Frau in der deutschen Kriegswirtschaft.", "author": "Oppenborn, Harry, 1902-", "id": "10289496"}, {"title": "Die Stufen des preussischen Konservatismus : ein Beitrag zum Staat- und Gesellschaftsbild Deutschlands im 19. Jahrhundert.", "author": "Neumann, Sigmund, 1904-1962.", "id": "10291414"}, {"title": "Das Problem eines Kirchenstaates in Jerusalem : ein Beitrag zur Geschichte der Kreuzzuge.", "author": "Hansen, Joseph.", "id": "10280269"}, {"title": "Zur rechtlichen Natur der V\u00f6lkerbundsmandate / Frieda Gsell-Tr\u00fcmpi.", "author": "Gsell-Tr\u00fcmpi, F. 1900-", "id": "7889502"}, {"title": "Rendez-vous europe\u0301ens.", "author": "Be\u0301raud, Henri, 1885-1958.", "id": "7320594"}, {"title": "Deutsches Kolonie in not, von Vize-Admiral Max Looff.", "author": "Looff, Max.", "id": "403229"}, {"title": "Revue des questions historiques", "author": "", "id": "10316396"}, {"title": "Das Staatsarchiv.", "author": "", "id": "525535"}, {"title": "Foreign affairs", "author": "", "id": "507432"}, {"title": "Kurs historji wojen", "author": "Wojskowy Instytut Naukowo-wydawniczy (Warsaw, Poland).", "id": "10317098"}, {"title": "Revue de synthe\u0300se historique.", "author": "", "id": "6101009"}, {"title": "Nuova rivista storica.", "author": "", "id": "499556"}, {"title": "L'Ann\u00e9e politique et \u00e9conomique.", "author": "", "id": "550924"}, {"title": "Mitteilungen aus der historischen Literatur", "author": "Historische Gesellschaft zu Berlin.", "id": "10307620"}, {"title": "Confe\u0301rence des historiens des e\u0301tats de l'Europe orientale et du Monde slave, Varsovie, le 26-29 juin, 1927 ...", "author": "Confe\u0301rence des historiens de e\u0301tats de l'Europe orientale et du Monde slave (1927 : Warsaw)", "id": "6105531"}, {"title": "Patriots of the nineteenth century.", "author": "Malcolm-Smith, E. F. b. 1891.", "id": "8015743"}, {"title": "Rapports.", "author": "International Congress of Historical Sciences.", "id": "7847120"}, {"title": "Revue d'histoire moderne.", "author": "", "id": "517906"}, {"title": "Schulthess' europ\u00e4ischer Geschichtskalender.", "author": "", "id": "504889"}, {"title": "The annual register, or, A view of the history, politics, and literature for the year ...", "author": "", "id": "11570026"}, {"title": "Hrdinov\u00e9 a v\u011b\u0159\u00edc\u00ed : 1914-1918.", "author": "", "id": "6028963"}, {"title": "A history of the ancient world, by M. Rostovtzeff.", "author": "Rostovtzeff, Michael Ivanovitch, 1870-1952.", "id": "590136"}, {"title": "A history of the ancient world, by M. Rostovtzeff.", "author": "Rostovtzeff, Michael Ivanovitch, 1870-1952.", "id": "590136"}, {"title": "The middle ages, 395-1500 / by Dana Carleton Munro...and Raymond James Sontag...", "author": "Munro, Dana Carleton, 1866-1933.", "id": "5665693"}, {"title": "Vznik a v\u00fdvoj \u010cekoslovensk\u00e9 legie v Italii / Jind\u0159ich Kret\u0161\u00ed", "author": "Kret\u0161\u00ed, Jind\u0159ich", "id": "7854164"}, {"title": "The origins of the world war by Sidney Bradshaw Fay.", "author": "Fay, Sidney Bradshaw, 1876-1967.", "id": "398460"}, {"title": "The origins of the world war by Sidney Bradshaw Fay.", "author": "Fay, Sidney Bradshaw, 1876-1967.", "id": "398460"}, {"title": "Slovo o polku : istorii\u0361a evrei\u0306skago legi\u0304ona po vospominani\u0304i\u0361am ego init\u0361si\u0304atora / V. E. Zhabotinski\u0304i\u0306.", "author": "Jabotinsky, Vladimir, 1880-1940.", "id": "6680141"}, {"title": "Kriegsbriefe gefallener Studenten / ausgewa\u0308hlt von Philipp Witkop.", "author": "", "id": "6729761"}, {"title": "A short bibliography of local history, by A. Hamilton Thompson.", "author": "Thompson, A. Hamilton 1873-1952.", "id": "9669206"}, {"title": "La riscossa dei leoni, raccolta degli scritti di Gabriele d'Annunzio sulla Dalmazia italiana; a cura, di Eugenio Coselschi.", "author": "D'Annunzio, Gabriele, 1863-1938.", "id": "9669415"}, {"title": "History and historians in the nineteenth century, by G. P. Gooch. 4th impression.", "author": "Gooch, G. P. 1873-1968.", "id": "9668328"}, {"title": "America's part, by Henry J. Reilly ...", "author": "Reilly, Henry Joseph, 1881-", "id": "9668370"}, {"title": "Letters to Hilary [by] Stephen King-Hall.", "author": "King-Hall, Stephen, Sir, 1893-1966.", "id": "9998623"}, {"title": "Heading for the abyss: reminiscences, by Prince Lichnowsky.", "author": "Lichnowsky, Karl Max, Fu\u0308rst von, 1860-1928.", "id": "398614"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "Leopold von Rankes Historische Meisterwerke, ausgewahlt und hrsg. von dr. Adolf Meyer...und dr. Horst Michael.. .mit einer Schlussbetrachtung von d. dr. Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "9998295"}, {"title": "An outline history of the great war, compiled by G. V. Carey ... & H. S. Scott ...", "author": "Carey, Gordon Vero, 1886-", "id": "6028583"}, {"title": "The Coldstream guards, 1914-1918, by Lieutenant-Colonel Sir John Ross-of-Bladensburg.", "author": "Ross-of-Bladensburg, John Foster George, Sir, 1848-1926.", "id": "442395"}, {"title": "The Coldstream guards, 1914-1918, by Lieutenant-Colonel Sir John Ross-of-Bladensburg.", "author": "Ross-of-Bladensburg, John Foster George, Sir, 1848-1926.", "id": "442395"}, {"title": "The Coldstream guards, 1914-1918, by Lieutenant-Colonel Sir John Ross-of-Bladensburg.", "author": "Ross-of-Bladensburg, John Foster George, Sir, 1848-1926.", "id": "442395"}, {"title": "Anklage und widerlegung; taschenbuch zur kriegsschuldfrage, von Hans Dreger.", "author": "Draeger, Hans.", "id": "5874843"}, {"title": "Documents on International Affairs", "author": "", "id": "10057209"}, {"title": "Zeitkalender der diplomatischen Akten des Auswa\u0308rtigen Amtes 1871-1914; synchronistische Zusammenstellung der Dokumente der grossen Aktenpublikation des Auswa\u0308rtigen Amtes nach ihren Absendungsdaten, von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, b. 1868.", "id": "6063558"}, {"title": "Wandlungen der Weltanschauung. eine philosophiegeschichte als Geschichtsphilosophie. von Karl Jo\u0308el ...", "author": "Joe\u0308l, Karl, 1864-1934.", "id": "6248659"}, {"title": "Wandlungen der Weltanschauung. eine philosophiegeschichte als Geschichtsphilosophie. von Karl Jo\u0308el ...", "author": "Joe\u0308l, Karl, 1864-1934.", "id": "6248659"}, {"title": "Essai de synth\u00e8se de l'histoire de l'humanit\u00e9, par N. Iorga.", "author": "Iorga, Nicolae, 1871-1940.", "id": "437274"}, {"title": "Essai de synth\u00e8se de l'histoire de l'humanit\u00e9, par N. Iorga.", "author": "Iorga, Nicolae, 1871-1940.", "id": "437274"}, {"title": "Raiders of the deep / by Lowell Thomas.", "author": "Thomas, Lowell, 1892-1981.", "id": "6259769"}, {"title": "Twelve bad men, by Sidney Dark.", "author": "Dark, Sidney, 1874-1947.", "id": "6062824"}, {"title": "The two cities; a chronicle of universal history to the year 1146 A.D., by Otto, Bishop of Freising ; translated in full with introduction and notes by Charles Christopher Mierow, edited by Austin P. Evans and Charles Knapp.", "author": "Otto I, Bishop of Freising, d. 1158.", "id": "434372"}, {"title": "Die weltgeschichte, von H.G. Wells.", "author": "Wells, H. G. 1866-1946.", "id": "10097262"}, {"title": "Die weltgeschichte, von H.G. Wells.", "author": "Wells, H. G. 1866-1946.", "id": "10097262"}, {"title": "Die weltgeschichte, von H.G. Wells.", "author": "Wells, H. G. 1866-1946.", "id": "10097262"}, {"title": "Biblioth\u00e8que de l'Ecole des chartes.", "author": "", "id": "7878579"}, {"title": "The case of King Louis the Eleventh of France; and other essays in Mediaeval history.", "author": "Robinson, Chalfant, 1871-1946", "id": "10592721"}, {"title": "The immediate origins of the war (28th June--4th August 1914) by Pierre Renouvin ... translated by Theodore Carswell Hume, with a preface by Charles Seymour.", "author": "Renouvin, Pierre, 1893-1974.", "id": "399620"}, {"title": "The Sixth Pan American conference. Pt. I-II.", "author": "Foreign Policy Association.", "id": "102202577"}, {"title": "Negro combat troops in the World War; the story of the 371st infantry, by Chester D. Heywood with maps, photographs and illustrations; pen and ink drawings by D. Lester Dickson.", "author": "Heywood, Chester D. 1887-1975.", "id": "102472373"}, {"title": "Clio and Mr. Croce, by Allen Rogers Benham.", "author": "Benham, Allen Rogers, 1879-1961.", "id": "1688930"}, {"title": "Emden : my experiences in S.M.S. Emden / by Franz Joseph, Prince of Hohenzollern.", "author": "Hohenzollern, Franz Joseph, f\u00fcrst von, 1891-", "id": "102644341"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Historische Meisterwerke / Leopold von Ranke ; ausgew\u00e4hlt und hrsg. von Adolf Meyer und Horst Michael ; mit einer Schlussbetrachtung von Justus Hashagen.", "author": "Ranke, Leopold von, 1795-1886.", "id": "102644293"}, {"title": "Mezhdunarodnai\ufe20a\ufe21 zhizn\u02b9.", "author": "", "id": "523905"}, {"title": "German diplomatic documents, 1871-1914, selected and translated by E. T. S. Dugdale, with a preface by the Hon. James W. Gerard and an introduction by J. W. Headlam-Morley.", "author": "Germany. Auswa\u0308rtiges Amt.", "id": "399955"}, {"title": "Revue historique", "author": "", "id": "497105"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "Notes on European history, by William Edwards.", "author": "Edwards, William, 1871-", "id": "102972193"}, {"title": "Rank and file; true stories of the great war, by Theodore Roosevelt, illustrated by Captain John W. Thomason, jr.", "author": "Roosevelt, Theodore, 1887-1944.", "id": "403289"}, {"title": "Kurie\u0300 a pravoslavny\u0301 vy\u0301chod v letech 1609-1654 / napsal E. S\u030cmurlo.", "author": "Shmurlo, E. 1853-1934.", "id": "102574510"}, {"title": "Kurie\u0300 a pravoslavny\u0301 vy\u0301chod v letech 1609-1654 / napsal E. S\u030cmurlo.", "author": "Shmurlo, E. 1853-1934.", "id": "102574510"}, {"title": "Karu\u0328 ir revoliuciju\u0328 gadyne\u0307 / paras\u030ce\u0307 L. Pruseika.", "author": "Pruseika, L.", "id": "102315421"}, {"title": "Karu\u0328 ir revoliuciju\u0328 gadyne\u0307 / paras\u030ce\u0307 L. Pruseika.", "author": "Pruseika, L.", "id": "102315421"}, {"title": "Die ursachen des deutschen zusammenbruches im jahre 1918.  Im auftrage des vierten Unterausschusses unter mitwirkung von dr. Eugen Fischer [und] dr. Walter Bloch.  Hrsg. von dr. Albrecht Phillipp.", "author": "Germany. Nationalversammlung, 1919-1920. Untersuchungsausschuss u\u0308ber die Weltkriegsverantwortlichkeit.", "id": "7555079"}, {"title": "Address of President Coolidge before the state convention of the American legion at Wausau, Wis., August 15, 1928.", "author": "Coolidge, Calvin, 1872-1933.", "id": "11421795"}, {"title": "Taz\u030ceni\u0301 v Halic\u030ci a v Polsku r. 1914 : vyli\u0301c\u030ceni\u0301 uda\u0301losti\u0301 na ruske\u0301m va\u0301lc\u030cis\u030cti v prvni\u0301m roce Sve\u030ctove\u0301 va\u0301lky, se zvla\u0301s\u030ctni\u0301m zr\u030cetelem na u\u0301c\u030cast by\u0301v. rakousko-uhersky\u0301ch vojsk / napsal Kamil Holy\u0301.", "author": "Holy\u0301, Kamil, 1873-", "id": "102854871"}, {"title": "The influence of sea power upon history, 1660-1783 / by Captain A.T. Mahan.", "author": "Mahan, A. T. 1840-1914.", "id": "100571819"}, {"title": "Revue des questions historiques.", "author": "", "id": "677987"}, {"title": "A note-book of European history, 1400-1920, by S. H. McGrady.", "author": "McGrady, Samuel Hugh.", "id": "102161731"}, {"title": "Dydaktyka historji / Hanna Pohoska.", "author": "Pohoska, Hanna, (1895-1953)", "id": "103039171"}, {"title": "Weltgeschichtliche Betrachtungen / von Jacob Burckhardt ; mit Nachwort herausgegeben von Rudolf Marx.", "author": "Burckhardt, Jacob, 1818-1897.", "id": "103006938"}, {"title": "Gerald of Wales ...", "author": "Powicke, F. M. 1879-1963.", "id": "103004989"}, {"title": "The historian and historical evidence / by Allen Johnson.", "author": "Johnson, Allen, 1870-1931.", "id": "102185747"}, {"title": "Proceedings ... annual convention, Department of Kansas, American Legion Auxiliary.", "author": "American Legion. Auxiliary. Dept. of Kansas.", "id": "11482459"}, {"title": "Tentative syllabus for history in the elementary schools, grades 4-8.", "author": "University of the State of New York.", "id": "100243211"}, {"title": "U.S. official pictures of the world war showing America's participation : selected from the official files of the War Department with unofficial introductory photographs / by William E. Moore and James C. Russell.", "author": "Moore, William E.", "id": "102451706"}, {"title": "Archiv fu\u0308r Politik und Geschichte.", "author": "", "id": "6067782"}, {"title": "Revue belge des livres; documents, et archives de la guerre 1914-1918.", "author": "", "id": "9368827"}, {"title": "Rerum normannicarum fontes arabici e libris quum typis expressis tum manu scriptis collegit et sumptibus Universitatis osloensis edidit Alexander Seippel ...", "author": "Seippel, Alexander, 1851-1938,", "id": "7479034"}, {"title": "A syllabus of modern European history, 1660-1914.", "author": "University of Minnesota. Department of History.", "id": "101714589"}, {"title": "The West Yorkshire Regiment in the War, 1914-1918 : a history of the 14th, the Prince of Wales' Own (West Yorkshire Regt.) and of its Special Reserve, territorial and Service battns. in the Great War of 1914-1918 / by Everard Wyrall.", "author": "Wyrall, Everard, 1878-1933.", "id": "101847269"}, {"title": "Volontari delle Giulie e di Dalmazia / dati raccolti e ordinati a cura di Federico Pagnacco.", "author": "Pagnacco, Federico.", "id": "9663883"}, {"title": "Europe in the age of Napolen.", "author": "Mowat, R. B. 1883-1941.", "id": "5858690"}, {"title": "Beitra\u0308ge zur kulturgeschichte des mittelalters und der renaissance.", "author": "", "id": "498297"}, {"title": "Transactions of the American Association of Genito-Urinary Surgeons.", "author": "American Association of Genito-Urinary Surgeons.", "id": "598116"}, {"title": "Deutschland unter dem Dawes-Plan : die Reparationsleistungen in ...", "author": "Allied Powers (1919- ). Agent General for Reparation Payments.", "id": "101929185"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "Civilization in Europe:", "author": "Schapiro, J. Salwyn 1879-1973", "id": "102105257"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "An outline of Europe since 1815,", "author": "Prescott, Frank Williams, 1896-1981", "id": "102105300"}, {"title": "Reivindicacio\u0301n histo\u0301rica del siglo XVI [i.e. dieciseis] / curso de conferencias dadas en la Real academia de jurisprudencia y legislacio\u0301n por los sen\u0303ores Goicoechea ... [et al.]", "author": "", "id": "8232595"}, {"title": "Living in the twentieth century; a consideration of how we got this way,", "author": "Barnes, Harry Elmer, 1889-1968.", "id": "102105497"}, {"title": "A history of Europe, 1500-1815; the development of European civilization from Columbia to Metternich,", "author": "Gillespie, James Edward, 1887-", "id": "102105378"}, {"title": "Raiders of the deep, by Lowell Thomas.", "author": "Thomas, Lowell, 1892-1981.", "id": "102067933"}, {"title": "The Crusades and other historical essays, presented to Dana C. Munro by his former students,  edited by Louis J. Paetow.", "author": "", "id": "102105025"}, {"title": "Sundry great gentlemen: some essays in historical biography,", "author": "Bowen, Marjorie, 1888-1952.", "id": "102105259"}, {"title": "Jerry Tarbot, the living unknown soldier.", "author": "Tarbot, Jerry.", "id": "102105460"}, {"title": "Dokumentarium zur Vorgeschichte des Weltkrieges, 1871-1914 / hrsg. von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, 1868-1953.", "id": "399127"}, {"title": "The romance of the last crusade : with Allenby to Jerusalem / by Major Vivian Gilbert ; with preface by Owen Wister.", "author": "Gilbert, Vivian.", "id": "101988169"}, {"title": "Europe, ma patrie; lettre-pre\u0301face de m. Raymond Poincare\u0301.", "author": "Riou, Gaston, 1883-", "id": "101899010"}, {"title": "Discours sur l'histoire universelle,", "author": "Bossuet, Jacques B\u00e9nigne, 1627-1704.", "id": "9796270"}, {"title": "M\u00e9langes d'histoire et de voyages.", "author": "Renan, Ernest, 1823-1892.", "id": "9796327"}, {"title": "The two cities; a chronicle of universla history to the year 1146 A. D.,", "author": "Otto I, Bishop of Freising, -1158", "id": "102105221"}, {"title": "Deutschland unter dem Dawes-Plan : die Reparationsleistungen im zweiten Teil des dritten Planjahres der Bericht des Generalagenten vom 10. Dezember 1927 nebst Sonderberichten der Kommissare und Treuha\u0308nder.", "author": "", "id": "101905627"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "Deutschland unter dem Dawes-Plan : die Reparationsleistungen in ...", "author": "Allied Powers (1919- ). Agent General for Reparation Payments.", "id": "101929185"}, {"title": "The Dawes plan and the new economics, by George P. Auld ... with foreword by Rufus C. Dawes.", "author": "Auld, George P. 1881-a.", "id": "102105418"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "Revue historique", "author": "", "id": "497105"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The dark ages 476-918.", "author": "Oman, Charles, 1860-1946", "id": "102047240"}, {"title": "Slavia occidentalis.", "author": "", "id": "681022"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "The history of nations / Henry Cabot Lodge, editor-in-chief.", "author": "", "id": "102105227"}, {"title": "Europe in the sixteenth century, 1494-1598, by A. H. Johnson...", "author": "Johnson, A. H. 1845-1927.", "id": "5858707"}, {"title": "La politique mon\u00e9taire de divers pays d'Europe; conf\u00e9rences organis\u00e9es par la Soci\u00e9t\u00e9 des anciens \u00e9l\u00e8ves et \u00e9l\u00e8ves de l'\u00c9cole libre des sciences politiques.", "author": "Ecole libre des sciences politiques (Paris, France). Soci\u00e9t\u00e9 des anciens \u00e9l\u00e8ves et \u00e9l\u00e8ves.", "id": "102097494"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "The Central European observer.", "author": "", "id": "55667"}, {"title": "The Central European observer.", "author": "", "id": "55667"}, {"title": "The Central European observer.", "author": "", "id": "55667"}, {"title": "The Central European observer.", "author": "", "id": "55667"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}]