[{"title": "Venezia ducale ...", "author": "Cessi, Roberto.", "id": "375936"}, {"title": "Crises in Venetian history, by Laura M. Ragg; with eighteen illustrations.", "author": "Ragg, Laura Marie (Roberts)", "id": "376227"}, {"title": "L'Altana; ou, La vie v\u00e9nitienne, 1899-1924.", "author": "R\u00e9gnier, Henri de, 1864-1936.", "id": "378594"}, {"title": "D\u00e9fense de Venise; colloque avec M. Lucien Fabre.", "author": "Rav\u00e8ne, Georges.", "id": "8952586"}, {"title": "L'Altana; ou, La vie v\u00e9nitienne, 1899-1924.", "author": "R\u00e9gnier, Henri de, 1864-1936.", "id": "378594"}, {"title": "L'Altana; ou, La vie v\u00e9nitienne, 1899-1924.", "author": "R\u00e9gnier, Henri de, 1864-1936.", "id": "378594"}, {"title": "Crises in Venetian history, by Laura M. Ragg; with eighteen illustrations.", "author": "Ragg, Laura Marie (Roberts)", "id": "376227"}, {"title": "Archivio veneto / a cura della R. Deputazione di storia patria per le Venezie.", "author": "", "id": "6091028"}, {"title": "Archivio veneto / a cura della R. Deputazione di storia patria per le Venezie.", "author": "", "id": "6091028"}, {"title": "Venise; pages d'un carnet de notes. Couverture et pre\u0301sentation de Renefer.", "author": "Fischer, Max, 1880-", "id": "7320924"}, {"title": "Archivio veneto / a cura della R. Deputazione di storia patria per le Venezie.", "author": "", "id": "499863"}, {"title": "Venedig in bildern.", "author": "Eckardt, Johannes, 1887-", "id": "102106320"}, {"title": "Archivio veneto / a cura della R. Deputazione di storia patria per le Venezie.", "author": "", "id": "499863"}]