[{"title": "The tail of the hemisphere, Chile and Argentina, by Frank G. Carpenter.", "author": "Carpenter, Frank G. 1855-1924.", "id": "5998948"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "La Universidad mayor de San Marcos y la guerra del Paci\u0301fico, 5 de abril de 1789 [!]-23 de octubre de 1883; monografi\u0301a histo\u0301rica por Jenaro E. Herrera ...", "author": "Herrera, Jenaro Ernesto.", "id": "6785350"}, {"title": "El Cabildo de La Serena (1968-1800)", "author": "Amun\u00e1tegui y Solar, Domingo, 1860-1946.", "id": "1269696"}, {"title": "Sociolog\u00eda primitiva chileindiana ...", "author": "Venturino, Agust\u00edn.", "id": "776694"}, {"title": "Sociolog\u00eda primitiva chileindiana ...", "author": "Venturino, Agust\u00edn.", "id": "776694"}, {"title": "La fronda aristocr\u00e1tica en Chile.", "author": "Edwards, Alberto, 1874-1932.", "id": "777042"}, {"title": "La prehistoria chilena / por Ricardo E. Latcham. Publ\u00edcase a expensas de la Comisi\u00f3n oficial organizadora de la concurrencia de Chile a la Exposici\u00f3n ibero-americana de Sevilla.", "author": "Latcham, Ricardo E. 1869-1943.", "id": "776689"}, {"title": "Chile Pan-Am, the Latin American news magazine.", "author": "", "id": "548359"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "La Universidad de San Marcos y la guerra del Pac\u00edfico, 5 de abril de 1789 [\"i.e.\" 1879]-23 de octubre de 1883; monograf\u00eda hist\u00f3rica por Jenaro E. Herrera.", "author": "Herrera, Jenaro Ernesto.", "id": "7033076"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "Personal de la Universidad de Chile en 1928. No\u0301mina del personal directivo, administrativo, docente y auxiliar y de los estudiantes universitarios.", "author": "Universidad de Chile.", "id": "100994238"}, {"title": "Sociologi\u0301a primitiva chileindiana / Agustin Venturino.", "author": "Venturino, Agusti\u0301n.", "id": "101014874"}, {"title": "Sociologi\u0301a primitiva chileindiana / Agustin Venturino.", "author": "Venturino, Agusti\u0301n.", "id": "101014874"}, {"title": "Chile Pan-Am, the Latin American news magazine.", "author": "", "id": "548359"}, {"title": "Recuerdos de treinta an\u0303os (1810-1840) por Jose\u0301 Zapiola ...", "author": "Zapiola, Jose\u0301, 1802-1885.", "id": "6515234"}, {"title": "La Universidad de San Marcos y la guerra del Pac\u00edfico, 5 de abril de 1789 [\"i.e.\" 1879]-23 de octubre de 1883; monograf\u00eda hist\u00f3rica por Jenaro E. Herrera.", "author": "Herrera, Jenaro Ernesto.", "id": "7033076"}, {"title": "Pedro de Valdivia, conquistador de Chile (apuntes para su biograf\u00eda) por Jos\u00e9 de R\u00fajula y de Ochotorena, marqu\u00e9s de Ciadoncha ... y Antonio del Solar y Taboada ... ep\u00edlogo-monograf\u00eda de don Antonio Manzano Gar\u00edas, p\u00e1rroco de Campanario.", "author": "R\u00fajula y de Ochotorena, Jos\u00e9 de, marqu\u00e9s de Ciadoncha.", "id": "8384491"}, {"title": "Revista chilena de historia y geograf\u00eda.", "author": "", "id": "498937"}, {"title": "La fronda aristocr\u00e1tica en Chile.", "author": "Edwards, Alberto, 1874-1932.", "id": "777042"}, {"title": "La autoridad y la libertad en la constitucio\u0301n poli\u0301tica del estado; discurso de incorporacio\u0301n a la Academia chilena correspondiente de la Real academia espan\u0303ola en reemplazo de don Enrique MacIver.", "author": "Ya\u0301n\u0303ez, Eliodoro, 1860-1932.", "id": "6690836"}, {"title": "My native land: panorama, reminiscences, writers and folk-lore,", "author": "Edwards, Agusti\u0301n, 1878-", "id": "6254048"}, {"title": "Memoria del Ministerio del Interior.", "author": "Chile. Ministerio del Interior.", "id": "11159704"}, {"title": "My native land: panorama, reminiscences, writers and folk-lore,", "author": "Edwards, Agusti\u0301n, 1878-", "id": "6254048"}]