[{"title": "He\u0304 oikonomia te\u0304s Makedonias. Mer. 1 hypo Gaspare\u0304 G. Mistarde\u0304.", "author": "Mistarde\u0304s, Gaspare\u0304s G. 1899-", "id": "6078918"}, {"title": "Makedonski pregled : izdava Makedonskii\ufe20a\ufe21t nauchen institut = Revue mace\u0301donienne : e\u0301dition de l'Institut scientifique mace\u0301donien.,\u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0433\u043b\u0435\u0434 : \u0438\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438\u044f\u0442 \u043d\u0430\u0443\u0447\u0435\u043d \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 = Revue mace\u0301donienne : e\u0301dition de l'Institut scientifique mace\u0301donien.", "author": "", "id": "53870"}, {"title": "Aper\u00e7u historique de la question mac\u00e9donienne / Comit\u00e9 national de l'Union des associations des \u00e9migr\u00e9s mac\u00e9doniens en Bulgarie.", "author": "Union des organisations des \u00e9migr\u00e9s mac\u00e9doniens en Bulgarie. Comit\u00e9 national.", "id": "2191863"}, {"title": "Makedonski pregled : izdava Makedonskii\ufe20a\ufe21t nauchen institut = Revue mace\u0301donienne : e\u0301dition de l'Institut scientifique mace\u0301donien.,\u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0433\u043b\u0435\u0434 : \u0438\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430 \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a\u0438\u044f\u0442 \u043d\u0430\u0443\u0447\u0435\u043d \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442 = Revue mace\u0301donienne : e\u0301dition de l'Institut scientifique mace\u0301donien.", "author": "", "id": "53870"}, {"title": "V Makedonii\u0361a i Odrinsko : spomeni na Mikhail Gerdzhikov. P\u016drvii\u0361at T\u0361Sentralen komitet na VMRO : spomeni na Khristo Tatarchev / sobshtava L. Miletich.", "author": "Gerdzhikov, Mikhail.", "id": "139297"}, {"title": "O Makedoniji i makedoncima / od Stojana M. Proti\u0107a.,\u041e \u041c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0438\u0458\u0438 \u0438 \u043c\u0430\u043a\u0435\u0434\u043e\u043d\u0446\u0438\u043c\u0430 / \u043e\u0434 \u0421\u0442\u043e\u0458\u0430\u043d\u0430 \u041c. \u041f\u0440\u043e\u0442\u0438\u045b\u0430.", "author": "Proti\u0107, Stojan, 1857-1923., \u041f\u0440\u043e\u0442\u0438\u045b, \u0421\u0442\u043e\u0458\u0430\u043d, 1857-1923.", "id": "1861930"}, {"title": "Bulgars and Jugoslavs ...", "author": "Yugoslavia. League of Nations Association.", "id": "6090243"}]