[{"title": "Belgja i Polska.", "author": "De\u0328bicki, Zdzis\u0142aw, 1871-1931.", "id": "9048192"}, {"title": "La crise de la neutralit\u00e9 belge de 1848 ...", "author": "Ridder, Alfred de, 1865-1933", "id": "1626262"}, {"title": "La crise de la neutralit\u00e9 belge de 1848 ...", "author": "Ridder, Alfred de, 1865-1933", "id": "1626262"}]