[{"title": "Alfonso v de Arag\u00f3n en Italia y la crisis religiosa del siglo XV;", "author": "Ametller i Vi\u00f1as, Josep, 1832-1901.", "id": "1245872"}, {"title": "Alfonso v de Arag\u00f3n en Italia y la crisis religiosa del siglo XV;", "author": "Ametller i Vi\u00f1as, Josep, 1832-1901.", "id": "1245872"}, {"title": "C\u00f3mo se ha formado la naci\u00f3n espa\u00f1ola; colecci\u00f3n de apuntes dispuestos para facilitar el estudio de las vicisitudes y el conocimiento de las grandezas de zu historia.", "author": "Hern\u00e1ndez Rodriguez, Antonio.", "id": "1858223"}, {"title": "Histoire de l'Espagne: traduit de l'espagnol par Th\u00e9odorie Legrand ...", "author": "Ballester y Castell, Rafael, 1872-", "id": "1858508"}, {"title": "Alfonso v de Arag\u00f3n en Italia y la crisis religiosa del siglo XV;", "author": "Ametller i Vi\u00f1as, Josep, 1832-1901.", "id": "1245872"}, {"title": "Alfonso v de Arag\u00f3n en Italia y la crisis religiosa del siglo XV;", "author": "Ametller i Vi\u00f1as, Josep, 1832-1901.", "id": "1245872"}, {"title": "Alfonso v de Arag\u00f3n en Italia y la crisis religiosa del siglo XV;", "author": "Ametller i Vi\u00f1as, Josep, 1832-1901.", "id": "1245872"}, {"title": "III Congreso de historia de la corona de Arag\u00f3n dedicado al per\u00eddo comprendido entre la meurte de Jaime I y la proclamaci\u00f3n del rey don Fernando de Antequera. Bajo el patrocinio de la exema. Diputaci\u00f3n provincial y el exemo. Ayuntamiento de Valencia (julio de 1923) III Congr\u00e9s d'historia de la corona d'Arag\u00f3, dedicat al periode compres entre la mort de Jaume I i la proclamaci\u00f3 del rey don Ferr\u00e1n d'Antequera. Baix lo patrocini de la exema. Diputaci\u00f3 provincial i del exm. Ajuntament de Valencia.", "author": "Congreso de Historia de la Corona de Arag\u00f3n 1923 : Valencia)", "id": "102623952"}, {"title": "III Congreso de historia de la corona de Arag\u00f3n dedicado al per\u00eddo comprendido entre la meurte de Jaime I y la proclamaci\u00f3n del rey don Fernando de Antequera. Bajo el patrocinio de la exema. Diputaci\u00f3n provincial y el exemo. Ayuntamiento de Valencia (julio de 1923) III Congr\u00e9s d'historia de la corona d'Arag\u00f3, dedicat al periode compres entre la mort de Jaume I i la proclamaci\u00f3 del rey don Ferr\u00e1n d'Antequera. Baix lo patrocini de la exema. Diputaci\u00f3 provincial i del exm. Ajuntament de Valencia.", "author": "Congreso de Historia de la Corona de Arag\u00f3n 1923 : Valencia)", "id": "102623952"}, {"title": "Manual de historia de Espan\u0303a, por Pedro Aguado Bleye.", "author": "Aguado Bleye, Pedro, 1884-1953.", "id": "5943962"}, {"title": "Co\u0301mo se ha formado la nacio\u0301n espan\u0303ola : coleccio\u0301n de apuntes dispuetos para facilitar el estudio de las vicisitudes y el conocimiento de las grandezas de su historia. El territorio; sus pobladores e invasores; dominios espan\u0303oles; origen, desarrollo y extensio\u0301n de sus antiguos pueblos y Estados; divisiones administrativas histo\u0301ricas de Espan\u0303a.", "author": "Herna\u0301ndez Rodri\u0301guez, Antonio.", "id": "6798644"}]