[{"title": "Hrvatska u svijetlu svjetske historije i politike : dvanaest eseja / Napisao Milan S\u030cufflay.", "author": "S\u030cufflay, Milan, 1879-1931.", "id": "6064933"}, {"title": "My war memoirs. Translated from the Czech by Paul Selver.", "author": "Benes\u030c, Edvard, 1884-1948.", "id": "4405539"}, {"title": "Slovakia past and present, by C. J. C. Street ...", "author": "Street, Cecil J. C. 1884-1964.", "id": "6015003"}, {"title": "Martinska\u0301 deklarace a jeji politicke osudy.", "author": "Chaloupecky\u0301, Va\u0301clav, 1882-1951.", "id": "6006923"}, {"title": "Guide to the Czechoslovak Republic.", "author": "Kra\u0301l, Jir\u030ci\u0301.", "id": "6005860"}, {"title": "\u010casopis Matice moravsk\u00e9.", "author": "", "id": "7439932"}, {"title": "Na\u0161e revoluce.", "author": "", "id": "8569478"}, {"title": "Plzen\u030csko.", "author": "", "id": "496453"}, {"title": "C\u030casopis Spolec\u030cnosti pr\u030ca\u0301tel staroz\u030citnosti\u0301 c\u030ceskoslovensky\u0301ch v Praze.", "author": "", "id": "8569483"}, {"title": "Mittheilungen des Nordbo\u0308hmischen Vereines fu\u0308r Heimatforschung und Wanderpflege.", "author": "", "id": "8570625"}, {"title": "Nas\u030ce Polabi\u0301.", "author": "", "id": "8574959"}, {"title": "Starohrvatska prosvjeta.", "author": "", "id": "8572316"}, {"title": "Vjesnik za arheologiju i historiju dalmatinsku. : Bulletin d'arche\u0301ologie et d'histoire dalmates.", "author": "", "id": "598712"}, {"title": "N\u00e1rodopisn\u00fd v\u0115stn\u00edk \u010deskoslovansk\u00fd. Revue d'ethographie tch\u00e9coslave.", "author": "", "id": "52081"}, {"title": "Mitteilungen des Vereines fu\u0308r Heimatkunde des Jeschken-Iser-Gaues.", "author": "Verein fu\u0308r Heimatkunde des Jeschken-Iser-Gaues.", "id": "8574954"}, {"title": "Sudeta / Deutsche Gesellschaft fu\u0308r Vor- und Fru\u0308hgeschichte in der Tschechoslowakei.", "author": "", "id": "9048972"}, {"title": "Za pra\u0301vo a sta\u0301t : sbornik dokladu\u030a o c\u030ceskoslovenske\u0301 spolec\u030cne\u0301 vu\u030ali k svobode\u030c, 1848-1918. K jubilejnimu dni 28. r\u030cijna 1928", "author": "", "id": "1600166"}, {"title": "Adolf Proku\u030apek : obrazy z jeho zi\u030cvot a c\u030cinnosti (1868-1928) : Na pame\u030ct'a oslavu jeho s\u030cedesa\u0301tin / vydal C\u030cesky\u0301 odbor Rady zeme\u030cde\u030clske\u0301 v Praze za souc\u030cinnosti Na\u0301rodni\u0301 rady c\u030ceskoslovenske\u0301 ... [et al.]", "author": "", "id": "6005979"}, {"title": "Das tschechische Volk.", "author": "Fischel, Alfred, 1853-1926.", "id": "6063422"}, {"title": "Boj za c\u030ceskoslovenskou svobodu / H. Ripka.", "author": "Ripka, Hubert, 1895-1958.", "id": "6006017"}, {"title": "My war memoirs, by Dr. Eduard Bene\u0161 ... translated from the Czech by Paul Selver.", "author": "Bene\u0161, Edvard, 1884-1948.", "id": "1965522"}, {"title": "The collapse of the Austro-Hungarian monarchy and the rise of the Czechoslovak state.", "author": "Opo\u010densk\u00fd, J.", "id": "1600225"}, {"title": "Zeitschrift des Historischen Vereines f\u00fcr Steiermark.", "author": "Historischer Verein f\u00fcr Steiermark.", "id": "46078"}, {"title": "Moje rakousk\u00e9 \u017eal\u00e1re; vzpom\u00ednkov\u00e1 kronika z let 1914-17.", "author": "\u010cervinka, Vincenc, 1877-1942.", "id": "1600394"}, {"title": "Ma\u010farsk\u00e1 minulos\u0165 a pr\u00edtomnos\u0165; so zvl\u00e1\u0161tnym zretel'om na pomery mad\u01cerskej men\u0161iny v \u010ceskoslovenskej republike. Z ma\u010far\u010diny prelo\u017eil J\u00e1n Pech\u00e1\u010dek.", "author": "Sur\u00e1nyi, G\u00e9za.", "id": "1965292"}, {"title": "\u017di\u017eka strateg, kritick\u00e9 \u00favahy o jeho ta\u017een\u00edch.", "author": "Hol\u00fd, Kamil, 1873-", "id": "1600130"}, {"title": "Kossuth Lajos kora \u00e9s az erd\u00e9lyi k\u00e9rd\u00e9s.", "author": "Asztalos, Mikl\u00f3s, 1899-", "id": "1604624"}, {"title": "Starohrvatska prosvjeta.", "author": "", "id": "47272"}, {"title": "Peaks & frescoes, a study of the Dolomites;", "author": "McDowall, Arthur, 1877-1933.", "id": "1600641"}, {"title": "Slovensk\u00e1 vlastiv\u011bda. Pro du\u0307m a \u0161kolu.", "author": "K\u00e1lal, Karel, 1860-1930.", "id": "1965856"}, {"title": "Iz istor\u012bi nauchnago izsli\ufe20e\ufe21dovan\u012bi\ufe20a\ufe21 Zakarpatsko\u012d Rusi.", "author": "I\ufe20A\ufe21vorsk\u012b\u012d, I\ufe20U\ufe21. A. 1873-1937.", "id": "1965703"}, {"title": "Deset let \u010ceskoslovensk\u00e9 republiky.", "author": "", "id": "1600195"}, {"title": "Deset let \u010ceskoslovensk\u00e9 republiky.", "author": "", "id": "1600195"}, {"title": "Deset let \u010ceskoslovensk\u00e9 republiky.", "author": "", "id": "1600195"}, {"title": "Konec monarchie rakousko-uhersk\u00e9 / Napsal Jan Opo\u010densk\u00fd.", "author": "Opo\u010densk\u00fd, Jan, 1885-", "id": "1965483"}, {"title": "\u010cechy kr\u00e1lovsk\u00e9 za P\u0159emysla I. a V\u00e1clava I., 1197-1253.", "author": "Novotn\u00fd, V\u00e1clav, 1869-1932.", "id": "1640297"}, {"title": "Husitstv\u00ed, t\u00e1bo\u0159i a prof. Peka\u0159: v Masarykov\u011b Sociologick\u00e9 Spole\u010dnosti / p\u0159ednesl Emanuel Chalupn\u00fd.", "author": "Chalupn\u00fd, Emanuel, 1879-1958.", "id": "1965406"}, {"title": "Die \u00f6sterreichischen Alpen; eine zusammenfassende darstellung bearbeitet von O. Abel, E. Br\u00fcckner [u.n.] ... Herausgegeben von Hans Leitmeier. Mit 102 abbildungen im text und XXXVIII tafeln auf kunstdruckpapier.", "author": "Leitmeier, Hans,", "id": "1878214"}, {"title": "Tirol : Natur, Kunst, Volk, Leben / hrsg. vom Tiroler Landesverkehrsamte, Innsbruck.", "author": "", "id": "2909644"}, {"title": "Znovudobyt\u00ed samostatnosti / napsal Lev Borsk\u00fd.", "author": "Borsk\u00fd, Lev, 1883-", "id": "3035797"}, {"title": "\u010cesk\u00fd \u010dasopis historick\u00fd.", "author": "", "id": "7853347"}, {"title": "Archivio storico per la Dalmazia.", "author": "", "id": "598203"}, {"title": "Na\u0161e revoluce.", "author": "", "id": "53261"}, {"title": "[Etnolos\u030cka biblioteka]", "author": "", "id": "530545"}, {"title": "Zapadno-Evropski feudalizam i ugarsko-hrvatski donacionalni sustav / priredio Mihajlo Lanovi\u0107.", "author": "Lanovi\u0107, Mihajlo,", "id": "5242751"}, {"title": "28. \u0159ijen 1918 predpokmdy a v\u00fdvoj na\u0161eho odboje kom\u00e1c\u00edho v \u010desk\u0302oslovensk\u00e9 revoluci za st\u00e1tni samostatnost n\u00e1roda, napsal dr. Frant. Soukup", "author": "Soukup, Franti\u0161ek, 1871-", "id": "1965421"}, {"title": "28. \u0159ijen 1918 predpokmdy a v\u00fdvoj na\u0161eho odboje kom\u00e1c\u00edho v \u010desk\u0302oslovensk\u00e9 revoluci za st\u00e1tni samostatnost n\u00e1roda, napsal dr. Frant. Soukup", "author": "Soukup, Franti\u0161ek, 1871-", "id": "1965421"}, {"title": "\u010cesk\u00fd \u010dasopis historick\u00fd.", "author": "", "id": "8163877"}, {"title": "C\u0306esky\u0301 lid.", "author": "", "id": "507028"}, {"title": "Justus Perthes' Taschenatlas der ganzen welt.", "author": "Perthes, Justus.", "id": "6624884"}, {"title": "Kulturpolitische Reden und Schriften; im Auftrage der Deutschen Gesellschaft der Wissenschaften und Ku\u0308nste fu\u0308r die Tschechoslowakische Republik eingeleitet und hrsg. von Josef Pfitzner.", "author": "Sauer, August, 1855-1926.", "id": "6650711"}, {"title": "The Czechoslovak nation's struggle for independence / Jaroslav Papous\u030cek", "author": "Papous\u030cek, Jaroslav, 1890-", "id": "6650932"}, {"title": "Tirol unterm beil, von Eduard Reut-Nicolussi; mit acht bildern und einer karte.", "author": "Reut-Nicolussi, Eduard, 1888-1958.", "id": "9961856"}, {"title": "Slovakia past and present, by C. J. C. Street ...", "author": "Street, Cecil J. C. 1884-1964.", "id": "6015003"}, {"title": "Publikace Archivu Ministerstva Zahranicnich Veci. Rada I", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "9960579"}, {"title": "Publikace Archivu Ministerstva zahrani\u010d\u0144ich vec\u00ed. Rada II, \u010dislo ...", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "8221896"}, {"title": "Archivio storico per la Dalmazia", "author": "", "id": "9960588"}, {"title": "Die Tschechoslowakei.", "author": "Machatschek, Fritz, 1876-1957.", "id": "8222007"}, {"title": "Der Aufstand der Nationen : der Weltkrieg und die tschechoslowakische Revolution / Edvard Benes\u030c.", "author": "Benes\u030c, Edvard, 1884-1948.", "id": "6798925"}, {"title": "\u010casopis Matice moravsk\u00e9.", "author": "", "id": "8017123"}, {"title": "Na\u0161e revoluce.", "author": "", "id": "8569478"}, {"title": "La Dalmazia; nella storia e nella politica, nella guerra e nella pace. Con prefazione di Paolo Boselli.", "author": "Alia, Antonino d', b. 1885.", "id": "8017344"}, {"title": "\u010cesk\u00fd \u010dasopis historick\u00fd.", "author": "", "id": "7853347"}, {"title": "Carlo Combi nella istoriografia istriana (nel centernario della sua nascita)", "author": "Benussi, Bernardo, 1846-1929.", "id": "8016773"}, {"title": "Publikace Archivu Ministerstva Zahranicnich Veci. Rada I", "author": "Czechoslovakia. Ministerstvo zahrani\u010dn\u00edch v\u011bc\u00ed.", "id": "9960579"}, {"title": "Sborni\u0301k.", "author": "Matice moravska\u0301 (Brno, Czechoslovakia)", "id": "53632"}, {"title": "Zeitschrift des Historischen Vereines f\u00fcr Steiermark.", "author": "Historischer Verein f\u00fcr Steiermark.", "id": "46078"}, {"title": "N\u00e1rodopisn\u00fd v\u0115stn\u00edk \u010deskoslovansk\u00fd. Revue d'ethographie tch\u00e9coslave.", "author": "", "id": "52081"}, {"title": "Pregled.", "author": "", "id": "7447818"}, {"title": "Moje rakousk\u00e9 \u017eal\u00e1re; vzpom\u00ednkov\u00e1 kronika z let 1914-17.", "author": "\u010cervinka, Vincenc, 1877-1942.", "id": "1600394"}, {"title": "Konec monarchie rakousko-uhersk\u00e9 / Napsal Jan Opo\u010densk\u00fd.", "author": "Opo\u010densk\u00fd, Jan, 1885-", "id": "1965483"}, {"title": "Ka\u0308rnten / hrsg. von der Landeskommission fu\u0308r Fremdenverkehr ; beschrieben von Max Pirker.", "author": "Pirker, Max.", "id": "6279857"}, {"title": "Husitika Vatika\u0301nske\u0301 knihovny v R\u0306ime\u030c\u0307.", "author": "Biblioteca apostolica vaticana.", "id": "103006355"}, {"title": "Zahrani\u010dn\u00ed politika.", "author": "", "id": "8570614"}, {"title": "Zahrani\u010dn\u00ed politika.", "author": "", "id": "8570614"}, {"title": "Va\u0301lka C\u030cechu\u030a s Ne\u030cmci.", "author": "Ra\u0301dl, Emanuel, 1873-1942.", "id": "9185574"}, {"title": "Jazykove\u0301 pra\u0301vo C\u030ceskoslovenske\u0301 Republiky. Kriticka\u0301 studie.", "author": "Hora\u0301c\u030cek, Cyril, 1862-1943", "id": "8367230"}, {"title": "Der Aufstand der Nationen : der Weltkrieg und die tschechoslowakische Revolution / Edvard Benes\u030c.", "author": "Benes\u030c, Edvard, 1884-1948.", "id": "6798925"}, {"title": "Tirol unterm beil, von Eduard Reut-Nicolussi; mit acht bildern und einer karte.", "author": "Reut-Nicolussi, Eduard, 1888-", "id": "5906184"}, {"title": "Fu\u0308hrer durch die Ausstellung zeitgeno\u0308ssischer Kultur in der C\u030cSR, Bru\u0308nn, Mai bis September 1928.", "author": "Vy\u0301stava soudobe\u0301 kultury c\u030ceskoslovenske\u0301, Bru\u0308nn, 1928.", "id": "7081276"}, {"title": "Kronika c\u030ceskoslovenska\u0301, rozpra\u0301va prof. Frant. Kulha\u0301nek ...", "author": "Kulha\u0301nek, Franti\u0304s\u030cek, 1882-", "id": "7081198"}, {"title": "Kronika c\u030ceskoslovenska\u0301, rozpra\u0301va prof. Frant. Kulha\u0301nek ...", "author": "Kulha\u0301nek, Franti\u0304s\u030cek, 1882-", "id": "7081198"}, {"title": "Kronika c\u030ceskoslovenska\u0301, rozpra\u0301va prof. Frant. Kulha\u0301nek ...", "author": "Kulha\u0301nek, Franti\u0304s\u030cek, 1882-", "id": "7081198"}, {"title": "Kronika c\u030ceskoslovenska\u0301, rozpra\u0301va prof. Frant. Kulha\u0301nek ...", "author": "Kulha\u0301nek, Franti\u0304s\u030cek, 1882-", "id": "7081198"}, {"title": "Kronika c\u030ceskoslovenska\u0301, rozpra\u0301va prof. Frant. Kulha\u0301nek ...", "author": "Kulha\u0301nek, Franti\u0304s\u030cek, 1882-", "id": "7081198"}, {"title": "Kronika c\u030ceskoslovenska\u0301, rozpra\u0301va prof. Frant. Kulha\u0301nek ...", "author": "Kulha\u0301nek, Franti\u0304s\u030cek, 1882-", "id": "7081198"}, {"title": "Kronika c\u030ceskoslovenska\u0301, rozpra\u0301va prof. Frant. Kulha\u0301nek ...", "author": "Kulha\u0301nek, Franti\u0304s\u030cek, 1882-", "id": "7081198"}, {"title": "Na\u0301s\u030c prvni\u0301 president.", "author": "Pavel, Antoni\u0301n, b. 1887.", "id": "7285844"}]