[{"title": "Disputa de l'ase.", "author": "Turmeda, Anselm, 1352-1432?", "id": "1217857"}, {"title": "Parlaments a les corts catalanes / text, introducci\u00f3, notes i glossari per Ricard Albert i Joan Gassiot.", "author": "", "id": "1217770"}, {"title": "Poesies; text, introducci\u00f3, notes i glossari de Ram\u00f3n d'Al\u00f2s-Moner.", "author": "Llull, Ramon, 1232?-1316.", "id": "1803234"}, {"title": "Abr\u00e9g\u00e9 de grammaire catalane / par P. Fabra.", "author": "Fabra, Pompeu, 1868-1948.", "id": "573145"}, {"title": "Suplement catala al \"Romanisches etymologisches W\u00f6rterbuch,\" por Francesch de B. Moll.", "author": "Moll, Francesc de B. 1903-1991.", "id": "1803143"}, {"title": "Discursos le\u00eddos ante la Real academia espa\u00f1ola en la recepci\u00f3n p\u00fablica", "author": "Fullana Mira, Luis, 1871-", "id": "102836265"}, {"title": "Sis Joans.", "author": "Riba, Carles, 1893-1959.", "id": "6621164"}, {"title": "Jochs florals de Barcelona en ...", "author": "", "id": "7924565"}, {"title": "Discursos lei\u0301dos ante la Real academia espan\u0303ola en la recepcio\u0301n pu\u0301blica del r. p. Luis Fullana Mira, O. F. M., el di\u0301a 11 de noviembre de 1928.", "author": "Fullana Mira, Lluis, 1871-1948", "id": "1227074"}]