[{"title": "Los valores hist\u00f3ricos en la dictadura espa\u00f1ola / Jos\u00e9 Pemart\u00edn. Pr\u00f3logo del General Primo de Rivera.", "author": "Pemart\u00edn Sanju\u00e1n, Jos\u00e9.", "id": "2203217"}, {"title": "Reflexiones sobre la vida de mi padre. Pr\u00f3logo de Gabriel Maura Gamazo.", "author": "Canalejas, Jos\u00e9 Canalejas y Fern\u00e1ndez, duque de, 1904-", "id": "8870774"}, {"title": "El A\u00f1o pol\u00edtico ...", "author": "", "id": "66223"}, {"title": "Contar vejeces : de las memorias de un gacetillero (1893-1897) / Jose Francos Rodriguez.", "author": "Francos Rodri\u0301guez, Jose\u0301, 1862-1931.", "id": "6138356"}, {"title": "Papeles viejos, colegidos por Francisco Belda y Pe\u0301rez de Nueros, marque\u0301s de Cabra.", "author": "Cabra, Francisco Belda y Pe\u0301rez de Nueros, Marque\u0301s de, 1859-", "id": "6252758"}, {"title": "La guerra civil en Catalun\u0303a (1872 a 1876) : su organizacio\u0301n, ligeros apuntes episodios [sic] y recuerdos personales : el general D. Ramo\u0301n Cabrera.", "author": "Bolo\u0301s y Saderra, Joaqui\u0301n de, b. 1856.", "id": "10975094"}, {"title": "Discursos parlamentarios / Juan Va\u0301zquez de Mella.", "author": "Va\u0301zquez de Mella y Fanjul, Juan, 1861-1928.", "id": "10685843"}, {"title": "Discursos parlamentarios / Juan Va\u0301zquez de Mella.", "author": "Va\u0301zquez de Mella y Fanjul, Juan, 1861-1928.", "id": "10685843"}, {"title": "El A\u00f1o pol\u00edtico ...", "author": "", "id": "66223"}, {"title": "El A\u00f1o pol\u00edtico ...", "author": "", "id": "66223"}, {"title": "El A\u00f1o pol\u00edtico ...", "author": "", "id": "66223"}]