[{"title": "T\u00fcrk'\u00fcn alt\u0131n kitab\u0131 : Gazi\u02benin hayat\u0131 ve b\u00fcy\u00fck hal\u00e2sk\u00e2r\u0131m\u0131z hakk\u0131nda m\u00fcnevverlerimizin ve me\u015fahirimizin int\u0131baat ve m\u00fcl\u00e2hazat\u0131.,\u062a\u0648\u0631\u0643\u0643 \u0622\u0644\u062a\u0648\u0646 \u0643\u062a\u0627\u0628\u0649 : \u063a\u0627\u0632\u064a\u0646\u0643 \u062d\u064a\u0627\u062a\u0649 \u0648 \u0628\u0648\u064a\u0648\u0643 \u062e\u0644\u0627\u0635\u0643\u0627\u0631\u064a\u0645\u0632 \u062d\u0642\u0646\u062f\u0647 \u0645\u0646\u0648\u0631\u0644\u0631\u064a\u0645\u0632\u0643 \u0648 \u0645\u0634\u0627\u0647\u064a\u0631\u064a\u0645\u0632\u0643 \u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639\u0627\u062a \u0648 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0627\u062a\u0649.", "author": "", "id": "3153481"}, {"title": "\u0130nk\u0131l\u00e2b\u0131in felsefesi / Halil Nimetullah.,\u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628\u06a9 \u0641\u0644\u0633\u0641\u0647\u0662\u0660\u0660\u0627\u0633\u0649 / \u062e\u0644\u064a\u0644 \u0646\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0647", "author": "\u00d6zt\u00fcrk, Halil Nimetullah,, \u062e\u0644\u064a\u0644 \u0646\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0647", "id": "101826936"}, {"title": "T\u00fcrkle\u015fdirme / muharriri: Tekin Alp.", "author": "Tekinalp, Munis, 1883-1961.", "id": "2698062"}, {"title": "T\u00fcrk'\u00fcn alt\u0131n kitab\u0131 : Gazi\u02benin hayat\u0131 ve b\u00fcy\u00fck hal\u00e2sk\u00e2r\u0131m\u0131z hakk\u0131nda m\u00fcnevverlerimizin ve me\u015fahirimizin int\u0131baat ve m\u00fcl\u00e2hazat\u0131.,\u062a\u0648\u0631\u0643\u0643 \u0622\u0644\u062a\u0648\u0646 \u0643\u062a\u0627\u0628\u0649 : \u063a\u0627\u0632\u064a\u0646\u0643 \u062d\u064a\u0627\u062a\u0649 \u0648 \u0628\u0648\u064a\u0648\u0643 \u062e\u0644\u0627\u0635\u0643\u0627\u0631\u064a\u0645\u0632 \u062d\u0642\u0646\u062f\u0647 \u0645\u0646\u0648\u0631\u0644\u0631\u064a\u0645\u0632\u0643 \u0648 \u0645\u0634\u0627\u0647\u064a\u0631\u064a\u0645\u0632\u0643 \u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639\u0627\u062a \u0648 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0627\u062a\u0649.", "author": "", "id": "3153481"}, {"title": "Die neue T\u00fcrkei, 1919-1927; rede gehalten von Gasi Mustafa Kemal pascha in Angora vom 15. bis 20. oktober 1927 vor den abgeordneten und delegierten der republikanischen volkspartei.", "author": "Turkey. (1920- ). Reisic\u00fcmhur, 1923-1938 (Atat\u00fcrk)", "id": "8861865"}, {"title": "Die neue T\u00fcrkei, 1919-1927; rede gehalten von Gasi Mustafa Kemal pascha in Angora vom 15. bis 20. oktober 1927 vor den abgeordneten und delegierten der republikanischen volkspartei.", "author": "Turkey. (1920- ). Reisic\u00fcmhur, 1923-1938 (Atat\u00fcrk)", "id": "8861865"}, {"title": "Die neue T\u00fcrkei, 1919-1927; rede gehalten von Gasi Mustafa Kemal pascha in Angora vom 15. bis 20. oktober 1927 vor den abgeordneten und delegierten der republikanischen volkspartei.", "author": "Turkey. (1920- ). Reisic\u00fcmhur, 1923-1938 (Atat\u00fcrk)", "id": "8861865"}, {"title": "The Turkish ordeal; being the further memoirs of Halid\u00e9 Edib, with a frontispiece in color by Alexandre Pankoff and many illustrations from photographs.", "author": "Ad\u0131var, Halide Edib, 1885-1964", "id": "1239710"}, {"title": "The Turkish ordeal; being the further memoirs of Halid\u00e9 Edib, with a frontispiece in color by Alexandre Pankoff and many illustrations from photographs.", "author": "Ad\u0131var, Halide Edib, 1885-1964", "id": "1239710"}]