[{"title": "T\u00fcrk'\u00fcn alt\u0131n kitab\u0131 : Gazi\u02benin hayat\u0131 ve b\u00fcy\u00fck hal\u00e2sk\u00e2r\u0131m\u0131z hakk\u0131nda m\u00fcnevverlerimizin ve me\u015fahirimizin int\u0131baat ve m\u00fcl\u00e2hazat\u0131.,\u062a\u0648\u0631\u0643\u0643 \u0622\u0644\u062a\u0648\u0646 \u0643\u062a\u0627\u0628\u0649 : \u063a\u0627\u0632\u064a\u0646\u0643 \u062d\u064a\u0627\u062a\u0649 \u0648 \u0628\u0648\u064a\u0648\u0643 \u062e\u0644\u0627\u0635\u0643\u0627\u0631\u064a\u0645\u0632 \u062d\u0642\u0646\u062f\u0647 \u0645\u0646\u0648\u0631\u0644\u0631\u064a\u0645\u0632\u0643 \u0648 \u0645\u0634\u0627\u0647\u064a\u0631\u064a\u0645\u0632\u0643 \u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639\u0627\u062a \u0648 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0627\u062a\u0649.", "author": "", "id": "3153481"}, {"title": "Osmanl\u0131 I\u0307mparatorlug\u0306u'nun kurulus\u0327u / yazan, Herbert Adams Gibons ; tercu\u0308me eden, Rag\u0131p Hulu\u0302si.", "author": "Gibbons, Herbert Adams, 1880-1934.", "id": "6088878"}, {"title": "Umdet-u\u0308l Hakay\u0131k.,\u0639\u0645\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0627\u064a\u0642 / \u0633\u0644\u064a\u0645\u0627\u0646 \u067e\u0627\u0634\u0627.", "author": "Su\u0308leyman Pas\u0327a, 1838-1892., \u0633\u0644\u064a\u0645\u0627\u0646\u060c \u067e\u0627\u0634\u0627.", "id": "100599742"}, {"title": "\u0130nk\u0131l\u00e2b\u0131in felsefesi / Halil Nimetullah.,\u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628\u06a9 \u0641\u0644\u0633\u0641\u0647\u0662\u0660\u0660\u0627\u0633\u0649 / \u062e\u0644\u064a\u0644 \u0646\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0647", "author": "\u00d6zt\u00fcrk, Halil Nimetullah,, \u062e\u0644\u064a\u0644 \u0646\u0639\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0647", "id": "101826936"}, {"title": "Ko\u0308nigtum und episkopat in Portugal im 13. jahrhundert, von dr. Abiah Elisabeth Reuter.", "author": "Reuter, Abiah Elisabeth.", "id": "10627248"}, {"title": "Wikinger und Normannen.", "author": "Strasser, Karl Theodor, 1888-1936.", "id": "11808292"}, {"title": "Viagem do Principe Real, Julho-Setembro 1907 / Ayres Do\u0315rnellas.", "author": "Ornellas de Vasconcellos, Ayres d', 1866-1930.", "id": "6078108"}, {"title": "Reinado florescente : soberano paci\u0301fico : alguns elementos para a reconstituic\u0327a\u0303o da e\u0301poca de D. Luiz I / Eduardo de Noronha.", "author": "Noronha, Eduardo de, 1859-1948.", "id": "6046471"}, {"title": "Ali de T\u00e9b\u00e9len, pucha de Janina (1744-1822).", "author": "Rem\u00e9rand, Gabriel.", "id": "1861958"}, {"title": "Spomeni i studii / Ivan Evstratiev.", "author": "Geshov, Ivan Evstratiev, 1849-1924.", "id": "1238444"}, {"title": "Sil\u00e2hdar tarihi / Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fa ; Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fan\u0313\u0131n hayat\u0131na dair Ahmet Refik Beyi\u0313n bir mukaddemesiyle notlar\u0131n\u0131 havidir.", "author": "Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fa, 1658-1723 or 4.", "id": "2509893"}, {"title": "Sil\u00e2hdar tarihi / Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fa ; Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fan\u0313\u0131n hayat\u0131na dair Ahmet Refik Beyi\u0313n bir mukaddemesiyle notlar\u0131n\u0131 havidir.", "author": "Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fa, 1658-1723 or 4.", "id": "2509893"}, {"title": "T\u00fcrkle\u015fdirme / muharriri: Tekin Alp.", "author": "Tekinalp, Munis, 1883-1961.", "id": "2698062"}, {"title": "In\u00eas de Castro; estudo para uma s\u00e9rie de lic\u031c\u00f5es no curso de hist\u00f3ria de Portugal, pelo prof. dr. Ant\u00f3nio de Vasconcelos.", "author": "Vasconcelos, Ant\u00f3nio de, 1860-1941.", "id": "1237673"}, {"title": "Aus bewegter Balkanzeit, 1879-1918, Erinnerungen.", "author": "Mach, Richard von.", "id": "1246211"}, {"title": "B\u01afulgarii\u0361a pod igo.", "author": "Stanev, Nikola.", "id": "1860396"}, {"title": "D\u00fcsturname-i Enver\u0131\u0302.,\u062f\u0633\u062a\u0648\u0631\u0646\u0627\u0645\u06c0 \u0627\u0646\u0648\u0631\u0649.", "author": "Enver\u00ee, active 1465., \u0627\u0646\u0648\u0631\u0649.", "id": "3011055"}, {"title": "Bezm ve rezm / m\u00fcellif-i Aziz bin Ardeshir Astarabadi.", "author": "Astarabadi, Aziz bin Ardeshir.", "id": "3336417"}, {"title": "T\u00fcrk'\u00fcn alt\u0131n kitab\u0131 : Gazi\u02benin hayat\u0131 ve b\u00fcy\u00fck hal\u00e2sk\u00e2r\u0131m\u0131z hakk\u0131nda m\u00fcnevverlerimizin ve me\u015fahirimizin int\u0131baat ve m\u00fcl\u00e2hazat\u0131.,\u062a\u0648\u0631\u0643\u0643 \u0622\u0644\u062a\u0648\u0646 \u0643\u062a\u0627\u0628\u0649 : \u063a\u0627\u0632\u064a\u0646\u0643 \u062d\u064a\u0627\u062a\u0649 \u0648 \u0628\u0648\u064a\u0648\u0643 \u062e\u0644\u0627\u0635\u0643\u0627\u0631\u064a\u0645\u0632 \u062d\u0642\u0646\u062f\u0647 \u0645\u0646\u0648\u0631\u0644\u0631\u064a\u0645\u0632\u0643 \u0648 \u0645\u0634\u0627\u0647\u064a\u0631\u064a\u0645\u0632\u0643 \u0627\u0646\u0637\u0628\u0627\u0639\u0627\u062a \u0648 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0627\u062a\u0649.", "author": "", "id": "3153481"}, {"title": "Willem III en Amsterdam, 1683-1685 / door dr. G. H. Kurtz.", "author": "Kurtz, Gerdina Hendrika, 1899-", "id": "465403"}, {"title": "A Horv\u00e1t k\u00e9rd\u00e9s t\u00f6rt\u00e9nete \u00e9s irom\u00e1nyai a rendi \u00e1llam kor\u00e1ban.", "author": "Miskolczy, Gyula, 1892-", "id": "102837645"}, {"title": "A Horv\u00e1t k\u00e9rd\u00e9s t\u00f6rt\u00e9nete \u00e9s irom\u00e1nyai a rendi \u00e1llam kor\u00e1ban.", "author": "Miskolczy, Gyula, 1892-", "id": "102837645"}, {"title": "Monarchicos e republicanos; apontamentos para a historia contemporanea.", "author": "Christo, Francisco Manuel Homem, 1860-1943.", "id": "1859892"}, {"title": "O grito da independ\u00eancia em 1808.", "author": "Vitorino, Pedro, 1882-1944.", "id": "1246132"}, {"title": "Tarih-i Sultan Murad-i Hamis / muharriri Ahmed Saib.", "author": "Saib, Ahmed, d. 1919.", "id": "100878409"}, {"title": "Wikinger und Normannen.", "author": "Strasser, Karl Theodor, 1888-1936.", "id": "6551999"}, {"title": "Spomeni i studii / Ivan Evstratiev.", "author": "Geshov, Ivan Evstratiev, 1849-1924.", "id": "1238444"}, {"title": "B\u016dlgarskata knizhnina prez Simeonovii\ufe20a\ufe21 vi\ufe20e\ufe21k.", "author": "Kiselkov, V. Sl. 1887-1973.", "id": "9466981"}, {"title": "A Rainha Santa.", "author": "Agostinho, Jos\u00e9, 1866-1938.", "id": "8862819"}, {"title": "O marqu\u00eas de Pombal e a expuls\u00e3o dos jesuitas (1759) / por Ant\u00f3nio Ferr\u00e3o.", "author": "Ferr\u00e3o, Ant\u00f3nio, b. 1884.", "id": "8862963"}, {"title": "Prof. d-r Iv. D. Shishmanov. In memoriam.", "author": "", "id": "8862358"}, {"title": "Osmanl\u0131 I\u0307mparatorlug\u0306u'nun kurulus\u0327u / yazan, Herbert Adams Gibons ; tercu\u0308me eden, Rag\u0131p Hulu\u0302si.", "author": "Gibbons, Herbert Adams, 1880-1934.", "id": "6088878"}, {"title": "Die neue T\u00fcrkei, 1919-1927; rede gehalten von Gasi Mustafa Kemal pascha in Angora vom 15. bis 20. oktober 1927 vor den abgeordneten und delegierten der republikanischen volkspartei.", "author": "Turkey. (1920- ). Reisic\u00fcmhur, 1923-1938 (Atat\u00fcrk)", "id": "8861865"}, {"title": "Die neue T\u00fcrkei, 1919-1927; rede gehalten von Gasi Mustafa Kemal pascha in Angora vom 15. bis 20. oktober 1927 vor den abgeordneten und delegierten der republikanischen volkspartei.", "author": "Turkey. (1920- ). Reisic\u00fcmhur, 1923-1938 (Atat\u00fcrk)", "id": "8861865"}, {"title": "Aus bewegter Balkanzeit, 1879-1918, Erinnerungen.", "author": "Mach, Richard von.", "id": "1246211"}, {"title": "Ali de T\u00e9b\u00e9len, pucha de Janina (1744-1822).", "author": "Rem\u00e9rand, Gabriel.", "id": "1861958"}, {"title": "A horva\u0301t ke\u0301rde\u0301s : to\u0308rte\u0301nete e\u0301s iroma\u0301nyai a rendi a\u0301llam kora\u0301ban / az iroma\u0301nyokat kiadta e\u0301s a bevezeto\u0308 tanulma\u0301nyt i\u0301rta Miskolczy Gyula.", "author": "Miskolczy, Gyula, b. 1892.", "id": "1966379"}, {"title": "A horva\u0301t ke\u0301rde\u0301s : to\u0308rte\u0301nete e\u0301s iroma\u0301nyai a rendi a\u0301llam kora\u0301ban / az iroma\u0301nyokat kiadta e\u0301s a bevezeto\u0308 tanulma\u0301nyt i\u0301rta Miskolczy Gyula.", "author": "Miskolczy, Gyula, b. 1892.", "id": "1966379"}, {"title": "In\u00eas de Castro; estudo para uma s\u00e9rie de li\u00e7\u00f5es no curso de hist\u00f3ria de Portugal,", "author": "Vasconcellos, Antonio Garcia Ribeiro de, 1860-", "id": "1237673"}, {"title": "A vida de Nun'Alvares. Historia do estabelecimento da dynastia de Aviz ...", "author": "Oliveira Martins, J. P. 1845-1894.", "id": "6252771"}, {"title": "O grito da independencia em 1808.", "author": "Vitorino, Pedro.", "id": "10090292"}, {"title": "Stenografske beles\u030cke Narodne skups\u030ctine Kraljevine Srba, Hrvata i Slovenaca. Redovan saziv.,\u0421\u0442\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u0435\u0448\u043a\u0435 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430. \u0420\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0437\u0438\u0432.", "author": "Yugoslavia. Narodna skups\u030ctina., Yugoslavia. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430.", "id": "100571367"}, {"title": "Stenografske beles\u030cke Narodne skups\u030ctine Kraljevine Srba, Hrvata i Slovenaca. Redovan saziv.,\u0421\u0442\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u0435\u0448\u043a\u0435 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430. \u0420\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0437\u0438\u0432.", "author": "Yugoslavia. Narodna skups\u030ctina., Yugoslavia. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430.", "id": "100571367"}, {"title": "Stenografske beles\u030cke Narodne skups\u030ctine Kraljevine Srba, Hrvata i Slovenaca. Redovan saziv.,\u0421\u0442\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u0435\u0448\u043a\u0435 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430. \u0420\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0437\u0438\u0432.", "author": "Yugoslavia. Narodna skups\u030ctina., Yugoslavia. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430.", "id": "100571367"}, {"title": "Stenografske beles\u030cke Narodne skups\u030ctine Kraljevine Srba, Hrvata i Slovenaca. Redovan saziv.,\u0421\u0442\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u0435\u0448\u043a\u0435 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430. \u0420\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0437\u0438\u0432.", "author": "Yugoslavia. Narodna skups\u030ctina., Yugoslavia. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430.", "id": "100571367"}, {"title": "Stenografske beles\u030cke Narodne skups\u030ctine Kraljevine Srba, Hrvata i Slovenaca. Redovan saziv.,\u0421\u0442\u0435\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0441\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u0435\u0448\u043a\u0435 \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0435 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0435 \u041a\u0440\u0430\u0459\u0435\u0432\u0438\u043d\u0435 \u0421\u0440\u0431\u0430, \u0425\u0440\u0432\u0430\u0442\u0430 \u0438 \u0421\u043b\u043e\u0432\u0435\u043d\u0430\u0446\u0430. \u0420\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d \u0441\u0430\u0437\u0438\u0432.", "author": "Yugoslavia. Narodna skups\u030ctina., Yugoslavia. \u041d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430 \u0441\u043a\u0443\u043f\u0448\u0442\u0438\u043d\u0430.", "id": "100571367"}, {"title": "Die neue T\u00fcrkei, 1919-1927; rede gehalten von Gasi Mustafa Kemal pascha in Angora vom 15. bis 20. oktober 1927 vor den abgeordneten und delegierten der republikanischen volkspartei.", "author": "Turkey. (1920- ). Reisic\u00fcmhur, 1923-1938 (Atat\u00fcrk)", "id": "8861865"}, {"title": "The Turkish ordeal; being the further memoirs of Halid\u00e9 Edib, with a frontispiece in color by Alexandre Pankoff and many illustrations from photographs.", "author": "Ad\u0131var, Halide Edib, 1885-1964", "id": "1239710"}, {"title": "Vijftig jaren uit onze geschiedenis, 1868-1918, door mr. dr. J. A. A. H. de Beaufort.", "author": "Beaufort, Jan Aernout Anne Hendrik de, 1876-", "id": "102033899"}, {"title": "Recordac\u0327o\u0303es de um velho militar.", "author": "Moraes Carvalho, Alberto de.", "id": "10981735"}, {"title": "O interregno : defeza e justificac\u0327a\u0303o da dictadura militar em Portugal : Manifesto do Nu\u0301cleo de Acc\u0327a\u0303o Nacional, 1928 / Fernando Pessoa.", "author": "Pessoa, Fernando, 1888-1935.", "id": "10981763"}, {"title": "A horva\u0301t ke\u0301rde\u0301s : to\u0308rte\u0301nete e\u0301s iroma\u0301nyai a rendi a\u0301llam kora\u0301ban / az iroma\u0301nyokat kiadta e\u0301s a bevezeto\u0308 tanulma\u0301nyt i\u0301rta Miskolczy Gyula.", "author": "Miskolczy, Gyula, b. 1892.", "id": "1966379"}, {"title": "Rainha d. Amelia, por Ayres de Sa\u0301.", "author": "Sa\u0301, Ayres de, 1873-", "id": "10981668"}, {"title": "The Turkish ordeal; being the further memoirs of Halid\u00e9 Edib, with a frontispiece in color by Alexandre Pankoff and many illustrations from photographs.", "author": "Ad\u0131var, Halide Edib, 1885-1964", "id": "1239710"}, {"title": "Paixa\u0303o e morte de Sidonio : e o mais que se seguiu : memorias e apontamentos para a historia / Visconde do Porto da Cruz.", "author": "Porto da Cruz, Alfredo de Freitas Branco, Visconde do, 1890-", "id": "10981932"}]