[{"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Mont-Saint-Michel and Chartres, by Henry Adams; with an introduction by Ralph Adams Cram.", "author": "Adams, Henry, 1838-1918.", "id": "564530"}, {"title": "Les noms de lieux, origine et \u00e9volution; villes et villages--pays--cours d'eau--montagnes--lieux-dits.", "author": "Dauzat, Albert, 1877-1955.", "id": "451027"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Bulletin de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des antiquaires de France.", "author": "Socie\u0301te\u0301 nationale des antiquaires de France", "id": "676091"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Mont-Saint-Michel and Chartres, by Henry Adams; with an introduction by Ralph Adams Cram.", "author": "Adams, Henry, 1838-1918.", "id": "564530"}, {"title": "Archives du Cogner.", "author": "", "id": "56963"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Annuaire g\u00e9n\u00e9ral.", "author": "", "id": "5258296"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Le Voyageur en France.", "author": "", "id": "504296"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Annuaire-bulletin de la Socie\u0301te\u0301 de l'histoire de France.", "author": "Socie\u0301te\u0301 de l'histoire de France.", "id": "599520"}, {"title": "Annuaire g\u00e9n\u00e9ral", "author": "", "id": "9959409"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Esp\u00e9randieu, Emile, 1857-1939.", "id": "372954"}, {"title": "Aarb\u00f8ger for nordisk oldkyndighed og historie / udgivne af det Kongelige Nordiske oldskrift-selskab.", "author": "", "id": "550851"}, {"title": "Les noms de lieux, origine et \u00e9volution / villes et villages--pays--cours d'eau--montagnes--lieux-dix.", "author": "Dauzat, Albert, 1877-1955.", "id": "10545143"}, {"title": "Annuaire ge\u0301ne\u0301ral de la France et de l'e\u0301tranger.", "author": "", "id": "5726088"}, {"title": "Aarb\u00f8ger for nordisk oldkyndighed og historie / udgivne af det Kongelige Nordiske oldskrift-selskab.", "author": "", "id": "550851"}, {"title": "Come with me through France.", "author": "Schoonmaker, Frank, 1905-1976.", "id": "100958164"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Recueil g\u00e9n\u00e9ral des bas-reliefs de la Gaule romaine / par \u00c9mile Esp\u00e9randieu.", "author": "Espe\u0301randieu, Emile, 1857-1939", "id": "372954"}, {"title": "Annuaire ge\u0301ne\u0301ral de la France et de l'e\u0301tranger.", "author": "", "id": "5726088"}, {"title": "El gabinete secreto de la historia ... traduccio\u0301n de Francisco Caravaca.", "author": "Cabane\u0300s, Augustin, 1862-1928.", "id": "8369425"}]