[{"title": "\u00d6sterreichs Weg zum Anschluss; die Frage der Wirtschaftsangleichung Deutschlands und \u00d6sterreichs als Vorbereitung des politischen Anschlusses.", "author": "H\u00f6per, Gerhard.", "id": "8221797"}]