[{"title": "Rasa\u0304\u02bcil Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc wa khilla\u0304n al-wafa\u0304\u02bc / \u02bbuniya bi-tas\u0323h\u0323i\u0304h\u0323ih Khayr al-Di\u0304n al-Zirikli\u0304.,\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 / \u0639\u0646\u064a \u0628\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d\u0647 \u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0643\u0644\u064a.", "author": "Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc,, \u0627\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621\u060c", "id": "102439131"}, {"title": "Rasa\u0304\u02bcil Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc wa khilla\u0304n al-wafa\u0304\u02bc / \u02bbuniya bi-tas\u0323h\u0323i\u0304h\u0323ih Khayr al-Di\u0304n al-Zirikli\u0304.,\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 / \u0639\u0646\u064a \u0628\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d\u0647 \u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0643\u0644\u064a.", "author": "Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc,, \u0627\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621\u060c", "id": "102439131"}, {"title": "Rasa\u0304\u02bcil Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc wa khilla\u0304n al-wafa\u0304\u02bc / \u02bbuniya bi-tas\u0323h\u0323i\u0304h\u0323ih Khayr al-Di\u0304n al-Zirikli\u0304.,\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 / \u0639\u0646\u064a \u0628\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d\u0647 \u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0643\u0644\u064a.", "author": "Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc,, \u0627\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621\u060c", "id": "102439131"}, {"title": "Rasa\u0304\u02bcil Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc wa khilla\u0304n al-wafa\u0304\u02bc / \u02bbuniya bi-tas\u0323h\u0323i\u0304h\u0323ih Khayr al-Di\u0304n al-Zirikli\u0304.,\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 / \u0639\u0646\u064a \u0628\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d\u0647 \u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0643\u0644\u064a.", "author": "Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc,, \u0627\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621\u060c", "id": "102439131"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "Chronographie; ou, Histoire d'un sie\u0300cle de Byzance (976-1077)... / Texte e\u0301tabli et traduit par E\u0301mile Renauld...", "author": "Psellus, Michael.", "id": "614347"}, {"title": "Chronographie; ou, Histoire d'un sie\u0300cle de Byzance (976-1077)... / Texte e\u0301tabli et traduit par E\u0301mile Renauld...", "author": "Psellus, Michael.", "id": "614347"}, {"title": "Archives d'histoire doctrinale et litt\u00e9raire du moyen \u00e2ge.", "author": "", "id": "637985"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "Die lehre des Thomas von Aquin von der nur analogen bedeutung unserer aussagen \u00fcber Gott als zeugnis seiner anschanung \u00fcber das verh\u00e4ltnis der welt zu Gott ...", "author": "Habbel, Josef, 1903-", "id": "1914313"}, {"title": "S. thomas d'Aquin : le milieu, l'homme, la vision du monde / Edgar de Bruyne.", "author": "Bruyne, Edgar de, 1898-1959.", "id": "6752198"}, {"title": "The intellect in the philosophy of St. Thomas...", "author": "Clarke, Francis P. 1895-", "id": "1381720"}, {"title": "Rasa\u02bcil Ikhwa\u0304n al-Safa\u0304\u02bc / \u02bbAni\u0304 bi-tas\u0323h\u0323i\u0304h\u0323ah Khayr al-Di\u0304n al-Zirikli\u0304.,\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 / \u0639\u0646\u064a \u0628\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d\u0647 \u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0643\u0644\u064a.", "author": "Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc., \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621.", "id": "1913865"}, {"title": "Rasa\u02bcil Ikhwa\u0304n al-Safa\u0304\u02bc / \u02bbAni\u0304 bi-tas\u0323h\u0323i\u0304h\u0323ah Khayr al-Di\u0304n al-Zirikli\u0304.,\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 / \u0639\u0646\u064a \u0628\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d\u0647 \u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0643\u0644\u064a.", "author": "Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc., \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621.", "id": "1913865"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "Chronographie; ou, Histoire d'un sie\u0300cle de Byzance (976-1077)... / Texte e\u0301tabli et traduit par E\u0301mile Renauld...", "author": "Psellus, Michael.", "id": "614347"}, {"title": "Chronographie; ou, Histoire d'un sie\u0300cle de Byzance (976-1077)... / Texte e\u0301tabli et traduit par E\u0301mile Renauld...", "author": "Psellus, Michael.", "id": "614347"}, {"title": "Das Verha\u0308ltnis von Glaube und Wissen bei Roger Bacon / Dissertation zur Erlangung der Doktorwu\u0308rde von der philosophischen Fakulta\u0308t der Universita\u0308t Freiburg in der Schweiz ; vorgelegt von Rudolf Walz.", "author": "Walz, Rudolf.", "id": "6570003"}, {"title": "Die lehre des Thomas von Aquin von der nur analogen bedeutung unserer aussagen \u00fcber Gott als zeugnis seiner anschanung \u00fcber das verh\u00e4ltnis der welt zu Gott ...", "author": "Habbel, Josef, 1903-", "id": "1914313"}, {"title": "Filosof\u00eda medieval Traducci\u00f3n de Salvador Minguij\u00f3n.", "author": "Grabmann, Martin, 1875-1949.", "id": "7913387"}, {"title": "The intellect in the philosophy of St. Thomas...", "author": "Clarke, Francis P. 1895-", "id": "1381720"}, {"title": "S. thomas d'Aquin : le milieu, l'homme, la vision du monde / Edgar de Bruyne.", "author": "Bruyne, Edgar de, 1898-1959.", "id": "6752198"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "The Opus majus of Roger Bacon;", "author": "Bacon, Roger, 1214?-1294.", "id": "1381590"}, {"title": "Rozmyslania o Matce Boskiej w swietle nauki Sw. Tomasza z Akwinu.", "author": "\u017bukiewicz, Konstanty Marja.", "id": "9829903"}, {"title": "Les philosophes belges.", "author": "", "id": "101710089"}, {"title": "Les Philosophes belges, textes et \u00e9tudes.", "author": "", "id": "676758"}, {"title": "Chronographie : ou, Histoire d'un siecle de Byzance (976-1077) / texte etabli et trad. par Emile Renauld.", "author": "Psellos, Michel.", "id": "102487219"}, {"title": "Archives d'histoire doctrinale et litt\u00e9raire du moyen \u00e2ge.", "author": "", "id": "637985"}, {"title": "al-Akhl\u0101q \u02bbinda n\u0101bighat al-\u02bba\u1e63r / ta\u02bcl\u012bf \u1e24usayn al-Rama\u1e0d\u0101n al-Kh\u0101lid\u012b.", "author": "Kh\u0101lid\u012b, \u1e24usayn Rama\u1e0d\u0101n, 1887-1959.", "id": "8880698"}, {"title": "Chronographie; ou, Histoire d'un sie\u0300cle de Byzance (976-1077)... / Texte e\u0301tabli et traduit par E\u0301mile Renauld...", "author": "Psellus, Michael.", "id": "614347"}, {"title": "Chronographie; ou, Histoire d'un sie\u0300cle de Byzance (976-1077)... / Texte e\u0301tabli et traduit par E\u0301mile Renauld...", "author": "Psellus, Michael.", "id": "614347"}, {"title": "Rasa\u02bcil Ikhwa\u0304n al-Safa\u0304\u02bc / \u02bbAni\u0304 bi-tas\u0323h\u0323i\u0304h\u0323ah Khayr al-Di\u0304n al-Zirikli\u0304.,\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 / \u0639\u0646\u064a \u0628\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d\u0647 \u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0643\u0644\u064a.", "author": "Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc., \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621.", "id": "1913865"}, {"title": "Rasa\u02bcil Ikhwa\u0304n al-Safa\u0304\u02bc / \u02bbAni\u0304 bi-tas\u0323h\u0323i\u0304h\u0323ah Khayr al-Di\u0304n al-Zirikli\u0304.,\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 / \u0639\u0646\u064a \u0628\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d\u0647 \u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0643\u0644\u064a.", "author": "Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc., \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621.", "id": "1913865"}, {"title": "Rasa\u02bcil Ikhwa\u0304n al-Safa\u0304\u02bc / \u02bbAni\u0304 bi-tas\u0323h\u0323i\u0304h\u0323ah Khayr al-Di\u0304n al-Zirikli\u0304.,\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 / \u0639\u0646\u064a \u0628\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d\u0647 \u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0643\u0644\u064a.", "author": "Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc., \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621.", "id": "1913865"}, {"title": "Rasa\u02bcil Ikhwa\u0304n al-Safa\u0304\u02bc / \u02bbAni\u0304 bi-tas\u0323h\u0323i\u0304h\u0323ah Khayr al-Di\u0304n al-Zirikli\u0304.,\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0641\u0627\u0621 / \u0639\u0646\u064a \u0628\u062a\u0635\u062d\u064a\u062d\u0647 \u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0643\u0644\u064a.", "author": "Ikhwa\u0304n al-S\u0323afa\u0304\u02bc., \u0625\u062e\u0648\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0621.", "id": "1913865"}, {"title": "Chronographie; ou, Histoire d'un sie\u0300cle de Byzance (976-1077)... / Texte e\u0301tabli et traduit par E\u0301mile Renauld...", "author": "Psellus, Michael.", "id": "614347"}, {"title": "Chronographie; ou, Histoire d'un sie\u0300cle de Byzance (976-1077)... / Texte e\u0301tabli et traduit par E\u0301mile Renauld...", "author": "Psellus, Michael.", "id": "614347"}, {"title": "Libro del ascenso y descenso del entendimiento / compuesto por el iluminado doctor y ma\u0301rtir de Jesucristo, el beato Raimundo Llull Mallorqui\u0301n.", "author": "Llull, Ramon, 1232?-1316.", "id": "5758898"}]