[{"title": "Bijdragen tot de geschiedenis.", "author": "", "id": "9050409"}, {"title": "Belgja i Polska.", "author": "De\u0328bicki, Zdzis\u0142aw, 1871-1931.", "id": "9048192"}, {"title": "Souvenirs de Belgique, 1911-1918.", "author": "Klobukowski, Antony Wladislas, 1855-", "id": "420502"}, {"title": "Bulletin de la Commission royale d'histoire.", "author": "Acad\u00e9mie royale des sciences, des lettres et des beaux-arts de Belgique. Commission royale d'histoire.", "id": "676328"}, {"title": "La Terre Wallonne", "author": "", "id": "76564"}, {"title": "German administration in Belgium, by Adolf Solansk\u00fd ...", "author": "Solansk\u00fd, Adolf, 1892-", "id": "418758"}, {"title": "Annales.", "author": "Comit\u00e9 flamand de France, Lille.", "id": "2129683"}, {"title": "La crise de la neutralit\u00e9 belge de 1848 ...", "author": "Ridder, Alfred de, 1865-1933", "id": "1626262"}, {"title": "La Terre Wallonne", "author": "", "id": "76564"}, {"title": "Les archives du Conseil de Flandre (Raad van Vlaanderen) publi\u00e9es par la Ligue nationale pour l'unite\u02b9 belge.", "author": "Raad van Vlaanderen.", "id": "420458"}, {"title": "Bulletin de la Commission royale d'histoire.", "author": "Acad\u00e9mie royale des sciences, des lettres et des beaux-arts de Belgique. Commission royale d'histoire.", "id": "676328"}, {"title": "La crise de la neutralit\u00e9 belge de 1848 ...", "author": "Ridder, Alfred de, 1865-1933", "id": "1626262"}, {"title": "Isabel Clara Eugenia.", "author": "Llanos y Torriglia, Fe\u0301lix de, b. 1868.", "id": "6084422"}, {"title": "Nomina geographica Flandrica. Studi\u00ebn.", "author": "", "id": "541130"}, {"title": "M\u00e9moires.", "author": "Geschied- en Oudheidkundige Kring van Halle.", "id": "8933666"}, {"title": "Antwerpsch archievenblad uitg. op last van het gemeentebestuur.", "author": "Antwerp (Belgium) Archief.", "id": "678769"}, {"title": "Les archives du Conseil de Flandre (Raad van Vlaanderen) publi\u00e9es par la Ligue nationale pour l'unite\u02b9 belge.", "author": "Raad van Vlaanderen.", "id": "420458"}, {"title": "German administration in Belgium, by Adolf Solansk\u00fd ...", "author": "Solansk\u00fd, Adolf, 1892-", "id": "418758"}, {"title": "In und um Flandern : Nationalpolitische Eindrucke.", "author": "Ammann, Hektor, 1894-", "id": "7465681"}]