[{"title": "Os Judeus em Portugal.", "author": "Mendes dos Rem\u00e9dios, J. 1867-1932.", "id": "1865119"}, {"title": "Os Judeus em Portugal.", "author": "Mendes dos Rem\u00e9dios, J. 1867-1932.", "id": "1865119"}, {"title": "Os Judeus em Portugal.", "author": "Mendes dos Rem\u00e9dios, J. 1867-1932.", "id": "1865119"}, {"title": "Poyle Tsien shrif\u1e6den / D.B. Borokho\u1e7f.,\u05e4\u05d5\u05e2\u05dc\u05d9 \u05e6\u05d9\u05d5\u05df \u05e9\u05e8\u05d9\u05e4\u05d8\u05e2\u05df / \u05d3.\u05d1. \u05d1\u05d0\u05e8\u05d0\u05db\u05d0\u05d5\u05d5.", "author": "Borochov, Ber, 1881-1917, \u05d1\u05d0\u05e8\u05d0\u05db\u05d0\u05d5\u05d5, \u05d1\u05e2\u05e8, , 1917\u05be1881.", "id": "9659081"}, {"title": "The jews of Spain and Portugal and the Inquisition, by Frederic David Mocatta, with an introduction and supplementary chronological tables, by David Bortin.", "author": "Mocatta, Frederic David, 1828-1905.", "id": "100645937"}, {"title": "Das Buch vom Kahal, auf Grund einer neuen Verdeutschung des russischen Originals hrsg. von Siegfried Passarge.", "author": "Brafman, I\u0361Akov Aleksandrovich, ca. 1825-1879.", "id": "6783205"}, {"title": "Memuarn fun Yi\u015bra\u02bcel Bunimo\u1e7fi\u1e6dsh : zaml-bukh fun zikhroyne\u015b, ar\u1e6di\u1e33len un ma\u1e6derialn, aroysgegebn tsum 40-yeri\u1e33n yoyvl fun Yi\u015bra\u02bcel Bunimo\u1e7fi\u1e6dshes finansyeler un gezelshaf\u1e6dlekher \u1e6de\u1e6di\u1e33ay\u1e6d / un\u1e6der der reda\u1e33tsye un mi\u1e6d a ha\u1e33domeh fun \u1e24ayim Le\u1e7fin.", "author": "Bunimo\u1e7fi\u1e6dsh, Yi\u015bra\u02bcel.", "id": "10554912"}, {"title": "Evrei\u0306skii\u0306 vestnik / Obshchestvo rasprostranenii\u0361a prosveshchenii\u0361a mezhdu evrei\u0361ami.", "author": "", "id": "8565948"}, {"title": "Yidisher arbe&#xbf;er pin&#xbf;es : tsu der geshikh&#xbf;e fun der Po&#xbf;ale-Tsiyen ba&#xbf;egung / redagir&#xbf; durkh Zerubavel.,&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf; :&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf; /&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf; &#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;&#xbf;.", "author": "", "id": "9679445"}, {"title": "Les Juifs du nord de l'Afrique : noms et surnoms / par Ismae\u0308l Hamet.", "author": "Isma\u0304'i\u0304l Ha\u0304mid, d.1932.", "id": "6783243"}, {"title": "A history of the Jews in England.", "author": "Hyamson, Albert M. 1875-1954.", "id": "1243752"}, {"title": "The Jews and other minor nationalities under the Soviets / by Avrahm Yarmolinsky.", "author": "Yarmolinsky, Avrahm, 1890-1975.", "id": "1247491"}, {"title": "Evrei\u0306skai\ufe20a\ufe21 starina.", "author": "", "id": "48664"}, {"title": "Nationalism, a cause of anti-semitism,", "author": "Blitz, Samuel, 1888-", "id": "1247385"}, {"title": "Speeches on Zionism,", "author": "Balfour, Arthur James, 1848-1930.", "id": "1266012"}, {"title": "The Menorah journal.", "author": "", "id": "532501"}, {"title": "The Menorah journal.", "author": "", "id": "532501"}, {"title": "T\u00fcrkler ve Yahudiler : tarihi, siyasi tedkik / Avram Galanti", "author": "Galant\u00e9, Abraham, 1873-1961.", "id": "2489606"}, {"title": "Po'ale Tsiyon shrif\u1e6den.", "author": "Borochov, Ber, 1881-1917.", "id": "1865345"}, {"title": "Po'ale Tsiyon shrif\u1e6den.", "author": "Borochov, Ber, 1881-1917.", "id": "1865345"}, {"title": "\u02bbAle \u1e25eldi : 629-689 / Yits\u1e25a\u1e33 Nisenboim.,\u05e2\u05dc\u05d9 \u05d7\u05dc\u05d3\u05d9 : \u05ea\u05e8\u05db\u05f4\u05d8\u05be\u05ea\u05e8\u05e4\u05f4\u05d8 / \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05e0\u05d9\u05e1\u05e0\u05d1\u05d5\u05d9\u05dd.", "author": "Nissenbaum, Yitzchak, 1868-1942., \u05e0\u05d9\u05e1\u05e0\u05d1\u05d5\u05d9\u05dd, \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7, 8681\u05be2491.", "id": "3548774"}, {"title": "Os Judeus em Portugal.", "author": "Mendes dos Rem\u00e9dios, J. 1867-1932.", "id": "1865119"}, {"title": "Os Judeus em Portugal.", "author": "Mendes dos Rem\u00e9dios, J. 1867-1932.", "id": "1865119"}, {"title": "Kritische Reise durch Pala\u0308stina.", "author": "Wiener, Alfred, 1885-1964.", "id": "102776634"}, {"title": "Israel's stepchildren? an appeal on behalf the Institution of the Yemenite Jews of Jerusalem, Palestine.", "author": "Hurwitz, Maximilian.", "id": "100947331"}, {"title": "The coming of Shiloh; reflections on Zionism.", "author": "Heller, Nah\u0323man, 1862-1932.", "id": "101667503"}, {"title": "Der Morgen.", "author": "", "id": "60631"}, {"title": "Il sionismo.", "author": "Lattes, Dante A., 1876-1965.", "id": "102842344"}, {"title": "Die da\u0308nische Regierung : und die Juden in Da\u0308nemark und den Herzogtu\u0308mern um den Anfang des 19. Jahrhunderts. Beitra\u0308ge zur Emanzipationsgeschichte der Juden / von Axel Linvald.", "author": "Linvald, Axel, 1886-1965.", "id": "102949110"}, {"title": "Baron Edmond Rothschild; the story of a practical idealist, by David Druck; with an introduction by Nathan Straus.", "author": "Druck, David, 1883-1943.", "id": "6528150"}, {"title": "Selomoh de Oliveyra, notic\u00eda biobibliogr\u00e1fica.", "author": "Amzalak, Moses Bensabat, 1892-", "id": "9457314"}, {"title": "La situation de la minorite juive en Roumanie = the situation of the Jewish minority in Rumania.", "author": "", "id": "9457457"}, {"title": "T\u00fcrkler ve Yahudiler : tarihi, siyasi tedkik / Avram Galanti", "author": "Galant\u00e9, Abraham, 1873-1961.", "id": "2489606"}, {"title": "Mizrah u-Ma'arav", "author": "", "id": "9995932"}, {"title": "Nationalism, a cause of anti-semitism,", "author": "Blitz, Samuel, 1888-", "id": "1247385"}, {"title": "The Menorah journal.", "author": "", "id": "532501"}, {"title": "Studien zur Wiederaufnahme der Juden durch die deutschen St\u00e4dte nach dem schwarzen Tode. Ein Beitrag zur Geschichte der Judenpolitik der deutschen St\u00e4dte im sp\u00e4ten Mittelalter.", "author": "Littman, Ellen.", "id": "7899886"}, {"title": "Die Entstehung des modernen Rassen-Antisemitismus : besonders in Deutschland.", "author": "Boom, W. ten, 1886-", "id": "10268578"}, {"title": "The Menorah journal.", "author": "", "id": "532501"}, {"title": "1905, evrei\u0306skoe rabochee dvizhenie : obzor, materialy i dokumenty / sostavil A.D. Kirzhnit\u0361s ; redakt\u0361sii\u0361a i vstupitel\u02b9nai\u0361a stat\u02b9i\u0361a M. Rafesa.", "author": "", "id": "6735587"}, {"title": "Poyle Tsien shrif\u1e6den / D.B. Borokho\u1e7f.", "author": "Borochov, Ber, 1881-1917.", "id": "9659081"}, {"title": "Poyle Tsien shrif\u1e6den / D.B. Borokho\u1e7f.,\u05e4\u05d5\u05e2\u05dc\u05d9 \u05e6\u05d9\u05d5\u05df \u05e9\u05e8\u05d9\u05e4\u05d8\u05e2\u05df / \u05d3.\u05d1. \u05d1\u05d0\u05e8\u05d0\u05db\u05d0\u05d5\u05d5.", "author": "Borochov, Ber, 1881-1917, \u05d1\u05d0\u05e8\u05d0\u05db\u05d0\u05d5\u05d5, \u05d1\u05e2\u05e8, , 1917\u05be1881.", "id": "9659081"}, {"title": "Ghetto and Emancipation; shall we revise the traditional view?", "author": "Baron, Salo W. 1895-1989.", "id": "100158063"}, {"title": "Le proce\u0300s des pogromes; plaidoirie, suivie des te\u0301moignages des Mmes la comtesse de Noailles et Se\u0301verine, MM. A. Aulard, Pierre Bonardi ... [e. a.]", "author": "Torre\u0300s, Henry, 1891-1966.", "id": "100169865"}, {"title": "Os Judeus em Portugal.", "author": "Mendes dos Rem\u00e9dios, J. 1867-1932.", "id": "1865119"}, {"title": "Transactions.", "author": "Jewish Historical Society of England.", "id": "554353"}, {"title": "Poyle Tsien shrif\u1e6den / D.B. Borokho\u1e7f.,\u05e4\u05d5\u05e2\u05dc\u05d9 \u05e6\u05d9\u05d5\u05df \u05e9\u05e8\u05d9\u05e4\u05d8\u05e2\u05df / \u05d3.\u05d1. \u05d1\u05d0\u05e8\u05d0\u05db\u05d0\u05d5\u05d5.", "author": "Borochov, Ber, 1881-1917, \u05d1\u05d0\u05e8\u05d0\u05db\u05d0\u05d5\u05d5, \u05d1\u05e2\u05e8, , 1917\u05be1881.", "id": "9659081"}, {"title": "Gold oder blut; wege zur wiedergeburt aus dem chaos, von Otto Bangert.", "author": "Bangert, Otto.", "id": "6775119"}, {"title": "Das Ra\u0308tsel des ju\u0308dischen Erfolges / F. Roderich-Stoltheim.", "author": "Fritsch, Theodor, 1852-1933.", "id": "6775089"}, {"title": "Prejudice against the Jew its nature, its causes and remedies : a symposium by foremost Christians published in the American Hebrew, April 4, 1890 / with a foreword by Philip Cowen.", "author": "", "id": "102277866"}]