[{"title": "Recueil des d\u00e9cisions des tribunaux arbitraux mixtes, institu\u00e9s par les trait\u00e9s de paix / publi\u00e9 sous le haut patronage de MM. C.-D. Asser, pr\u00e9sident des T.A.M. franco-allemand et gr\u00e9co-allemand, G. Berta, pr\u00e9sident du T.A.M. germano-italien [et al.] ... et sous les auspices de l'Office fran\u00e7ais des biens et int\u00e9r\u00eats priv\u00e9s, directeur: M. Alphand ... r\u00e9dacteur en chef: Gilbert Gidel ... Secr\u00e9taire de la r\u00e9daction: M. Ogier", "author": "", "id": "10426504"}]