[{"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Das Staatsarchiv : Sammlung der offiziellen Aktenst\u00fccke zur Aussenpolitik der Gegenwart.", "author": "", "id": "100349168"}, {"title": "Die diplomatischen akten des Ausw\u00e4rtigen amtes, 1871-1914; ein wegweiser durch das grosse aktenwerk der Deutschen regierung, von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, 1868-1953.", "id": "100497503"}, {"title": "Die diplomatischen akten des Ausw\u00e4rtigen amtes, 1871-1914; ein wegweiser durch das grosse aktenwerk der Deutschen regierung, von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, 1868-1953.", "id": "100497503"}, {"title": "Prom\u00e9th\u00e9e.", "author": "", "id": "495241"}, {"title": "Cours de m. Renouvin. Histoire diplomatique de 1815 \u00e0 1914, mardi, 6 d\u00e9cembre 1927-[mardi 5 juin 1928.", "author": "Renouvin, Pierre, 1893-1974.", "id": "11802790"}, {"title": "Zeitkalender der diplomatischen Akten des Auswa\u0308rtigen Amtes 1871-1914; synchronistische Zusammenstellung der Dokumente der grossen Aktenpublikation des Auswa\u0308rtigen Amtes nach ihren Absendungsdaten, von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, b. 1868.", "id": "6063558"}, {"title": "A history of Europe, 1500-1815; the development of European civilization from Columbus to Metternich,", "author": "Gillespie, James Edward, 1887-", "id": "6024230"}, {"title": "Sovremenniki.", "author": "Landau, Mark Aleksandrovich, 1888-1957.", "id": "6024057"}, {"title": "Briefwechsel des Botschafters General v. Schweinitz.", "author": "Schweinitz, Hans Lothar von, 1822-1901.", "id": "412696"}, {"title": "The mirage of Versailles.", "author": "Stegemann, Hermann, 1870-1945.", "id": "6068413"}, {"title": "Living in the twentieth century; a consideration of how we got this way, by Harry Elmer Barnes ...", "author": "Barnes, Harry Elmer, 1889-1968.", "id": "804584"}, {"title": "The linings of life / Walburga, lady Paget.", "author": "Paget, Walpurga Ehrengarde Helena (von Hohenthal), lady, 1839-1929.", "id": "6063541"}, {"title": "Europe since 1815, by Charles Downer Hazen, with fifteen colored maps.", "author": "Hazen, Charles Downer, 1868-", "id": "397954"}, {"title": "The unpublished diary and political sketches of Princess Lieven, together with some of her letters, edited with elucidations by Harold Temperley.", "author": "Lieven, Dorothea, Princess, 1785-1857.", "id": "397626"}, {"title": "Le prince de P\u00fcckler-Muskau...", "author": "Ehrhard, Auguste, 1861-", "id": "398077"}, {"title": "Le prince de P\u00fcckler-Muskau...", "author": "Ehrhard, Auguste, 1861-", "id": "398077"}, {"title": "German diplomatic documents, 1871-1914, selected and translated by E. T. S. Dugdale, with a preface by the Hon. James W. Gerard and an introduction by J. W. Headlam-Morley.", "author": "Germany. Auswa\u0308rtiges Amt.", "id": "399955"}, {"title": "Peace in Europe, by Augur [pseud.]", "author": "Poliakoff, Vladimir.", "id": "398663"}, {"title": "The new world; problems in political geography, by Isaiah Bowman.", "author": "Bowman, Isaiah, 1878-1950.", "id": "396647"}, {"title": "German diplomatic documents, 1871-1914, selected and translated by E. T. S. Dugdale, with a preface by the Hon. James W. Gerard and an introduction by J. W. Headlam-Morley.", "author": "Germany. Auswa\u0308rtiges Amt.", "id": "399955"}, {"title": "Naked truth, by Clare Sheridan.", "author": "Sheridan, Clare, 1885-1970.", "id": "400105"}, {"title": "German diplomatic documents, 1871-1914, selected and translated by E. T. S. Dugdale, with a preface by the Hon. James W. Gerard and an introduction by J. W. Headlam-Morley.", "author": "Germany. Auswa\u0308rtiges Amt.", "id": "399955"}, {"title": "\u0158e\u010di Franti\u0161ka Palack\u00e9ho a Pavla Josefa \u0160afa\u0159\u00edka na Slovansk\u00e9m sjezd\u011b v Praze roku 1848 / [text zredigovan\u00fd Arnem Nov\u00e1kem].", "author": "Palack\u00fd, Franti\u0161ek, 1798-1876.", "id": "2563429"}, {"title": "1918-1928, a short history of the world, by C. Delisle Burns.", "author": "Burns, Cecil Delisle, 1879-1942.", "id": "397148"}, {"title": "The diary of Philipp von Neumann, 1819 to 1850; translated and edited from the original manuscript by E. Beresford Chancellor.", "author": "Neumann, Philipp, freiherr von, 1781-1851.", "id": "398062"}, {"title": "The diary of Philipp von Neumann, 1819 to 1850; translated and edited from the original manuscript by E. Beresford Chancellor.", "author": "Neumann, Philipp, freiherr von, 1781-1851.", "id": "398062"}, {"title": "Geschichte des europ\u00e4ischen Staatensystems 1559-1660, von dr. Walter Platzhoff.", "author": "Platzhoff, Walter, 1881-", "id": "556576"}, {"title": "Das Spektrum Europas ...", "author": "Keyserling, Hermann, Graf von, 1880-1946.", "id": "2725336"}, {"title": "Survey of international affairs.", "author": "", "id": "3913604"}, {"title": "Paneuropa.", "author": "", "id": "638359"}, {"title": "Diplomacy and foreign courts, by Meriel Buchanan, with an introduction by Sir Bernard Pares, K. B. E.; with frontispiece and twenty-one other illustrations.", "author": "Buchanan, Meriel, 1886-", "id": "399719"}, {"title": "The revolt of Asia; the end of the white man's world dominance, by Upton Close (Josef Washington Hall).", "author": "Close, Upton, 1894-1960.", "id": "397957"}, {"title": "Das Neue Europa ; internationale Revue f\u00fcr Politik und Volkswirtschaft.", "author": "", "id": "533391"}, {"title": "Nova Evropa.", "author": "", "id": "54484"}, {"title": "Nova Evropa.", "author": "", "id": "54484"}, {"title": "L'Ann\u00e9e politique et \u00e9conomique.", "author": "", "id": "550924"}, {"title": "Documents on international affairs.", "author": "", "id": "527384"}, {"title": "Foreign policy reports.", "author": "", "id": "51010"}, {"title": "Foreign policy reports.", "author": "", "id": "51010"}, {"title": "Diplomatic Europe since the treaty of Versailles, by Count Carlo Sforza.", "author": "Sforza, Carlo, conte, 1872-1952.", "id": "401093"}, {"title": "Le mauvais traite\u0301 de la victoire a\u0300 Locarno; chronique d'une de\u0301cadence ...", "author": "Maurras, Charles, 1868-1952.", "id": "556706"}, {"title": "Le mauvais traite\u0301 de la victoire a\u0300 Locarno; chronique d'une de\u0301cadence ...", "author": "Maurras, Charles, 1868-1952.", "id": "556706"}, {"title": "Beihefte zur Zeitschrift fu\u0308r geopolitik.", "author": "", "id": "73412"}, {"title": "Olives of endless age, being a study of this distracted world and its need of unity, by Henry Noel Brailsford ...", "author": "Brailsford, Henry Noel, 1873-1958.", "id": "397062"}, {"title": "Embattled borders; eastern Europe from the Balkans to the Baltic, by Alexander Powell: with sixty-four illustrations from photographs; and maps.", "author": "Powell, E. Alexander 1879-1957.", "id": "398671"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "Les r\u00e9alit\u00e9s. Suppl\u00e9ment hebdomadaire.", "author": "", "id": "51965"}, {"title": "Les r\u00e9alit\u00e9s. Suppl\u00e9ment hebdomadaire.", "author": "", "id": "51965"}, {"title": "E\u0301volution; revue mensuelle des questions inte\u0301ressant l'apaisement international et le repprochement des peuples.", "author": "", "id": "57524"}, {"title": "Living in the twentieth century; a consideration of how we got this way, by Harry Elmer Barnes ...", "author": "Barnes, Harry Elmer, 1889-1968.", "id": "804584"}, {"title": "A history of European diplomacy, 1451-1789, by R. B. Mowat.", "author": "Mowat, R. B. 1883-1941.", "id": "397176"}, {"title": "History & citizenship, being the Creighton lecture deliverd at the London school of economics in the University of London, November 24, 1927, by Charles Grant Robertson.", "author": "Robertson, Charles Grant Sir, 1869-1948.", "id": "670775"}, {"title": "L'Esprit Public.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530118"}, {"title": "L'Esprit Public.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530118"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "Les Faits sociaux.", "author": "Comit\u00e9 national d'\u00e9tudes sociales & politiques (France).", "id": "530116"}, {"title": "The new world; problems in political geography, by Isaiah Bowman.", "author": "Bowman, Isaiah, 1878-1950.", "id": "396647"}, {"title": "Das spektrum Europas ...", "author": "Keyserling, Hermann, Graf von, 1880-1946.", "id": "7036041"}, {"title": "Zur Geschichte der Heiligen Allianz.", "author": "N\u00e4f, Werner.", "id": "12271120"}, {"title": "Current history.", "author": "", "id": "4260397"}, {"title": "Five world problems by Charles E. Jefferson.", "author": "Jefferson, Charles Edward, 1860-1937.", "id": "6523499"}, {"title": "Asahi nenkan,\u671d\u65e5\u5e74\u76e3", "author": "", "id": "2312182"}, {"title": "Europe: a history of ten years, by Raymond Leslie Buell, with the aid of the staff of the Foreign policy association.", "author": "Buell, Raymond Leslie, 1896-1946.", "id": "6568831"}, {"title": "The mirage of Versailles.", "author": "Stegemann, Hermann, 1870-1945.", "id": "5906353"}, {"title": "Le mauvais traite\u0301 de la victoire a\u0300 Locarno; chronique d'une de\u0301cadence ...", "author": "Maurras, Charles, 1868-1952.", "id": "556706"}, {"title": "Le mauvais traite\u0301 de la victoire a\u0300 Locarno; chronique d'une de\u0301cadence ...", "author": "Maurras, Charles, 1868-1952.", "id": "556706"}, {"title": "Diplomacy and foreign courts, by Meriel Buchanan, with an introduction by Sir Bernard Pares, with frontispiece and twenty-one other illustrations.", "author": "Buchanan, Meriel, b. 1886.", "id": "6570707"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "The new world; problems in political geography, by Isaiah Bowman.", "author": "Bowman, Isaiah, 1878-1950.", "id": "396647"}, {"title": "Bulletin of international news.", "author": "", "id": "4175762"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "Zeitschrift fu\u0308r Geopolitik.", "author": "", "id": "543458"}, {"title": "A history of Europe, 1500-1815; the development of European civilization from Columbus to Metternich,", "author": "Gillespie, James Edward, 1887-", "id": "6024230"}, {"title": "The diary of Philipp von Neumann, 1819 to 1850; translated and edited from the original manuscript by E. Beresford Chancellor.", "author": "Neumann, Philipp, freiherr von, 1781-1851.", "id": "398062"}, {"title": "The diary of Philipp von Neumann, 1819 to 1850; translated and edited from the original manuscript by E. Beresford Chancellor.", "author": "Neumann, Philipp, freiherr von, 1781-1851.", "id": "398062"}, {"title": "Geschichte des europ\u00e4ischen Staatensystems 1559-1660, von dr. Walter Platzhoff.", "author": "Platzhoff, Walter, 1881-", "id": "556576"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Briefwechsel des Botschafters General v. Schweinitz.", "author": "Schweinitz, Hans Lothar von, 1822-1901.", "id": "412696"}, {"title": "Living in the twentieth century; a consideration of how we got this way, by Harry Elmer Barnes ...", "author": "Barnes, Harry Elmer, 1889-1968.", "id": "804584"}, {"title": "Some recollections; memories of thirty-five years in the consular service, by Sir Walter Risley Hearn.", "author": "Hearn, Walter Risley, Sir, 1853-", "id": "8230752"}, {"title": "Geschichte der nationalen Bewegung im Orient; mit 16 Skizzen.", "author": "Kohn, Hans, 1891-1971.", "id": "6770639"}, {"title": "Royal portraits, by Princess Marthe Bibesco.", "author": "Bibesco, Marthe, 1886-1973.", "id": "8230878"}, {"title": "Le Monde slave.", "author": "", "id": "6068447"}, {"title": "Le Monde slave.", "author": "", "id": "6068447"}, {"title": "Le Monde slave.", "author": "", "id": "6068447"}, {"title": "Nova Evropa.", "author": "", "id": "54484"}, {"title": "Nova Evropa.", "author": "", "id": "54484"}, {"title": "Nation und Staat.", "author": "", "id": "6063565"}, {"title": "Das spektrum Europas.", "author": "Keyserling, Hermann, Graf von, 1880-1946.", "id": "8224290"}, {"title": "Olives of endless age, being a study of this distracted world and its need of unity, by Henry Noel Brailsford ...", "author": "Brailsford, Henry Noel, 1873-1958.", "id": "397062"}, {"title": "Krig, fred och fo\u0308rsvar; na\u030agra inla\u0308gg i en diskussion samlade av K.A. Bratt.", "author": "Bratt, Karl Axel, 1882-", "id": "5725770"}, {"title": "Europe in the nineteenth century : an outline history / by E. Lipson.", "author": "Lipson, E. 1888-1960.", "id": "102629405"}, {"title": "Current history.", "author": "", "id": "4260397"}, {"title": "Current history & forum.", "author": "", "id": "100899462"}, {"title": "Asahi nenkan,\u671d\u65e5\u5e74\u76e3", "author": "", "id": "2312182"}, {"title": "Survey of international affairs.", "author": "", "id": "3913604"}, {"title": "Le prince de P\u00fcckler-Muskau...", "author": "Ehrhard, Auguste, 1861-", "id": "398077"}, {"title": "Rendez-vous europe\u0301ens.", "author": "Be\u0301raud, Henri, 1885-1958.", "id": "7320594"}, {"title": "Das Staatsarchiv.", "author": "", "id": "525535"}, {"title": "Foreign affairs", "author": "", "id": "507432"}, {"title": "L'Ann\u00e9e politique et \u00e9conomique.", "author": "", "id": "550924"}, {"title": "Patriots of the nineteenth century.", "author": "Malcolm-Smith, E. F. b. 1891.", "id": "8015743"}, {"title": "Documents on International Affairs", "author": "", "id": "10057209"}, {"title": "Zeitkalender der diplomatischen Akten des Auswa\u0308rtigen Amtes 1871-1914; synchronistische Zusammenstellung der Dokumente der grossen Aktenpublikation des Auswa\u0308rtigen Amtes nach ihren Absendungsdaten, von Bernhard Schwertfeger.", "author": "Schwertfeger, Bernhard, b. 1868.", "id": "6063558"}, {"title": "The Sixth Pan American conference. Pt. I-II.", "author": "Foreign Policy Association.", "id": "102202577"}, {"title": "German diplomatic documents, 1871-1914, selected and translated by E. T. S. Dugdale, with a preface by the Hon. James W. Gerard and an introduction by J. W. Headlam-Morley.", "author": "Germany. Auswa\u0308rtiges Amt.", "id": "399955"}, {"title": "Notes on European history, by William Edwards.", "author": "Edwards, William, 1871-", "id": "102972193"}, {"title": "A note-book of European history, 1400-1920, by S. H. McGrady.", "author": "McGrady, Samuel Hugh.", "id": "102161731"}, {"title": "A syllabus of modern European history, 1660-1914.", "author": "University of Minnesota. Department of History.", "id": "101714589"}, {"title": "Europe in the age of Napolen.", "author": "Mowat, R. B. 1883-1941.", "id": "5858690"}, {"title": "An outline of Europe since 1815,", "author": "Prescott, Frank Williams, 1896-1981", "id": "102105300"}, {"title": "Reivindicacio\u0301n histo\u0301rica del siglo XVI [i.e. dieciseis] / curso de conferencias dadas en la Real academia de jurisprudencia y legislacio\u0301n por los sen\u0303ores Goicoechea ... [et al.]", "author": "", "id": "8232595"}, {"title": "Living in the twentieth century; a consideration of how we got this way,", "author": "Barnes, Harry Elmer, 1889-1968.", "id": "102105497"}, {"title": "A history of Europe, 1500-1815; the development of European civilization from Columbia to Metternich,", "author": "Gillespie, James Edward, 1887-", "id": "102105378"}, {"title": "Europe, ma patrie; lettre-pre\u0301face de m. Raymond Poincare\u0301.", "author": "Riou, Gaston, 1883-", "id": "101899010"}, {"title": "Europe in the sixteenth century, 1494-1598, by A. H. Johnson...", "author": "Johnson, A. H. 1845-1927.", "id": "5858707"}, {"title": "La politique mon\u00e9taire de divers pays d'Europe; conf\u00e9rences organis\u00e9es par la Soci\u00e9t\u00e9 des anciens \u00e9l\u00e8ves et \u00e9l\u00e8ves de l'\u00c9cole libre des sciences politiques.", "author": "Ecole libre des sciences politiques (Paris, France). Soci\u00e9t\u00e9 des anciens \u00e9l\u00e8ves et \u00e9l\u00e8ves.", "id": "102097494"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "The Central European observer.", "author": "", "id": "55667"}, {"title": "The Central European observer.", "author": "", "id": "55667"}, {"title": "The Central European observer.", "author": "", "id": "55667"}, {"title": "The Central European observer.", "author": "", "id": "55667"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Les Re\u0301alite\u0301s. Bulletin quotidien.", "author": "Comite\u0301 national d'e\u0301tudes sociales & politiques (France)", "id": "554121"}, {"title": "Le mauvais traite\u0301 de la victoire a\u0300 Locarno; chronique d'une de\u0301cadence ...", "author": "Maurras, Charles, 1868-1952.", "id": "556706"}, {"title": "The new world; problems in political geography, by Isaiah Bowman.", "author": "Bowman, Isaiah, 1878-1950.", "id": "396647"}, {"title": "Naked truth, by Clare Sheridan.", "author": "Sheridan, Clare, 1885-1970.", "id": "400105"}, {"title": "Ich, meine Kinder und die Grossma\u0308chte der Welt; ein Lebensbuch unserer Zeit, ins Deutsche u\u0308bertragen von Hans Reisiger.", "author": "Sheridan, Clare, 1885-1970", "id": "7554137"}, {"title": "Krig, fred och fo\u0308rsvar; na\u030agra inla\u0308gg i en diskussion samlade av K.A. Bratt.", "author": "Bratt, Karl Axel, 1882-", "id": "5725770"}, {"title": "The era of the Protestant revolution / by Frederic Seebohm.", "author": "Seebohm, Frederic, 1833-1912.", "id": "5858722"}, {"title": "Europe in the sixteenth century, 1494-1598, by A. H. Johnson...", "author": "Johnson, A. H. 1845-1927.", "id": "5858707"}, {"title": "The diary of Philipp von Neumann, 1819 to 1850; translated and edited from the original manuscript by E. Beresford Chancellor.", "author": "Neumann, Philipp, freiherr von, 1781-1851.", "id": "398062"}, {"title": "The diary of Philipp von Neumann, 1819 to 1850; translated and edited from the original manuscript by E. Beresford Chancellor.", "author": "Neumann, Philipp, freiherr von, 1781-1851.", "id": "398062"}, {"title": "Europe since 1815.", "author": "Hazen, Charles Downer, 1868-", "id": "5859006"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Die ausw\u00e4rtige Politik des Deutschen Reiches 1871-1914. Einzige vom Ausw\u00e4rtigen amt autorisierte gek\u00fcrzte Ausgabe der amtlichen grossen Aktenpublikation der deutschen Reichsregierung unter Leitung von Albrecht Mendelssohn Bartholdy und Friedrich Thimme hrsg. vom Institut f\u00fcr ausw\u00e4rtige Politik in Hamburg ...", "author": "Germany. Ausw\u00e4rtiges Amt.", "id": "5859441"}, {"title": "Modern world history, 1776-1926 : a survey of the origins and development of contemporary civilization / by Alexander Clarence Flick.", "author": "Flick, Alexander Clarence, 1869-1942.", "id": "5859428"}, {"title": "My gamble with life, by the Earl of Rosslyn.", "author": "Rosslyn, James Francis Harry St. Clair-Erskine, Earl of, 1869-", "id": "5802760"}, {"title": "Europe in the age of Napolen.", "author": "Mowat, R. B. 1883-1941.", "id": "5858690"}, {"title": "Embattled borders; eastern Europe from the Balkans to the Baltic, by Alexander Powell: with sixty-four illustrations from photographs; and maps.", "author": "Powell, E. Alexander 1879-1957.", "id": "398671"}, {"title": "Olives of endless age, being a study of this distracted world and its need of unity, by Henry Noel Brailsford ...", "author": "Brailsford, Henry Noel, 1873-1958.", "id": "397062"}, {"title": "Briefwechsel des Botschafters General v. Schweinitz.", "author": "Schweinitz, Hans Lothar von, 1822-1901.", "id": "412696"}, {"title": "Geschichte der nationalen Bewegung im Orient; mit 16 Skizzen.", "author": "Kohn, Hans, 1891-1971.", "id": "6770639"}, {"title": "Das Staatsarchiv.", "author": "", "id": "525535"}, {"title": "Weltherrschaft : das Britische Reich, die Vereinigten Staaten und Deutschland / C.J. O'Donnell ; aus dem Englischen von C.A. Henikstein.", "author": "O'Donnell, C. J. 1850-1934.", "id": "5874131"}]