[{"title": "Conservatism, by Lord Hugh Cecil ...", "author": "Cecil, Hugh Richard Heathcote, Lord, 1869-", "id": "102731796"}, {"title": "Pamphlets and leaflets of the Liberal Publication Dept.", "author": "Liberal Publication Department (Great Britain)", "id": "7982980"}, {"title": "Ukrainian Socialist Radical Party (USRP).", "author": "Ukran\u0310s&#xbf;ka Radykal&#xbf;na Partii&#xbf;a.", "id": "7982401"}, {"title": "Khrestomatii\u0361a po gosudarstvennomu ustroi\u0306stvu SSSR / A. Angarov ... [et al.] ; sostavlena pod redakt\u0361siei\u0306 E.B. Pashukanisa.", "author": "", "id": "8570440"}, {"title": "Batovc&#xbf;v almanach.", "author": "", "id": "9526342"}, {"title": "Vtoroi\u0306 vserossii\u0306skii\u0306 s\u02baezd Sovetov R. i S.D. / podgotovil k pechati K.G. Kotel\u02b9nikov ; s predisl. I\u0361A.A. I\u0361Akovleva.", "author": "Vserossii\u0306skii\u0306 s\u02baezd Sovetov rabochikh i soldatskikh deputatov 1917 : Leningrad, R.S.F.S.R.)", "id": "6048080"}, {"title": "Rechtsgeschichte der bo\u0308hmischen La\u0308nder. In ihren Grundzu\u0308gen Dargestellt von Dr. Otto Peterka ...", "author": "Peterka, Otto, 1876-", "id": "7983073"}, {"title": "Kampf um Paneuropa ... von R.N. Coudenhove-Kalergi.", "author": "Coudenhove-Kalergi, Richard Nicolaus, Graf von, 1894-1972.", "id": "6068455"}, {"title": "Kampf um Paneuropa ... von R.N. Coudenhove-Kalergi.", "author": "Coudenhove-Kalergi, Richard Nicolaus, Graf von, 1894-1972.", "id": "6068455"}, {"title": "La justice constitutionnelle et la Haute cour constitutionnelle d'Autriche / par Charles Eisenmann ... ; pr\u00e9face de m. Hans Kelsen.", "author": "Eisenmann, Charles.", "id": "10420184"}, {"title": "D\u011bjiny ve\u0159ejn\u00e9ho pr\u00e1va ve st\u0159edn\u00ed Evrop\u011b", "author": "Kadlec, Karel, 1865-1928", "id": "10461251"}, {"title": "Sot\u0361sial\u02b9ny\u012d i nat\u0361sional\u02b9ny\u012d sostav VKP (b) : itogi Vsesoi\u0361uzno\u012d parti\u012dno\u012d perepisi 1927 goda.", "author": "Kommunisticheskai\u0361a partii\u0361a Sovetskogo Soi\u0361uza. T\u0361Sentral\u02b9nyi komitet Statisticheski\u012d otdel.", "id": "1752072"}, {"title": "The government and administration of Germany / by Frederick F. Blachly and Miriam E. Oatman.", "author": "Blachly, Frederick F. 1880-1975.", "id": "1146541"}, {"title": "Die deutschen Katholiken und die Zentrumspartei, eine politisch-statistische Untersuchung der Reichstagswahlen seit 1871.", "author": "Schauff, Johannes.", "id": "1146515"}, {"title": "Outlines of central government, including the judicial system of England,", "author": "Clarke, John Joseph, 1879-1969.", "id": "1145186"}, {"title": "Reich und l\u00e4nder; bruchst\u00fccke eines kommentars zur Verfassung des Deutschen Reiches,", "author": "Preuss, Hugo, 1860-1925.", "id": "1146560"}, {"title": "Die wahl zum reichstag; f\u00fchrer f\u00fcr die reichstagswahlen, von dr. Georg Kaisenberg ...", "author": "Kaisenberg, Georg, 1883-", "id": "1751391"}, {"title": "Einheitsstaat und selbstverwaltung,", "author": "Koch-Weser, Erich, 1875-1944.", "id": "1146524"}, {"title": "Zehn jahre Deutsche republik; ein handbuch f\u00fcr republikanische politik, hrsg. von Anton Erkelenz ...", "author": "Erkelenz, Anton, 1878-1945.", "id": "1751332"}, {"title": "Das deutsche berufsbeamtentum und die parlamentarische demokratie, von dr. Arnold K\u00f6ttgen ...", "author": "K\u00f6ttgen, Arnold, 1902-1967.", "id": "1751380"}, {"title": "The Parliamentarian; Journal of the parliaments of the Commonwealth.", "author": "", "id": "681665"}, {"title": "Nationalsozialistisches Jahrbuch.", "author": "", "id": "534152"}, {"title": "Labour and the nation.", "author": "Labour Party (Great Britain)", "id": "1145729"}, {"title": "The Privy council of England in the Seventeenth and eighteenth centuries, 1603-1784 / by Edward Raymond Turner.", "author": "Turner, Edward Raymond, 1881-1929.", "id": "1145264"}, {"title": "The Privy council of England in the Seventeenth and eighteenth centuries, 1603-1784 / by Edward Raymond Turner.", "author": "Turner, Edward Raymond, 1881-1929.", "id": "1145264"}, {"title": "Weltb\u00fcrgertum und Nationalstaat : Studien zur Genesis des deutschen Nationalstaates / von Friedrich Meinecke.", "author": "Meinecke, Friedrich, 1862-1954.", "id": "1146420"}, {"title": "L'\u00c9chiquier politique; tableau des principaux partis et des groupements parlementaires.", "author": "", "id": "1751146"}, {"title": "Politisches Jahrbuch ... unter Mitwirkung von Allekotte, Andre, Bell, Blum ... [u.a.] bearbeitet und herausgegeben von ... Dr. Georg Schreiber ... Politik des Deutschen Reiches ...", "author": "", "id": "681879"}, {"title": "Wahlhandbuch.", "author": "", "id": "2132111"}, {"title": "Reichstags-Handbuch.", "author": "Germany. Reichstag.", "id": "548323"}, {"title": "Manuel politique; le programme du parti d\u00e9mocrate populaire, par Raymond-Laurent ... et Marcel Pr\u00e9lot ...", "author": "Raymond-Laurent, Jean.", "id": "1751161"}, {"title": "Die Internationale; Zeitschrift f\u00fcr Praxis und Theorie des Marxismus.", "author": "", "id": "49989"}, {"title": "Atti delle assemblee costituzionali italiane dal Medio Evo al 1831.", "author": "", "id": "523228"}, {"title": "The British Liberal party; an historical sketch,", "author": "Fyfe, Henry Hamilton, 1869-", "id": "1957406"}, {"title": "R\u00e8glement de la Chambre des d\u00e9put\u00e9s.", "author": "France. Assembl\u00e9e nationale (1871-1942). Chambre des d\u00e9put\u00e9s.", "id": "1146265"}, {"title": "\u00c9lections l\u00e9gislatives: 22-29 avril 1928 r\u00e9sultats officiels. [Pr\u00e9f. par George Lachapelle]", "author": "France. Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur.", "id": "1751138"}, {"title": "Handbuch f\u00fcr sozialdemokratische W\u00e4hler.", "author": "Sozialdemokratische Partei Deutschlands.", "id": "519696"}, {"title": "The Liberal magazine.", "author": "", "id": "535109"}, {"title": "Pourquoi je suis radical-socialiste,", "author": "Herriot, \u00c9douard, 1872-1957.", "id": "1146361"}, {"title": "La constituci\u00f3n natural de Espa\u00c6na y las de papel; manual del perfecto constitucional espa\u00c6nol", "author": "Reparaz, Gonzalo de, 1860-", "id": "1752637"}, {"title": "Annual conference. [Report]", "author": "National Union of Conservative and Unionist Associations.", "id": "55077"}, {"title": "Geschichte der politischen parteien in Deutschland, von prof. dr. L. Bergstr\u00e4sser.", "author": "Bergstr\u00e4sser, Ludwig, 1883-1960.", "id": "1146472"}, {"title": "Die schweizerische politik, von Carl Horber.", "author": "Horber, Carl.", "id": "1752712"}, {"title": "Krest\u02b9i\u0361anskai\u0361a Rossii\u0361a.", "author": "Krest\u02b9i\ufe20a\ufe21nskai\ufe20a\ufe21 Rossii\ufe20a\ufe21 (Political party).", "id": "1147793"}, {"title": "Labour organiser.", "author": "", "id": "550465"}, {"title": "The Liberal yearbook.", "author": "", "id": "49692"}, {"title": "Dod's parliamentary companion.", "author": "", "id": "527686"}, {"title": "Vacher's parliamentary companion.", "author": "", "id": "597552"}, {"title": "Ob oppozit\u0361sii : stat\u02b9i i rechi 1921-1927 gg. / I. Stalin.", "author": "Stalin, Joseph, 1878-1953.", "id": "848230"}, {"title": "Government by labor : a record of facts / by Guy A. Aldred.", "author": "Aldred, Guy A., 1886-1963.", "id": "316540"}, {"title": "The Round table", "author": "", "id": "499590"}, {"title": "A la veille de Thermidor; r\u00e9volution et contrer\u00e9volution dans la Russie des Soviets. Plateforme de l'opposition de gauche dans le parti bolch\u00e9vique (Sapronow, Smirnow, Obhorin, Kalin, etc.)", "author": "", "id": "1752104"}, {"title": "Il Partito comunista d'Italia davanti al Tribunale speciale fascista; testo della sentenza di rinvio della Camera di consiglio del Tribunale speciale.", "author": "Azzario, Isidoro, 1884-", "id": "1751720"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "Jahrbuch der \u00f6sterreichischen Arbeiterbewegung.", "author": "", "id": "6831635"}, {"title": "Zu den Problemen des fascistischen Verfassungsrechts : akademische Antrittsvorlesung / von Gerhard Leibholz.", "author": "Leibholz, Gerhard, 1901-1982.", "id": "1635028"}, {"title": "Sejm i senat, 1928-1933 : podre\u0328cznik zawieraja\u0328cy wyniki wyboro\u0301w w wojewo\u0301dztwach, okre\u0328gach i powiatach, podobizny pos\u0142o\u0301w sejmowych i senatoro\u0301w, statystyki mapy pogla\u0328dowe / Tadeusz i Karol Rzepeccy.", "author": "Rzepecki, Tadeusz.", "id": "102331676"}, {"title": "Chapters in the administrative history of mediaeval England, the wardrobe, the chamber and the small seals by T. F. Tout ... 4 vols.", "author": "Tout, T. F. 1855-1929.", "id": "100164682"}, {"title": "Chapters in the administrative history of mediaeval England, the wardrobe, the chamber and the small seals by T. F. Tout ... 4 vols.", "author": "Tout, T. F. 1855-1929.", "id": "100164682"}, {"title": "Chapters in the administrative history of mediaeval England, the wardrobe, the chamber and the small seals by T. F. Tout ... 4 vols.", "author": "Tout, T. F. 1855-1929.", "id": "100164682"}, {"title": "N\u00bfrodn\u00ed shrom\u00e1d\u0360\u0115n\u00ed Republiky c\u0306eskoslovensk\u00e9 v prv\u00e9m des\u00edtilet\u00ed : Vydalo Pr\u0306edsednictvo Poslaneck\u00e9 sn\u00e9movny a Pr\u0306edsednictvo Sen\u00e1tu.", "author": "Czechoslovakia. N\u00e1rodn\u00ed shrom\u00e1\u017ed\u011bn\u00ed Poslaneck\u00e1 sn\u0115movna.", "id": "9424423"}, {"title": "Guide ge\u0301ne\u0301ral des e\u0301lections.", "author": "Rabany, Charles, b. 1847.", "id": "6650632"}, {"title": "Le re\u0300gne des harangueurs.", "author": "Marcellin, L.", "id": "6650644"}, {"title": "Der geistige Gehalt im Britischen Imperialismus; Beitrag zur Kulturkunde Englands im XX. Jahrhundet.", "author": "Kleinschmit von Lengefeld, Freiherr.", "id": "6557141"}, {"title": "Empire government; an outline of the system prevailing in the British commonwealth of nations, by Manfred Nathan.", "author": "Nathan, Manfred, 1875-1945.", "id": "6557297"}, {"title": "Reich und Preussen; vorschla\u0308ge zur verfassungs-reform, von dr. Heinrich Herrfahrdt ...", "author": "Herrfahrdt, Heinrich, 1890-", "id": "6557337"}, {"title": "The government and administration of Germany / by Frederick F. Blachly and Miriam E. Oatman.", "author": "Blachly, Frederick F. 1880-1975.", "id": "1146541"}, {"title": "The conduct of parliamentary elections in England, by Lung-chi Lo ...", "author": "Lo, Lung-chi, 1898-", "id": "6557527"}, {"title": "Manuel des partis politiques en France, par Georges Bourgin ... Jean Carre\u0300re ... et Andre\u0301 Gue\u0301rin ...", "author": "Bourgin, Georges, 1879-1958.", "id": "6513091"}, {"title": "Verwaltungsrecht und verwaltunspraxis; kurzer u\u0308berblick zum unterricht und selbststudium fu\u0308r verwaltungsbeamte, von Hans Cuno ...", "author": "Cuno, Hans, 1867-", "id": "6513099"}, {"title": "Verwaltungsrecht und verwaltunspraxis; kurzer u\u0308berblick zum unterricht und selbststudium fu\u0308r verwaltungsbeamte, von Hans Cuno ...", "author": "Cuno, Hans, 1867-", "id": "6513099"}, {"title": "Verwaltungsrecht und verwaltunspraxis; kurzer u\u0308berblick zum unterricht und selbststudium fu\u0308r verwaltungsbeamte, von Hans Cuno ...", "author": "Cuno, Hans, 1867-", "id": "6513099"}, {"title": "Ori\u0301genes del re\u0301gimen constitucional en Espan\u0303a.", "author": "Ferna\u0301ndez Almagro, Melchor, 1895-1966.", "id": "6514963"}, {"title": "Constitutional Yearbook", "author": "", "id": "10010352"}, {"title": "The Privy council of England in the seventeenth and eighteenth centuries, 1603-1784, by Edward Raymond Turner.", "author": "Turner, Edward Raymond, 1881-1929.", "id": "7929402"}, {"title": "The Privy council of England in the seventeenth and eighteenth centuries, 1603-1784, by Edward Raymond Turner.", "author": "Turner, Edward Raymond, 1881-1929.", "id": "7929402"}, {"title": "The Liberal magazine", "author": "", "id": "9992494"}, {"title": "Proceedings in connection with the annual meeting of the National liberal federation with the annual report", "author": "National Liberal Federation.", "id": "9992737"}, {"title": "Gleanings and memoranda", "author": "", "id": "9992791"}, {"title": "Gleanings and memoranda", "author": "", "id": "9992791"}, {"title": "Politisches Jahrbuch", "author": "", "id": "9992016"}, {"title": "Die Organe der Sozialpolitik im Deutchen Reich : ein Sozialbeh\u00f6rdenlexikon / hrsg. von Georg Hartrodt, Ludwig Breller.", "author": "", "id": "8746171"}, {"title": "Nationalsozialistisches Jahrbuch", "author": "", "id": "9992698"}, {"title": "Die Fiktionen der Weimarer Verfassung, Versuch einer Unterscheidung der formalen und der funktionalen Demokratie.", "author": "Stapel, Wilhelm, 1882-1954.", "id": "8746179"}, {"title": "The Liberal Year Book", "author": "", "id": "9992604"}, {"title": "Neuordnung der dezentralisation im Deutschen Reich: 1. von Dr. Arnold Brecht ... 2. von Dr. Theodor Kutzer ... 3. Aussprache.", "author": "Brecht, Arnold, 1884-1977.", "id": "6095124"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "Sen\u02b9erial\u02b9ny\u012d rezhim vo Frant\ufe20s\ufe21ii v iskhode starogo pori\ufe20a\ufe21dka : preimushchestvenno v Puatu / N.I. Nikiforov, Professor I\ufe20U\ufe21ridicheskogo fakul\u02b9teta v Kharbine = Le r\u00e9gime seigneurial en France avant la R\u00e9volution de 1789 / N.I. Nikiforoff, Professeur \u00e0 la Facult\u00e9 de droit \u00e0 Harbin.,\u0421\u0435\u043d\u044c\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \u0432\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0435 \u0441\u0442\u0430\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043a\u0430 : \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432 \u041f\u0443\u0430\u0442\u0443 / \u041d.\u0418. \u041d\u0438\u043a\u0438\u0444\u043e\u0440\u043e\u0432, \u041f\u0440\u043e\u0444\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440 \u042e\u0440\u0438\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0444\u0430\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u0425\u0430\u0440\u0431\u0438\u043d\u0435 = Le r\u00e9gime seigneurial en France avant la R\u00e9volution de 1789 / N.I. Nikiforoff, Professeur \u00e0 la Facult\u00e9 de droit \u00e0 Harbin.", "author": "Nikiforov, N. I. 1886-, \u041d\u0438\u043a\u0438\u0444\u043e\u0440\u043e\u0432, \u041d. \u0418. 1886-", "id": "9963992"}, {"title": "The Liberal year book.", "author": "", "id": "7925094"}, {"title": "The Constitutional year book.", "author": "", "id": "12448234"}, {"title": "The Constitutional year book", "author": "", "id": "7150876"}, {"title": "Staatseinheit und Foderalismus im alten Frankreich und in der Revolution, von Hedwig Hintze.", "author": "Hintze, Hedwig Guggenheimer, 1884-", "id": "7128038"}, {"title": "Kongelig dansk hof- og statskalender, statshaandbog for kongeriget Danmark ...", "author": "Denmark.", "id": "100034493"}, {"title": "Die Steuerpolitik der freisinnig-demokratischen Partei der Schweiz.", "author": "Zitt, Hans, 1897-", "id": "10289884"}, {"title": "Die Stellung der Reichsminister : rechtsvergleichende Darstellung nach der Reichsverfassung der Paulskirche, der Reichsverfassung vom 16. April 1871 und der Reichsverfassung von Weimar.", "author": "Appell, Georg, 1901-", "id": "10276156"}, {"title": "Studien zur Entstehung und Entwicklung der deutschen Selbstverwaltung.", "author": "Brill, Hermann, 1895-1959.", "id": "10276881"}, {"title": "Die Besoldungspolitik des Kantons Z\u00fcrich seit 1831.", "author": "Stoessel, Arthur, 1902-", "id": "7890252"}, {"title": "Regierungsblatt f\u00fcr Mecklenburg-Schwerin.", "author": "Mecklenburg-Schwerin (Germany)", "id": "7378434"}, {"title": "Rivista di diritto pubblico e della pubblica amministrazione in Italia; la giustizia amministrativa", "author": "", "id": "10324626"}, {"title": "Rivista di diritto pubblico e della pubblica amministrazione in Italia; la giustizia amministrativa", "author": "", "id": "10324626"}, {"title": "Journal des Juges de Paix, de Leurs Suppl\u00e9ants, des Officiers du Minist\u00e8re Public et des Greffiers", "author": "", "id": "9992648"}, {"title": "Grundriss des verwaltungsrechts in Preussen und dem Deutschen Reiche, von Conrad Bornhak.", "author": "Bornhak, Konrad, 1861-1944.", "id": "7935815"}, {"title": "Outlines of central government, including the judicial system of England", "author": "", "id": "9993007"}, {"title": "The Constitutional year book.", "author": "", "id": "10321989"}, {"title": "The Privy council of England in the seventeenth and eighteenth centuries, 1603-1784, by Edward Raymond Turner.", "author": "Turner, Edward Raymond, 1881-1929.", "id": "7929402"}, {"title": "The Privy council of England in the seventeenth and eighteenth centuries, 1603-1784, by Edward Raymond Turner.", "author": "Turner, Edward Raymond, 1881-1929.", "id": "7929402"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "\u00c9l\u00e9ments de droit constitutionnel fran\u00e7ais et compar\u00e9.", "author": "Esmein, A. 1848-1913.", "id": "1157168"}, {"title": "Staat und Sta\u0308nde unter den Herzo\u0308gen Albrecht und Georg, 1485-1539.", "author": "Goerlitz, Woldemar.", "id": "6665799"}, {"title": "Report of the fifteenth congress of the Communist party of the Soviet union.", "author": "S\u02baezd VKP(b) 1927 : Moscow, Russia)", "id": "1136340"}, {"title": "Polska procedura cywilna projekty referent\u00f3w z uzasadnieniem. Przedruk wyczerpanych druk\u00f3w z r. 1921 i 1923.", "author": "Poland. Komisja Kodyfikacyjna.", "id": "10021187"}, {"title": "Die Verfassung des freistaates Preussen vom 30 november 1920. Kommentar f\u00fcr wissenschaft und praxis von dr. Ludwig Waldecker ...", "author": "Prussia (Germany)", "id": "9863303"}, {"title": "Das grundgesetz des freistaats Estland vom 15. juni 1920, \u00fcbersetzt und mit erl\u00e4uterungen und sachregister von Eugen Maddison ... und Oskar Angelus ...", "author": "Estonia.", "id": "9860846"}, {"title": "Handw\u00f6rterbuch der preussischen verwaltung.", "author": "", "id": "9860865"}, {"title": "Handw\u00f6rterbuch der preussischen verwaltung.", "author": "", "id": "9860865"}, {"title": "Atti delle assemblee costituzionali italiane dal Medio Evo al 1831.", "author": "", "id": "523228"}, {"title": "Atti delle assemblee costituzionali italiane dal Medio Evo al 1831.", "author": "", "id": "523228"}, {"title": "The British imperial calendar and civil service list.", "author": "", "id": "3922603"}, {"title": "Kongelig dansk hof- og statskalender.", "author": "Denmark.", "id": "8877833"}, {"title": "Staatsalmanak voor het Koninkrijk der Nederlanden.", "author": "", "id": "100029657"}, {"title": "Stenograficheskii\u0306 otchet.", "author": "Kommunisticheskai\ufe20a\ufe21 partii\ufe20a\ufe21 Sovetskogo Soi\ufe20u\ufe21za. S\u02baezd.", "id": "49100"}, {"title": "Finlands statskalender.", "author": "", "id": "9470959"}, {"title": "Where is Trotsky going?", "author": "Communist Party of Great Britain.", "id": "3857737"}, {"title": "Gesetzsammlung fu\u0308r Thu\u0308ringen.", "author": "Thuringia (Germany)", "id": "10427850"}, {"title": "The government and administration of Germany / by Frederick F. Blachly and Miriam E. Oatman.", "author": "Blachly, Frederick F. 1880-1975.", "id": "1146541"}, {"title": "The Liberal year book.", "author": "", "id": "5698272"}, {"title": "Wirtschafts- und sozialpolitische Bestrebungen der deutschkonservativen partei unter Bismarck, 1876-1890 ...", "author": "Stock, Erich.", "id": "6921622"}, {"title": "L'odierno Impero britannico; sua configurazione costituzionale ed internazionale.", "author": "Mazzoleni, Giambattista.", "id": "6918926"}, {"title": "Storml\u00f8bet mod parlamentarismen / af A. Fraenkel.", "author": "Fraenkel, Arnold S., 1851-1945.", "id": "5971993"}, {"title": "Le \"status\" des dominions britanniques en droit constitutionnel et en droit international, par Edmond-E\u0301douard Buchet.", "author": "Buchet, Edmond.", "id": "6919716"}, {"title": "Die politische Ideenwelt des Zentrums / von Josef Joos.", "author": "Joos, Josef, 1878-1965.", "id": "8998131"}]