[{"title": "Umdet-u\u0308l Hakay\u0131k.,\u0639\u0645\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0627\u064a\u0642 / \u0633\u0644\u064a\u0645\u0627\u0646 \u067e\u0627\u0634\u0627.", "author": "Su\u0308leyman Pas\u0327a, 1838-1892., \u0633\u0644\u064a\u0645\u0627\u0646\u060c \u067e\u0627\u0634\u0627.", "id": "100599742"}, {"title": "Ali de T\u00e9b\u00e9len, pucha de Janina (1744-1822).", "author": "Rem\u00e9rand, Gabriel.", "id": "1861958"}, {"title": "Sil\u00e2hdar tarihi / Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fa ; Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fan\u0313\u0131n hayat\u0131na dair Ahmet Refik Beyi\u0313n bir mukaddemesiyle notlar\u0131n\u0131 havidir.", "author": "Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fa, 1658-1723 or 4.", "id": "2509893"}, {"title": "Sil\u00e2hdar tarihi / Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fa ; Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fan\u0313\u0131n hayat\u0131na dair Ahmet Refik Beyi\u0313n bir mukaddemesiyle notlar\u0131n\u0131 havidir.", "author": "Sil\u00e2hdar F\u0131nd\u0131kl\u0131l\u0131 Mehmet A\u011fa, 1658-1723 or 4.", "id": "2509893"}, {"title": "D\u00fcsturname-i Enver\u0131\u0302.,\u062f\u0633\u062a\u0648\u0631\u0646\u0627\u0645\u06c0 \u0627\u0646\u0648\u0631\u0649.", "author": "Enver\u00ee, active 1465., \u0627\u0646\u0648\u0631\u0649.", "id": "3011055"}, {"title": "Bezm ve rezm / m\u00fcellif-i Aziz bin Ardeshir Astarabadi.", "author": "Astarabadi, Aziz bin Ardeshir.", "id": "3336417"}, {"title": "Tarih-i Sultan Murad-i Hamis / muharriri Ahmed Saib.", "author": "Saib, Ahmed, d. 1919.", "id": "100878409"}, {"title": "Ali de T\u00e9b\u00e9len, pucha de Janina (1744-1822).", "author": "Rem\u00e9rand, Gabriel.", "id": "1861958"}]